哦	S	O
ｏ	B	O
ｋ	I	O
ａ	I	O
ｙ	I	O

对	S	O
因	B	O
为	I	O
-	B	O
-	I	O
-	B	O
-	I	O
他	S	O
可	B	O
能	I	O
-	B	O
-	I	O
-	B	O
-	I	O
个	B	O
人	I	O
气	B	O
质	I	O
上	S	O
能	B	O
力	I	O
啊	S	O
以	B	O
及	I	O
-	B	O
-	I	O
对	S	O
.	S	O

呃	S	O
妯	B	O
娌	I	O
这	S	O
-	S	O
这	B	O
个	I	O
人	B	O
际	I	O
关	I	O
系	I	O
这	S	O
方	B	O
面	I	O
的	S	O
一	B	O
些	I	O
手	B	O
段	I	O
啊	S	O
,	S	O

对	S	O
.	S	O

都	S	O
影	B	O
响	I	O
这	B	O
个	I	O
可	B	O
能	I	O
不	S	O
是	S	O
我	S	O
一	S	B-CARDINAL
个	S	O
人	S	O
,	S	O

ｏ	B	O
ｋ	I	O
ａ	I	O
ｙ	I	O
没	S	O
-	S	O
没	B	O
-	I	O
没	S	O
什	B	O
么	I	O
关	B	O
系	I	O
啊	S	O
,	S	O
等	B	O
到	I	O
我	S	O
这	B	O
边	I	O
,	S	O
搞	S	O
好	S	O
的	B	O
话	I	O
,	S	O
你	S	O
就	S	O
我	S	O
就	S	O
请	S	O
你	S	O
给	S	O
我	S	O
做	S	O
啦	S	O
.	S	O

呃	S	O
我	S	O
就	S	O
我	S	O
就	S	O
当	S	O
那	B	O
个	I	O
了	S	O
,	S	O
对	S	O
啊	S	O
,	S	O
对	S	O
啊	S	O
.	S	O

我	S	O
就	S	O
当	S	O
呃	S	O
,	S	O
首	B	O
席	I	O
代	B	O
表	I	O
了	S	O
.	S	O

对	S	O
.	S	O
对	S	O
.	S	O
但	S	O
啊	S	O
我	S	O
就	S	O
-	B	O
-	I	O

啊	S	O
?	S	O

对	S	O
,	S	O
我	S	O
哈	S	O
,	S	O
我	S	O
这	S	O
还	S	O
早	S	O
呢	S	O
,	S	O
我	S	O
这	B	O
个	I	O
,	S	O
那	B	O
个	I	O
哎	S	O
,	S	O
你	S	O
其	B	O
它	I	O
有	S	O
没	S	O
有	S	O
那	B	O
个	I	O
什	B	O
么	I	O
新	B	O
闻	I	O
呐	S	O
?	S	O

哎	S	O
.	S	O
什	B	O
么	I	O
新	B	O
闻	I	O
?	S	O

对	S	O
啊	S	O
,	S	O
那	B	O
个	I	O
光	B	B-PERSON
明	I	I-PERSON
他	B	O
们	I	O
怎	B	O
么	I	O
样	I	O
?	S	O
还	S	O
好	S	O
吧	S	O
?	S	O

光	B	B-PERSON
明	I	I-PERSON
最	B	O
近	I	O
大	B	O
概	I	O
在	S	O
抓	B	O
紧	I	O
谈	B	O
恋	I	O
爱	I	O
吧	S	O
.	S	O

是	S	O
哇	S	O
?	S	O
ｏ	B	O
ｋ	I	O
ａ	I	O
ｙ	I	O
嘿	S	O
,	S	O

哎	S	O
,	S	O
周	B	B-PERSON
一	I	I-PERSON
圈	I	I-PERSON
到	S	O
深	B	B-GPE
圳	I	I-GPE
去	S	O
啦	S	O
.	S	O

谁	S	O
啊	S	O
?	S	O

周	B	B-PERSON
一	I	I-PERSON
圈	I	I-PERSON
到	S	O
深	B	B-GPE
圳	I	I-GPE
去	S	O
啦	S	O
.	S	O

是	S	O
吧	S	O
?	S	O
他	S	O
怎	B	O
么	I	O
了	S	O
?	S	O
他	S	O
-	S	O
嗯	S	O
.	S	O
他	S	O
去	S	O
,	S	O
去	S	O
一	S	O
个	S	O
公	B	O
司	I	O
了	S	O
.	S	O

他	S	O
这	B	O
边	I	O
,	S	O
他	S	O
那	B	O
个	I	O
他	S	O
不	S	O
想	S	O
干	S	O
嘛	S	O
.	S	O

Ｉ	S	O
ｓ	B	O
ｅ	I	O
ｅ	I	O
．	I	O

现	B	O
在	I	O
因	B	O
为	I	O
那	B	O
个	I	O
,	S	O
不	S	O
是	S	O
一	B	O
直	I	O
做	S	O
学	B	O
生	I	O
工	B	O
作	I	O
吗	S	O
?	S	O

哦	S	O
.	S	O
哦	S	O
.	S	O

他	S	O
不	S	O
是	S	O
他	B	O
们	I	O
那	B	O
个	I	O
院	S	O
里	B	O
面	I	O
的	S	O
党	B	O
委	I	O
副	S	O
书	B	O
记	I	O
吗	S	O
?	S	O

对	S	O
,	S	O
嘿	S	O
,	S	O
我	S	O
告	B	O
诉	I	O
你	S	O
啊	S	O
,	S	O
我	B	O
们	I	O
只	S	O
有	S	O
十	B	B-TIME
五	I	I-TIME
分	B	I-TIME
钟	I	I-TIME
的	S	O
电	B	O
话	I	O
.	S	O

没	S	O
问	B	O
题	I	O
.	S	O

Ｏ	B	O
ｋ	I	O
ａ	I	O
ｙ	I	O
．	I	O
我	S	O
-	S	O
你	S	O
说	S	O
.	S	O
嗯	S	O
.	S	O
哎	S	O
,	S	O
那	B	O
个	I	O
,	S	O
那	B	O
个	I	O
,	S	O
那	S	O
那	S	O
那	S	O
那	S	O
那	S	O
那	B	O
个	I	O
老	B	O
邱	I	O
哎	S	O
?	S	O

老	B	O
邱	I	O
还	S	O
在	S	O
这	S	O
.	S	O

还	S	O
在	S	O
这	B	O
儿	I	O
,	S	O
你	S	O
-	S	O

还	S	O
是	S	O
在	S	O
,	S	O
可	B	O
能	I	O
他	S	O
最	B	O
近	I	O
也	S	O
干	S	O
的	S	O
不	S	O
是	S	O
很	S	O
顺	S	O
.	S	O

啊	S	O
,	S	O
啊	S	O
.	S	O

嗯	S	O
.	S	O

ｏ	B	O
ｋ	I	O
ａ	I	O
ｙ	I	O
那	B	O
个	I	O
,	S	O

那	B	O
个	I	O
,	S	O

你	S	O
到	S	O
我	S	O
县	S	O
后	S	O
,	S	O
问	S	O
好	S	O
不	S	O
?	S	O

好	B	O
的	I	O
.	S	O

ｏ	B	O
ｋ	I	O
ａ	I	O
ｙ	I	O
那	B	O
个	I	O
,	S	O

那	B	O
个	I	O
陈	B	B-PERSON
知	I	I-PERSON
明	I	I-PERSON
呐	S	O
,	S	O
啊	S	O
.	S	O
陈	B	B-PERSON
知	I	I-PERSON
明	I	I-PERSON
一	B	O
直	I	O
打	B	O
听	I	O
你	S	O
,	S	O

他	S	O
要	S	O
,	S	O
他	S	O
要	S	O
你	S	O
跟	S	O
他	S	O
在	S	O
介	B	O
绍	I	O
在	S	O
美	B	B-GPE
国	I	I-GPE
的	S	O
项	B	O
目	I	O
.	S	O

谁	S	O
呀	S	O
?	S	O

陈	B	B-PERSON
知	I	I-PERSON
明	I	I-PERSON
呐	S	O
.	S	O
陈	B	B-PERSON
知	I	I-PERSON
明	I	I-PERSON
你	S	O
不	S	O
知	B	O
道	I	O
?	S	O

陈	B	B-PERSON
知	I	I-PERSON
明	I	I-PERSON
?	S	O
哦	S	O
陈	B	B-PERSON
知	I	I-PERSON
明	I	I-PERSON
我	S	O
知	B	O
道	I	O
,	S	O
知	B	O
道	I	O
.	S	O
对	S	O
啊	S	O
,	S	O
对	S	O
啊	S	O
.	S	O

他	S	O
一	B	O
直	I	O
打	B	O
听	I	O
要	S	O
你	S	O
的	S	O
电	B	O
话	I	O
给	S	O
不	S	O
给	S	O
?	S	O

啊	S	O
,	S	O
你	S	O
可	B	O
以	I	O
给	S	O
他	S	O
嘛	S	O
.	S	O

地	B	O
址	I	O
.	S	O

对	S	O
,	S	O
哦	S	O
,	S	O
对	S	O
,	S	O
我	S	O
家	B	O
里	I	O
电	B	O
话	I	O
变	S	O
了	S	O
.	S	O

变	S	O
了	S	O
是	S	O
哇	S	O
?	S	O

对	S	O
,	S	O
对	S	O
,	S	O
对	S	O
,	S	O
你	S	O
记	S	O
下	S	O
,	S	O
七	S	O
幺	S	O
八	S	O
,	S	O

七	S	O
幺	S	O
八	S	O
,	S	O

七	S	O
幺	S	O
八	S	O
,	S	O

我	S	O
记	B	O
得	I	O
了	S	O
.	S	O

七	S	O
七	S	O
幺	S	O
八	S	O
五	S	O
零	S	O
七	S	O
.	S	O

五	S	O
零	S	O
七	S	O
.	S	O

六	S	O
幺	S	O
五	S	O
八	S	O
.	S	O

六	S	O
幺	S	O
五	S	O
八	S	O
.	S	O

对	S	O
,	S	O
这	B	O
个	I	O
可	B	O
以	I	O
,	S	O
也	S	O
可	B	O
以	I	O
,	S	O
送	S	O
电	B	O
传	I	O
.	S	O

哦	S	O
.	S	O
好	S	O
.	S	O

所	B	O
以	I	O
就	S	O
送	S	O
传	B	O
真	I	O
,	S	O
我	S	O
这	S	O
是	S	O
自	B	O
动	I	O
的	S	O
,	S	O
不	S	O
象	S	O
你	B	O
们	I	O
那	B	O
个	I	O
很	S	O
,	S	O
比	B	O
较	I	O
糟	B	O
糕	I	O
.	S	O

哦	S	O
嗯	S	O
.	S	O

你	S	O
知	B	O
道	I	O
?	S	O

这	S	O
你	S	O
家	B	O
里	I	O
的	S	O
是	S	O
吧	S	O
?	S	O

对	S	O
对	S	O
对	S	O
.	S	O
办	B	O
公	I	O
室	I	O
,	S	O
办	B	O
公	I	O
室	I	O
还	S	O
是	S	O
一	B	O
样	I	O
的	S	O
.	S	O

嗯	S	O
好	B	O
的	I	O
.	S	O

那	B	O
个	I	O
,	S	O
哎	S	O
我	S	O
现	B	O
在	I	O
反	B	O
正	I	O
是	S	O
初	B	O
步	I	O
打	B	O
算	I	O
是	S	O
改	B	O
行	I	O
啦	S	O
,	S	O
不	B	O
过	I	O
我	S	O
现	B	O
在	I	O
-	B	O
-	I	O
在	S	O
Ｒ	B	B-ORG
ｏ	I	I-ORG
ｃ	I	I-ORG
ｋ	I	I-ORG
ｅ	I	I-ORG
ｆ	I	I-ORG
ｅ	I	I-ORG
ｌ	I	I-ORG
ｌ	I	I-ORG
ｅ	I	I-ORG
ｒ	I	I-ORG
我	S	O
可	B	O
能	I	O
还	S	O
会	S	O
再	S	O
待	S	O
一	S	B-DATE
年	S	I-DATE
吧	S	O
.	S	O

哦	S	O
.	S	O

对	S	O
,	S	O
但	B	O
是	I	O
也	S	O
有	S	O
可	B	O
能	I	O
我	S	O
-	B	O
-	I	O

你	S	O
那	B	O
个	I	O
改	B	O
行	I	O
干	B	O
什	I	O
么	I	O
?	S	O
定	S	O
了	S	O
没	B	O
有	I	O
?	S	O

嗯	S	O
,	S	O
就	S	O
去	S	O
,	S	O
去	S	O
+	S	O
华	B	B-ORG
尔	I	I-ORG
街	I	I-ORG
+	S	O
啊	S	O
.	S	O

+	S	O
华	B	B-ORG
尔	I	I-ORG
街	I	I-ORG
+	S	O
.	S	O

对	S	O
.	S	O

+	S	O
华	B	B-ORG
尔	I	I-ORG
街	I	I-ORG
+	S	O
搞	S	O
期	B	O
货	I	O
站	S	O
呐	S	O
.	S	O

哎	S	O
,	S	O

你	S	O
在	S	O
那	B	O
边	I	O
搞	S	O
,	S	O

气	B	O
候	I	O
现	B	O
在	I	O
不	S	O
是	S	O
很	S	O
热	S	O
你	S	O
知	B	O
道	I	O
吗	S	O
?	S	O

气	B	O
候	I	O
不	S	O
热	S	O
是	S	O
吧	S	O
?	S	O

不	S	O
是	S	O
很	S	O
热	S	O
气	B	O
候	I	O
一	B	O
般	I	O
呐	S	O
.	S	O

但	B	O
是	I	O
我	S	O
觉	B	O
得	I	O
挺	S	O
-	S	O
啊	S	O
?	S	O

现	B	O
在	I	O
因	B	O
为	I	O
国	B	O
内	I	O
的	S	O
那	B	O
个	I	O
那	B	O
个	I	O
那	B	O
个	I	O
金	B	O
融	I	O
市	B	O
场	I	O
还	S	O
没	B	O
有	I	O
到	S	O
那	S	O
一	S	O
步	S	O
嘛	S	O
.	S	O
现	B	O
在	I	O
国	B	O
外	I	O
都	S	O
是	S	O
做	S	O
的	S	O
那	S	O
种	S	O
各	B	O
种	I	O
各	I	O
样	I	O
的	S	O
那	S	O
种	S	O
呐	S	O
.	S	O
就	S	O
各	B	O
种	I	O
各	I	O
样	I	O
的	S	O
那	B	O
个	I	O
,	S	O
那	S	O
种	S	O
,	S	O

哎	S	O
期	B	O
程	I	O
,	S	O
期	B	O
程	I	O
,	S	O
啊	S	O
?	S	O
期	B	O
程	I	O
呐	S	O
.	S	O

对	S	O
对	S	O
对	S	O

叫	S	O
期	B	O
程	I	O
.	S	O

对	S	O
,	S	O
对	S	O
.	S	O

翻	S	O
-	S	O
翻	B	O
译	I	O
成	S	O
中	B	B-LANGUAGE
文	I	I-LANGUAGE
是	S	O
期	B	O
程	I	O
.	S	O

Ｉ	S	O
ｓ	B	O
ｅ	I	O
ｅ	I	O
．	S	O
Ｉ	S	O
ｓ	B	O
ｅ	I	O
ｅ	I	O
．	S	O
哦	S	O
哦	S	O
哦	S	O
,	S	O
对	S	O
,	S	O
反	B	O
正	I	O
就	B	O
是	I	O
好	B	O
多	I	O
这	S	O
种	S	O
东	B	O
西	I	O
啊	S	O
,	S	O
而	B	O
且	I	O
就	B	O
是	I	O
说	I	O
-	B	O
-	I	O
-	B	O
-	I	O
不	S	O
是	S	O
一	B	O
般	I	O
都	S	O
是	S	O
一	B	O
些	I	O
比	B	O
较	I	O
,	S	O
呃	S	O
所	B	O
谓	I	O
叫	B	O
做	I	O
-	B	O
-	I	O

我	S	O
知	B	O
道	I	O
,	S	O
我	S	O
知	B	O
道	I	O
,	S	O
那	B	O
个	I	O
手	B	O
段	I	O
对	S	O
更	S	O
复	B	O
杂	I	O
了	S	O
.	S	O

对	S	O
对	S	O
对	S	O
,	S	O
现	B	O
在	I	O
可	S	O
复	B	O
杂	I	O
了	S	O
.	S	O

哎	S	O
,	S	O
中	B	B-GPE
国	I	I-GPE
,	S	O
中	B	B-GPE
国	I	I-GPE
,	S	O
中	B	B-NORP
国	I	I-NORP
人	I	I-NORP
那	S	O
种	S	O
简	B	O
单	I	O
的	S	O
思	B	O
维	I	O
一	B	O
下	I	O
没	B	O
办	I	O
法	I	O
理	B	O
解	I	O
的	S	O
.	S	O

没	B	O
有	I	O
我	S	O
想	S	O
我	S	O
想	S	O
不	S	O
完	B	O
全	I	O
是	S	O
这	B	O
样	I	O
,	S	O
我	S	O
相	B	O
信	I	O
关	B	O
键	I	O
的	S	O
问	B	O
题	I	O
,	S	O
就	B	O
是	I	O
说	I	O
现	B	O
在	I	O
中	S	O
,	S	O
,	S	O
中	B	B-GPE
国	I	I-GPE
的	S	O
金	B	O
融	I	O
市	B	O
场	I	O
吧	S	O
,	S	O
还	S	O
没	B	O
有	I	O
到	B	O
达	I	O
那	S	O
复	B	O
杂	I	O
那	S	O
种	S	O
程	B	O
度	I	O
,	S	O
因	B	O
为	I	O
毕	B	O
竟	I	O
来	B	O
讲	I	O
,	S	O

对	S	O
对	S	O
对	S	O
.	S	O

那	S	O
种	S	O
就	B	O
是	I	O
说	I	O
各	B	O
种	I	O
各	I	O
样	I	O
的	S	O
那	B	O
个	I	O
ｔ	B	O
ｒ	I	O
ａ	I	O
ｄ	I	O
ｅ	I	O
ｉ	B	O
ｎ	I	O
啊	S	O
,	S	O
还	S	O
不	S	O
是	S	O
很	S	O
贱	S	O
,	S	O
就	B	O
是	I	O
说	I	O
,	S	O
你	S	O
没	B	O
有	I	O
多	B	O
少	I	O
嘛	S	O
,	S	O
对	S	O
不	S	O
对	S	O
?	S	O

嗯	S	O
.	S	O

没	B	O
有	I	O
多	B	O
少	I	O
人	S	O
做	S	O
这	B	O
个	I	O
嘛	S	O
.	S	O

嗯	B	O
嗯	I	O
,	S	O

所	B	O
以	I	O
那	B	O
个	I	O
,	S	O
因	B	O
为	I	O
这	B	O
个	I	O
东	B	O
西	I	O
本	B	O
身	I	O
就	B	O
是	I	O
也	S	O
是	S	O
反	B	O
映	I	O
一	S	O
种	S	O
就	B	O
是	I	O
说	I	O
,	S	O
市	B	O
场	I	O
上	S	O
的	S	O
需	B	O
要	I	O
啦	S	O
.	S	O

对	S	O
,	S	O
对	S	O
,	S	O

对	S	O
Ｉ	S	O
ｓ	B	O
ｅ	I	O
ｅ	I	O
，	S	O
那	B	O
个	I	O
哎	S	O
那	B	O
个	I	O
怎	B	O
么	I	O
样	I	O
?	S	O
那	B	O
个	I	O
林	B	B-PERSON
星	I	I-PERSON
跟	S	O
那	B	O
个	I	O
小	B	O
孩	I	O
还	S	O
好	S	O
哦	S	O
?	S	O

还	S	O
可	B	O
以	I	O
.	S	O

还	S	O
可	B	O
以	I	O
,	S	O
那	B	O
个	I	O
怎	B	O
么	I	O
样	I	O
?	S	O
你	S	O
-	S	O
你	S	O
妈	B	O
妈	I	O
挺	S	O
好	S	O
哦	S	O
?	S	O

我	S	O
妈	B	O
妈	I	O
还	S	O
没	S	O
过	B	O
来	I	O
呢	S	O
.	S	O

没	S	O
过	B	O
来	I	O
.	S	O

妈	B	O
妈	I	O
我	S	O
,	S	O
因	B	O
为	I	O
公	B	O
司	I	O
最	B	O
近	I	O
的	S	O
事	B	O
情	I	O
太	S	O
多	S	O
,	S	O

哦	S	O
,	S	O
好	S	O
.	S	O

再	S	O
等	S	O
我	S	O
把	S	O
他	S	O
弄	S	O
过	B	O
来	I	O
也	S	O
不	S	O
好	S	O
.	S	O

对	S	O
对	S	O
对	S	O
那	B	O
个	I	O
,	S	O

我	S	O
本	B	O
来	I	O
因	B	O
为	I	O
我	S	O
自	B	O
己	I	O
,	S	O
我	S	O
自	B	O
己	I	O
的	S	O
情	B	O
绪	I	O
总	B	O
是	I	O
不	S	O
是	S	O
很	S	O
稳	B	O
定	I	O
你	S	O
懂	S	O
嘛	S	O
?	S	O

对	S	O
.	S	O

对	S	O
,	S	O
你	B	O
们	I	O
的	S	O
电	B	O
话	I	O
你	B	O
们	I	O
-	B	O
-	I	O

Ｉ	S	O
ｓ	B	O
ｅ	I	O
ｅ	I	O
，	S	O
哼	S	O
.	S	O
啊	S	O
,	S	O
那	B	O
个	I	O
-	B	O
-	I	O

我	S	O
现	B	O
在	I	O
就	S	O
这	B	O
个	I	O
接	S	O
,	S	O
呃	S	O
,	S	O

啊	S	O
?	S	O
你	S	O
说	S	O
吧	S	O
,	S	O

我	S	O
现	B	O
在	I	O
就	S	O
这	B	O
个	I	O
电	B	O
话	I	O
,	S	O

呃	S	O
.	S	O
就	S	O
这	B	O
个	I	O
电	B	O
话	I	O
是	S	O
吧	S	O
?	S	O

嗯	S	O
.	S	O

ｏ	B	O
ｋ	I	O
ａ	I	O
ｙ	I	O
那	B	O
个	I	O
对	S	O
本	B	O
来	I	O
,	S	O
嗯	S	O
,	S	O
我	S	O
下	S	B-DATE
个	S	I-DATE
月	S	I-DATE
有	B	O
可	I	O
能	I	O
会	S	O
再	S	O
给	S	O
你	S	O
打	S	O
个	S	O
电	B	O
话	I	O
啦	S	O
,	S	O

下	S	B-DATE
个	S	I-DATE
月	S	I-DATE
反	B	O
正	I	O
我	B	O
们	I	O
有	S	O
一	B	O
些	I	O
别	B	O
的	I	O
原	B	O
因	I	O
吧	S	O
,	S	O
但	B	O
是	I	O
没	B	O
什	I	O
么	I	O
.	S	O

哦	S	O
,	S	O

哎	S	O
我	S	O
我	S	O
我	S	O
,	S	O
我	B	O
们	I	O
那	S	O
已	B	O
经	I	O
生	S	O
小	B	O
孩	I	O
啦	S	O
,	S	O
生	S	O
了	S	O
一	S	B-CARDINAL
个	S	O
儿	B	O
子	I	O
.	S	O

谁	S	O
啊	S	O
?	S	O

我	S	O
,	S	O
我	B	O
们	I	O
两	I	O
.	S	O

哦	S	O
哦	S	O
哦	S	O
.	S	O

你	S	O
知	B	O
道	I	O
吗	S	O
?	S	O
所	B	O
以	I	O
-	B	O
-	I	O
咿	S	O
,	S	O
嗯	S	O
.	S	O
嗯	S	O
还	B	O
有	I	O
挺	S	O
大	S	O
的	S	O
他	S	O
,	S	O
挺	S	O
-	S	O
挺	S	O
咿	S	O
,	S	O
乱	B	B-CARDINAL
七	I	I-CARDINAL
八	I	I-CARDINAL
糟	I	I-CARDINAL
一	S	O
大	S	O
堆	S	O
事	B	O
情	I	O
我	S	O
前	B	O
一	I	O
阵	I	O
子	I	O
他	S	O
前	B	O
一	I	O
阵	I	O
子	I	O
给	S	O
我	S	O
写	B	O
信	I	O
我	S	O
一	B	O
直	I	O
没	S	O
给	S	O
我	S	O
,	S	O

我	S	O
上	B	O
次	I	O
碰	B	O
到	I	O
你	S	O
弟	B	O
弟	I	O
了	S	O
,	S	O

是	S	O
吧	S	O
?	S	O

呃	S	O
.	S	O

我	S	O
一	B	O
直	I	O
没	B	O
有	I	O
给	S	O
我	B	O
们	I	O
家	S	O
写	B	O
信	I	O
你	S	O
知	B	O
道	I	O
吗	S	O
?	S	O

对	S	O
,	S	O
对	S	O
,	S	O
他	S	O
就	S	O
问	S	O
我	S	O
,	S	O
我	S	O
说	S	O
我	S	O
这	B	O
一	I	O
阵	I	O
子	I	O
也	S	O
比	B	O
较	I	O
忙	S	O
.	S	O

对	S	O
.	S	O

我	S	O
也	S	O
没	B	O
有	I	O
本	B	O
来	I	O
我	S	O
想	S	O
的	S	O
那	B	O
个	I	O
给	S	O
你	S	O
写	S	O
个	S	O
信	S	O
的	S	O
,	S	O
但	B	O
是	I	O
这	B	O
边	I	O
乱	B	O
糟	I	O
糟	I	O
的	S	O
没	S	O
办	B	O
法	I	O
.	S	O

啊	S	O
哎	S	O
.	S	O

静	S	O
不	S	O
下	B	O
来	I	O
,	S	O
一	B	O
直	I	O
都	S	O
是	S	O
从	S	O
从	S	O
过	S	O
春	B	B-DATE
节	I	I-DATE
之	B	O
后	I	O
一	B	O
直	I	O
到	S	O
现	B	O
在	I	O
,	S	O
一	B	O
直	I	O
这	B	O
样	I	O
的	S	O
,	S	O

啊	S	O
,	S	O
啊	S	O
.	S	O

知	B	O
道	I	O
嘛	S	O
?	S	O

我	S	O
自	B	O
己	I	O
其	B	O
实	I	O
现	B	O
在	I	O
也	S	O
是	S	O
焦	B	O
头	I	O
烂	I	O
额	I	O
的	S	O
,	S	O
杂	S	O
事	B	O
情	I	O
很	S	O
多	S	O
也	S	O
比	B	O
较	I	O
忙	S	O
.	S	O

然	B	O
后	I	O
,	S	O
因	B	O
为	I	O
现	B	O
在	I	O
物	B	O
理	I	O
吧	S	O
,	S	O
也	S	O
做	B	O
到	I	O
已	B	O
经	I	O
好	B	O
象	I	O
不	S	O
能	S	O
做	S	O
了	S	O
,	S	O
他	B	O
妈	I	O
的	I	O
,	S	O
现	B	O
在	I	O
也	S	O
没	B	O
有	I	O
办	B	O
法	I	O
了	S	O
,	S	O
现	B	O
在	I	O
做	S	O
的	S	O
再	S	O
好	S	O
,	S	O
也	S	O
好	B	O
象	I	O
也	S	O
没	B	O
有	I	O
位	B	O
置	I	O
了	S	O
.	S	O

嗯	S	O
.	S	O

所	B	O
以	I	O
我	S	O
现	B	O
在	I	O
就	S	O
想	S	O
,	S	O
算	S	O
啦	S	O
,	S	O
就	S	O
改	S	O
了	S	O
吧	S	O
,	S	O
改	S	O
了	S	O
,	S	O
咿	S	O
赚	S	O
几	S	O
点	S	O
钱	S	O
算	S	O
啦	S	O
,	S	O

那	B	O
个	I	O
,	S	O
反	B	O
正	I	O
无	B	O
所	I	O
谓	I	O
啦	S	O
,	S	O

哎	S	O
.	S	O

我	S	O
觉	B	O
得	I	O
真	B	O
是	I	O
无	B	O
所	I	O
谓	I	O
,	S	O
这	B	O
个	I	O
价	B	O
值	I	O
时	B	O
间	I	O
对	S	O
我	B	O
们	I	O
这	B	O
些	I	O
人	S	O
来	B	O
讲	I	O
的	B	O
话	I	O
,	S	O
可	B	O
能	I	O
是	S	O
,	S	O
首	B	O
先	I	O
是	S	O
错	B	O
误	I	O
的	S	O
,	S	O

呀	S	O
.	S	O

就	S	O
象	S	O
我	B	O
们	I	O
的	S	O
的	S	O
,	S	O
讲	S	O
什	B	O
么	I	O
,	S	O
什	B	O
么	I	O
,	S	O
什	B	O
么	I	O
,	S	O
什	B	O
么	I	O
这	B	O
些	I	O

哎	S	O
.	S	O

我	B	O
们	I	O
深	B	B-GPE
圳	I	I-GPE
厂	S	O
问	B	O
题	I	O
没	B	O
有	I	O
解	B	O
决	I	O
,	S	O
还	S	O
,	S	O
还	S	O
什	B	O
么	I	O
其	B	O
它	I	O
的	S	O
问	B	O
题	I	O
.	S	O

对	S	O
不	S	O
对	S	O
?	S	O
不	B	O
过	I	O
,	S	O

我	B	O
们	I	O
那	B	O
些	I	O
农	S	O
-	S	O
农	B	O
民	I	O
的	S	O
儿	B	O
子	I	O
,	S	O

对	S	O
,	S	O
但	B	O
是	I	O
不	B	O
过	I	O
我	S	O
觉	B	O
得	I	O
,	S	O
我	S	O
觉	B	O
得	I	O
我	S	O
好	B	O
象	I	O
不	S	O
适	B	O
合	I	O
去	S	O
+	S	O
华	B	B-ORG
尔	I	I-ORG
街	I	I-ORG
+	S	O
啦	S	O
.	S	O
不	B	O
过	I	O
,	S	O
ａ	B	O
ｎ	I	O
ｙ	I	O
ｗ	I	O
ａ	I	O
ｙ	I	O
，	S	O
反	B	O
正	I	O
我	S	O
也	S	O
没	B	O
有	I	O
办	B	O
法	I	O
,	S	O
我	S	O
觉	B	O
得	I	O
也	S	O
还	B	O
是	I	O
去	B	O
一	I	O
去	I	O
啦	S	O
,	S	O
去	B	O
去	I	O
闯	B	O
一	I	O
闯	I	O
吧	S	O
,	S	O
去	S	O
看	B	O
看	I	O
.	S	O

好	S	O
嘛	S	O
.	S	O

嗯	S	O
.	S	O

你	S	O
听	S	O
我	S	O
说	S	O
啥	S	O
,	S	O

啊	S	O
?	S	O

反	B	O
正	I	O
这	B	O
样	I	O
子	I	O
,	S	O
慢	B	O
慢	I	O
来	I	O
,	S	O
我	S	O
觉	B	O
得	I	O
你	S	O
先	S	O
-	B	O
-	I	O
进	B	O
入	I	O
商	B	O
界	I	O
嘛	S	O
,	S	O
或	B	O
者	I	O
金	B	O
融	I	O
界	I	O
,	S	O
嗯	S	O
都	S	O
无	B	O
所	I	O
谓	I	O
啦	S	O
.	S	O

对	S	O
.	S	O

然	B	O
后	I	O
,	S	O
那	B	O
个	I	O
,	S	O
我	B	O
们	I	O
在	S	O
这	B	O
边	I	O
,	S	O
我	S	O
-	B	O
-	I	O
-	B	O
-	I	O
觉	B	O
得	I	O
下	B	O
一	I	O
步	I	O
,	S	O
不	B	O
管	I	O
怎	B	O
么	I	O
样	I	O
,	S	O
肯	B	O
定	I	O
,	S	O
-	B	O
-	I	O
这	S	O
是	S	O
不	S	O
以	S	O
我	S	O
个	B	O
人	I	O
的	S	O
意	B	O
见	I	O
为	S	O
转	B	O
移	I	O
的	S	O
.	S	O

对	S	O
.	S	O

就	B	O
是	I	O
,	S	O
就	B	O
是	I	O
我	S	O
不	S	O
想	S	O
进	B	O
步	I	O
,	S	O
也	S	O
要	S	O
进	B	O
步	I	O
.	S	O

对	S	O
,	S	O
对	S	O
,	S	O
对	S	O
.	S	O

那	S	O
不	S	O
进	B	O
步	I	O
,	S	O
因	B	O
为	I	O
年	B	O
龄	I	O
在	S	O
成	B	O
长	I	O
嘛	S	O
.	S	O

对	S	O
.	S	O

对	S	O
不	S	O
对	S	O
?	S	O

那	S	O
你	S	O
现	S	O
-	S	O
你	S	O
现	S	O
-	S	O
嗯	S	O
,	S	O

我	S	O
就	B	O
是	I	O
,	S	O

你	S	O
现	B	O
在	I	O
就	S	O
是	S	O
-	B	O
-	I	O

我	B	O
们	I	O
再	S	O
连	B	O
手	I	O
做	S	O
一	S	O
-	B	O
-	I	O

-	B	O
-	I	O
现	S	O
生	B	O
意	I	O
比	B	O
较	I	O
好	S	O
做	S	O
吧	S	O
?	S	O

按	S	O
道	B	O
理	I	O
应	B	O
该	I	O
可	B	O
以	I	O
.	S	O

是	S	O
吧	S	O
.	S	O

我	S	O
告	S	O
你	S	O
,	S	O
我	B	O
们	I	O
的	S	O
,	S	O
我	B	O
们	I	O
的	S	O
那	B	O
个	I	O
总	B	O
部	I	O
啊	S	O
-	B	O
-	I	O

对	S	O
.	S	O

我	B	O
们	I	O
总	B	O
部	I	O
去	B	B-DATE
年	I	I-DATE
一	S	B-DATE
年	S	I-DATE
,	S	O
赚	S	O
了	S	O
很	S	O
-	S	O
赚	S	O
了	S	O
很	B	O
多	I	O
钱	S	O
.	S	O

是	S	O
吧	S	O
.	S	O

那	S	O
可	B	O
以	I	O
说	S	O
,	S	O
哎	S	O
,	S	O
他	S	O
-	S	O
成	B	O
立	I	O
的	S	O
时	B	O
间	I	O
不	S	O
长	S	O
,	S	O
他	S	O
大	B	O
概	I	O
-	B	O
-	I	O
对	S	O
.	S	O
大	B	B-DATE
半	I	I-DATE
年	S	I-DATE
时	B	O
间	I	O
,	S	O
七	S	B-DATE
个	S	I-DATE
月	S	I-DATE
时	B	O
间	I	O
,	S	O
他	S	O
很	S	O
赚	S	O
了	S	O
一	B	O
点	I	O
儿	I	O
钱	S	O
.	S	O

Ｉ	S	O
ｓ	B	O
ｅ	I	O
ｅ	I	O
．	S	O

他	S	O
,	S	O
他	S	O
赚	S	O
的	S	O
不	S	O
是	S	O
一	B	O
般	I	O
的	S	O
那	B	O
个	I	O
企	B	O
业	I	O
.	S	O
我	S	O
知	B	O
道	I	O
,	S	O
我	S	O
知	B	O
道	I	O
.	S	O
能	B	O
够	I	O
比	S	O
.	S	O

对	S	O
.	S	O

非	B	O
常	I	O
多	S	O
.	S	O

我	S	O
知	B	O
道	I	O
.	S	O
因	B	O
为	I	O
这	S	O
里	B	O
面	I	O
是	S	O
用	S	O
ｖ	B	O
ｏ	I	O
ｌ	I	O
ｕ	I	O
ｍ	I	O
ｅ	I	O
比	B	O
较	I	O
,	S	O
就	S	O
那	B	O
个	I	O
每	B	O
次	I	O
参	B	O
加	I	O
的	S	O
那	B	O
个	I	O
,	S	O
交	B	O
换	I	O
的	S	O
象	S	O
那	B	O
个	I	O
,	S	O
数	B	O
目	I	O
很	S	O
大	S	O
嘛	S	O
,	S	O
所	B	O
以	I	O
赚	S	O
的	S	O
就	S	O
很	S	O
大	S	O
了	S	O
.	S	O

对	S	O
.	S	O

对	S	O
,	S	O

啊	S	O
啊	S	O
.	S	O

反	B	O
正	I	O
比	B	O
较	I	O
赚	B	O
钱	I	O
,	S	O
但	B	O
是	I	O
,	S	O
因	B	O
为	I	O
-	B	O
-	I	O

哎	S	O
,	S	O
但	B	O
是	I	O
我	S	O
就	B	O
是	I	O
说	I	O
,	S	O
象	S	O
你	S	O
这	B	O
样	I	O
的	S	O
公	B	O
司	I	O
,	S	O
就	B	O
是	I	O
说	I	O
,	S	O
呃	S	O
,	S	O
你	S	O
可	S	O
不	S	O
可	B	O
以	I	O
完	B	O
全	I	O
自	B	O
己	I	O
开	S	O
耶	S	O
?	S	O

私	B	O
人	I	O
啊	S	O
?	S	O

啊	S	O
?	S	O
不	S	O
是	S	O
私	B	O
人	I	O
呐	S	O
,	S	O
当	B	O
然	I	O
,	S	O

私	B	O
人	I	O
,	S	O

不	B	O
过	I	O
私	B	O
人	I	O
当	B	O
然	I	O
可	B	O
能	I	O
很	S	O
难	S	O
啦	S	O
.	S	O
但	B	O
是	I	O
我	S	O
的	S	O
意	B	O
思	I	O
就	B	O
是	I	O
说	I	O
,	S	O
现	B	O
在	I	O
你	S	O
,	S	O
你	S	O
不	B	O
是	I	O
说	I	O
,	S	O
你	S	O
有	B	O
可	I	O
能	I	O
把	S	O
这	B	O
个	I	O
公	B	O
司	I	O
接	B	O
管	I	O
过	B	O
来	I	O
嘛	S	O
?	S	O

这	B	O
个	I	O
是	S	O
上	B	O
面	I	O
的	S	O
安	B	O
排	I	O
.	S	O

啊	S	O
.	S	O

这	S	O
为	B	O
什	I	O
么	I	O
.	S	O
哎	S	O
?	S	O
那	B	O
个	I	O
,	S	O
呃	S	O
,	S	O
嗯	S	O
.	S	O

不	S	O
,	S	O
我	S	O
跟	S	O
你	S	O
讲	S	O
,	S	O
你	S	O
要	B	O
是	I	O
有	S	O
这	B	O
样	I	O
的	S	O
机	B	O
会	I	O
啊	S	O
,	S	O
你	S	O
千	B	O
万	I	O
不	B	O
要	I	O
放	B	O
过	I	O
.	S	O
因	B	O
为	I	O
我	S	O
将	B	O
来	I	O
做	S	O
的	S	O
东	B	O
西	I	O
跟	S	O
你	S	O
这	B	O
个	I	O
做	S	O
的	S	O
东	B	O
西	I	O
很	S	O
接	B	O
近	I	O
.	S	O

我	S	O
知	B	O
道	I	O
,	S	O
我	S	O
-	B	O
-	I	O

你	S	O
知	B	O
道	I	O
吧	S	O
?	S	O

因	B	O
为	I	O
我	B	O
们	I	O
有	S	O
个	S	O
总	B	O
公	I	O
-	S	O
我	B	O
们	I	O
有	S	O
个	S	O
总	B	O
公	I	O
司	I	O
.	S	O

而	S	O
-	B	O
-	I	O
呃	S	O
,	S	O
哦	S	O
.	S	O

有	S	O
个	S	O
总	B	O
公	I	O
司	I	O
在	S	O
北	B	B-GPE
京	I	I-GPE
.	S	O

哦	S	O
.	S	O

知	B	O
道	I	O
吗	S	O
?	S	O

对	S	O
,	S	O
对	S	O
,	S	O
对	S	O
,	S	O
对	S	O
.	S	O

因	B	O
为	I	O
我	S	O
觉	B	O
得	I	O
,	S	O
这	B	O
样	I	O
比	B	O
较	I	O
好	S	O
啦	S	O
,	S	O
因	B	O
为	I	O
,	S	O
我	S	O
是	S	O
想	S	O
啊	S	O
,	S	O
在	S	O
这	B	O
边	I	O
先	S	O
做	S	O
一	S	B-DATE
,	S	I-DATE
两	S	I-DATE
年	S	I-DATE
以	B	O
后	I	O
啊	S	O
,	S	O
然	B	O
后	I	O
,	S	O
就	S	O
回	B	O
去	I	O
,	S	O
做	S	O
代	B	O
表	I	O
,	S	O
然	S	O
-	S	O
搞	S	O
自	B	O
己	I	O
的	S	O
一	S	O
套	S	O
啊	S	O
.	S	O

对	S	O
.	S	O

你	S	O
知	B	O
道	I	O
吧	S	O
?	S	O
这	S	O
搞	S	O
-	B	O
-	I	O

你	S	O
那	B	O
边	I	O
呢	S	O
,	S	O
随	B	O
便	I	O
注	B	O
册	I	O
一	S	O
个	S	O
什	B	O
么	I	O
公	B	O
司	I	O
.	S	O

对	S	O
啊	S	O
,	S	O
对	S	O
啊	S	O
,	S	O
就	S	O
搞	S	O
一	S	O
个	S	O
自	B	O
己	I	O
的	S	O
嘛	S	O
.	S	O

就	S	O
-	S	O
反	B	O
正	I	O
就	S	O
一	B	B-MONEY
百	I	I-MONEY
美	B	I-MONEY
元	I	I-MONEY
嘛	S	O
.	S	O
是	S	O
不	S	O
是	S	O
一	B	B-MONEY
百	I	I-MONEY
美	B	I-MONEY
元	I	I-MONEY
呐	S	O
?	S	O

五	B	B-MONEY
十	I	I-MONEY
块	S	I-MONEY
钱	S	I-MONEY
,	S	O
就	S	O
可	B	O
以	I	O
注	B	O
册	I	O
一	S	O
个	S	O
公	B	O
司	I	O
了	S	O
.	S	O

我	S	O
现	B	O
在	I	O
就	B	O
是	I	O
没	S	O
公	B	O
司	I	O
,	S	O
我	S	O
告	B	O
诉	I	O
你	S	O
,	S	O
如	B	O
果	I	O
要	S	O
有	S	O
个	S	O
美	B	B-GPE
国	I	I-GPE
来	S	O
的	S	O
公	B	O
司	I	O
,	S	O
那	S	O
那	S	O
,	S	O
那	S	O
非	B	O
常	I	O
好	S	O
.	S	O

是	S	O
哇	S	O
,	S	O
是	S	O
哇	S	O
.	S	O
对	S	O
啊	S	O
,	S	O
对	S	O
啊	S	O
,	S	O
我	S	O
,	S	O
我	S	O
,	S	O

没	S	O
公	B	O
司	I	O
就	S	O
没	B	O
有	I	O
舞	B	O
台	I	O
.	S	O

我	S	O
,	S	O
我	S	O
可	B	O
以	I	O
,	S	O
我	S	O
现	B	O
在	I	O
就	B	O
是	I	O
说	I	O
,	S	O
我	S	O
自	B	O
己	I	O
在	S	O
捉	B	O
摸	I	O
一	B	O
些	I	O
事	B	O
情	I	O
啦	S	O
,	S	O
你	S	O
知	B	O
道	I	O
吗	S	O
?	S	O
因	B	O
为	I	O
,	S	O
现	B	O
在	I	O
反	B	O
正	I	O
,	S	O
我	S	O
现	B	O
在	I	O
基	B	O
本	I	O
上	I	O
也	B	O
是	I	O
,	S	O
是	S	O
-	B	O
-	I	O
就	B	O
是	I	O
说	I	O
,	S	O
全	B	O
力	I	O
以	I	O
赴	I	O
的	S	O
,	S	O
想	S	O
要	S	O
,	S	O
想	S	O
办	B	O
法	I	O
做	S	O
一	B	O
点	I	O
生	B	O
意	I	O
啦	S	O
,	S	O
或	S	O
做	S	O
一	B	O
点	I	O
事	B	O
情	I	O
啦	S	O
.	S	O

嗯	S	O
,	S	O
家	B	O
里	I	O
顺	S	O
没	B	O
有	I	O
?	S	O
家	B	O
里	I	O
?	S	O

啊	S	O
?	S	O

家	B	O
里	I	O
理	B	O
顺	I	O
了	S	O
没	B	O
有	I	O
?	S	O

呃	S	O
,	S	O
现	B	O
在	I	O
蛮	S	O
好	S	O
.	S	O

家	B	O
里	I	O
理	B	O
顺	I	O
了	S	O
没	B	O
有	I	O
?	S	O

现	B	O
在	I	O
马	B	O
马	I	O
虎	I	O
虎	I	O
,	S	O
马	B	O
马	I	O
虎	I	O
虎	I	O
.	S	O

啊	S	O
?	S	O
马	B	O
马	I	O
虎	I	O
虎	I	O
是	S	O
吗	S	O
?	S	O

对	S	O
,	S	O

那	B	O
个	I	O
都	B	O
力	I	O
还	S	O
可	B	O
以	I	O
啥	S	O
?	S	O

都	B	O
力	I	O
挺	S	O
好	S	O
的	S	O
,	S	O
都	B	O
力	I	O
挺	S	O
好	S	O
的	S	O
,	S	O
对	S	O
.	S	O

对	S	O
,	S	O
他	S	O
他	S	O
他	S	O
那	B	O
个	I	O
他	S	O
,	S	O
他	S	O
姥	B	O
姥	I	O
,	S	O
,	S	O
老	B	O
爷	I	O
嘞	S	O
?	S	O
呃	S	O
?	S	O

已	B	O
经	I	O
,	S	O
已	B	O
经	I	O
回	B	O
去	I	O
了	S	O
,	S	O
已	B	O
经	I	O
回	B	O
去	I	O
了	S	O
.	S	O

已	B	O
经	I	O
回	S	O
,	S	O
回	S	O
,	S	O
回	S	O
,	S	O
回	S	O
这	B	O
边	I	O
来	S	O
啦	S	O
?	S	O

呃	S	O
对	S	O
,	S	O
一	B	B-DATE
月	I	I-DATE
份	I	I-DATE
,	S	O
一	S	O
,	S	O
一	B	B-DATE
月	I	I-DATE
底	S	I-DATE
回	B	O
去	I	O
的	S	O
.	S	O

哦	S	O
.	S	O
哦	S	O
.	S	O

已	B	O
经	I	O
回	B	O
去	I	O
好	B	O
久	I	O
了	S	O
.	S	O

哦	S	O
啦	S	O
,	S	O
那	S	O
就	S	O
好	S	O
一	B	O
点	I	O
,	S	O
那	S	O
好	S	O
一	B	O
点	I	O
.	S	O

呃	S	O
,	S	O
好	S	O
多	S	O
啦	S	O
,	S	O

呃	S	O
,	S	O
简	B	O
单	I	O
一	B	O
些	I	O
.	S	O

好	S	O
多	S	O
啦	S	O
,	S	O
对	S	O
.	S	O

嗯	S	O
.	S	O
你	S	O
对	S	O
那	B	O
个	I	O
,	S	O
辑	B	O
他	I	O
呢	S	O
,	S	O
有	B	O
时	I	O
候	I	O
,	S	O
稍	B	O
微	I	O
让	S	O
一	B	O
点	I	O
,	S	O
你	S	O
那	B	O
个	I	O
个	B	O
性	I	O
呢	S	O
,	S	O
太	S	O
强	S	O
了	S	O
一	B	O
点	I	O
儿	I	O
.	S	O

好	S	O
啊	S	O
,	S	O
我	S	O
说	S	O
你	S	O
在	S	O
天	B	O
天	I	O
让	S	O
.	S	O
,	S	O
对	S	O
.	S	O

有	B	O
时	I	O
候	I	O
,	S	O
稍	B	O
微	I	O
,	S	O
对	S	O
,	S	O
稍	B	O
微	I	O
也	S	O
那	B	O
个	I	O
一	B	O
点	I	O
儿	I	O
.	S	O
别	S	O
别	S	O
别	S	O
太	S	O
-	S	O

嘿	B	O
哎	I	O
,	S	O
现	B	O
在	I	O
是	S	O
啊	S	O
,	S	O
嗯	S	O
.	S	O
那	B	O
个	I	O
,	S	O
嗯	S	O
.	S	O
哎	S	O
,	S	O
嗯	S	O
.	S	O
那	B	O
个	I	O
,	S	O
我	S	O
,	S	O
我	S	O
你	S	O
,	S	O
我	S	O
跟	S	O
你	S	O
说	S	O
哦	S	O
,	S	O

嗯	S	O
.	S	O

哎	S	O
,	S	O
你	S	O
最	B	O
近	I	O
没	B	O
有	I	O
时	B	O
间	I	O
回	B	O
去	I	O
,	S	O
是	S	O
哇	S	O
?	S	O

对	S	O
.	S	O

一	B	O
直	I	O
没	B	O
有	I	O
回	S	O
,	S	O

我	S	O
恐	B	O
怕	I	O
最	B	O
近	I	O
没	B	O
有	I	O
时	B	O
间	I	O
,	S	O
嗯	S	O
.	S	O

Ｏ	B	O
ｋ	I	O
ａ	I	O
ｙ	I	O
．	I	O
Ｏ	B	O
ｋ	I	O
ａ	I	O
ｙ	I	O
．	I	O
对	S	O
.	S	O

嗯	S	O
.	S	O
稍	B	O
微	I	O
等	S	O
一	B	O
下	I	O
啊	S	O
.	S	O

ｏ	B	O
ｋ	I	O
ａ	I	O
ｙ	I	O
嗯	S	O
.	S	O
那	B	O
个	I	O
,	S	O
你	S	O
-	S	O
不	S	O
,	S	O
那	S	O
,	S	O
你	S	O
,	S	O
你	S	O
,	S	O
你	S	O
,	S	O
就	B	O
是	I	O
说	I	O
,	S	O
那	S	O
你	S	O
现	B	O
在	I	O
那	B	O
个	I	O
,	S	O
现	B	O
在	I	O
那	B	O
个	I	O
,	S	O
喂	S	O
,	S	O
你	S	O
稍	B	O
微	I	O
等	S	O
一	B	O
下	I	O
.	S	O
啊	S	O
?	S	O
好	S	O
.	S	O

喂	S	O
,	S	O

哎	S	O
?	S	O

喂	S	O
,	S	O

你	S	O
,	S	O
你	S	O
有	S	O
-	B	O
-	I	O

嗯	S	O
.	S	O

啊	S	O
?	S	O
喂	S	O
?	S	O

那	S	O
没	B	O
事	I	O
,	S	O
没	B	O
事	I	O
,	S	O
没	B	O
事	I	O
.	S	O

啊	S	O
,	S	O

嗯	S	O
.	S	O

我	S	O
就	S	O
,	S	O
我	S	O
就	S	O
,	S	O
我	S	O
就	S	O
,	S	O
我	S	O
就	S	O
,	S	O
我	S	O
就	B	O
说	I	O
,	S	O
那	B	O
个	I	O
,	S	O
你	B	O
们	I	O
那	S	O
安	B	B-PERSON
东	I	I-PERSON
是	S	O
不	S	O
是	S	O
已	B	O
经	I	O
上	S	O
小	B	O
学	I	O
了	S	O
?	S	O

没	B	O
有	I	O
,	S	O
没	B	O
有	I	O
,	S	O
今	B	B-DATE
年	I	I-DATE
下	B	I-DATE
半	I	I-DATE
年	I	I-DATE
吧	S	O
.	S	O

下	B	B-DATE
半	I	I-DATE
年	I	I-DATE
,	S	O
哦	S	O
,	S	O
哦	S	O
.	S	O
嗯	S	O
.	S	O
嗯	S	O
.	S	O
哦	S	O
.	S	O
嗯	S	O
.	S	O
我	S	O

再	S	O
说	S	O
吧	S	O
.	S	O

哦	S	O
.	S	O

再	S	O
说	S	O
吗	S	O
.	S	O

对	S	O
,	S	O
对	S	O
,	S	O
对	S	O
.	S	O

在	S	O
这	B	O
边	I	O
比	S	O
那	B	O
边	I	O
要	S	O
难	S	O
一	B	O
点	I	O
.	S	O

所	B	O
以	I	O
深	B	B-GPE
圳	I	I-GPE
厂	S	O
很	S	O
重	B	O
要	I	O
就	S	O
这	B	O
个	I	O
道	B	O
理	I	O
.	S	O

不	S	O
一	B	O
定	I	O
吧	S	O
,	S	O
现	B	O
在	I	O
我	S	O
觉	B	O
得	I	O
,	S	O
我	S	O
觉	B	O
得	I	O
在	S	O
中	B	B-GPE
国	I	I-GPE
应	B	O
该	I	O
比	S	O
,	S	O
比	S	O
这	B	O
边	I	O
容	B	O
易	I	O
啊	S	O
.	S	O

哎	S	O
.	S	O
那	S	O
挺	S	O
好	S	O
的	S	O
吗	S	O
.	S	O

哦	S	O
.	S	O
是	S	O
啊	S	O
.	S	O
然	B	O
后	I	O
这	B	O
样	I	O
以	B	O
后	I	O
就	S	O
是	S	O
,	S	O
工	B	O
作	I	O
呀	S	O
,	S	O
然	B	O
后	I	O
干	S	O
自	B	O
己	I	O
的	S	O
事	S	O
都	S	O
方	B	O
便	I	O
一	B	O
点	I	O
,	S	O
呃	S	O
,	S	O
我	S	O
挺	S	O
-	S	O
我	S	O
挺	S	O
喜	B	O
欢	I	O
+	S	O
加	B	B-GPE
拿	I	I-GPE
大	I	I-GPE
+	S	O
的	S	O
.	S	O

对	S	O
.	S	O
嗯	S	O
.	S	O

我	S	O
觉	B	O
得	I	O
这	S	O
这	S	O
地	B	O
方	I	O
不	B	O
错	I	O
.	S	O

嗯	S	O
,	S	O
但	B	O
是	I	O
黄	B	B-PERSON
士	I	I-PERSON
东	I	I-PERSON
要	B	O
是	I	O
在	S	O
那	B	O
边	I	O
,	S	O
要	S	O
他	S	O
还	S	O
要	S	O
待	S	O
那	B	O
么	I	O
长	S	O
时	B	O
间	I	O
的	B	O
话	I	O
,	S	O
那	S	O
我	S	O
可	B	O
能	I	O
还	S	O
得	S	O
先	S	O
去	S	O
美	B	B-GPE
国	I	I-GPE
待	S	O
着	S	O
.	S	O

嗯	S	O
.	S	O
他	S	O
大	B	O
约	I	O
要	S	O
读	S	O
博	B	O
士	I	O
很	S	O
慢	S	O
是	S	O
吧	S	O
?	S	O

呃	B	O
耶	I	O
,	S	O
呃	S	O
.	S	O
他	S	O
怎	B	O
么	I	O
样	I	O
,	S	O
都	S	O
还	S	O
要	S	O
有	S	O
五	S	B-DATE
年	S	I-DATE
时	B	O
间	I	O
呃	S	O
.	S	O

五	S	B-DATE
年	S	I-DATE
太	S	O
长	S	O
了	S	O
,	S	O

没	B	O
有	I	O
办	B	O
法	I	O
,	S	O
真	B	O
是	I	O
,	S	O
锋	B	B-PERSON
波	I	I-PERSON
呐	S	O
?	S	O
锋	S	B-PERSON

不	B	O
过	I	O
,	S	O
他	S	O
就	S	O
-	B	O
-	I	O

你	S	O
说	S	O
,	S	O

呃	S	O
.	S	O

锋	B	B-PERSON
波	I	I-PERSON
现	B	O
在	I	O
挺	S	O
好	S	O
呐	S	O
,	S	O

我	S	O
说	S	O
他	S	O
死	S	O
爱	S	O
读	B	O
书	I	O
,	S	O

呃	S	O
,	S	O

锋	B	B-PERSON
波	I	I-PERSON
啊	S	O
,	S	O

哦	S	O

锋	B	B-PERSON
波	I	I-PERSON
还	S	O
是	S	O
那	S	O
样	B	O
子	I	O
吗	S	O
,	S	O
不	B	O
过	I	O
他	S	O
好	B	O
象	I	O
在	S	O
这	S	O
公	B	O
司	I	O
干	S	O
干	S	O
干	S	O
到	S	O
现	B	O
在	I	O
他	S	O
都	S	O
不	S	O
想	S	O
干	S	O
了	S	O
,	S	O

是	S	O
吗	S	O
?	S	O
那	S	O
他	S	O
现	B	O
在	I	O
想	S	O
干	B	O
什	I	O
么	I	O
吗	S	O
?	S	O

呃	S	O
,	S	O
他	S	O
还	S	O
没	B	O
有	I	O
全	S	O
想	S	O
好	S	O
就	S	O
从	S	O
他	S	O
现	B	O
在	I	O
就	B	O
是	I	O
走	S	O
出	B	O
差	I	O
这	S	O
才	S	O
一	S	B-DATE
个	S	I-DATE
月	S	I-DATE
,	S	O
他	S	O
现	B	O
在	I	O
只	B	O
要	I	O
是	S	O
该	S	O
学	S	O
该	S	O
会	S	O
的	S	O
,	S	O
全	B	O
都	I	O
全	B	O
都	I	O
都	S	O
懂	S	O
了	S	O
,	S	O
都	S	O
会	S	O
了	S	O
,	S	O

嗯	S	O
,	S	O

然	B	O
后	I	O
呐	S	O
,	S	O
再	S	O
干	S	O
再	S	O
干	S	O
也	S	O
就	B	O
是	I	O
这	B	O
样	I	O
,	S	O
每	B	O
天	I	O
就	B	O
是	I	O
特	B	O
别	I	O
特	B	O
别	I	O
累	S	O
,	S	O
呃	S	O
,	S	O
所	B	O
以	I	O
说	I	O
,	S	O
这	B	O
样	I	O
下	B	O
去	I	O
也	S	O
总	S	O
不	S	O
是	S	O
个	S	O
办	B	O
法	I	O
,	S	O

哦	S	O
,	S	O

就	B	O
是	I	O
说	I	O
好	S	O
多	S	O
想	S	O
点	B	O
儿	I	O
别	B	O
的	I	O
办	B	O
法	I	O
,	S	O

嗯	S	O
,	S	O
嗯	B	O
哼	I	O
.	S	O

他	S	O
就	S	O
有	S	O
些	S	O
这	B	O
些	I	O
想	B	O
法	I	O
,	S	O
现	B	O
在	I	O
还	S	O
没	B	O
有	I	O
就	B	O
是	I	O
说	I	O
,	S	O
具	B	O
体	I	O
做	S	O
什	B	O
么	I	O
还	S	O
没	B	O
有	I	O
定	S	O
下	B	O
来	I	O
,	S	O

当	B	O
然	I	O
是	S	O
有	S	O
更	S	O
好	S	O
的	S	O
地	B	O
方	I	O
的	B	O
话	I	O
,	S	O
应	B	O
该	I	O
是	S	O
我	S	O
觉	B	O
得	I	O
人	S	O
,	S	O
人	S	O
谋	S	O
活	S	O
吗	S	O
,	S	O
人	S	O
谋	S	O
活	S	O
真	B	O
的	I	O
我	S	O
觉	B	O
得	I	O
人	S	O
应	B	O
该	I	O
多	S	O
动	B	O
一	I	O
动	I	O
,	S	O
应	B	O
该	I	O
多	S	O
换	B	O
一	I	O
换	I	O
地	B	O
方	I	O
,	S	O

是	S	O
他	S	O
要	S	O
如	B	O
果	I	O
有	S	O
更	S	O
好	S	O
的	S	O
地	B	O
方	I	O
,	S	O
他	S	O
要	S	O
去	S	O
呐	S	O
,	S	O
也	S	O
他	S	O
现	B	O
在	I	O
转	S	O
别	B	O
的	I	O
地	B	O
方	I	O
也	S	O
能	S	O
去	S	O
,	S	O
可	B	O
是	I	O
公	B	O
司	I	O
跳	S	O
公	B	O
司	I	O
也	S	O
差	S	O
不	S	O
了	S	O
太	S	O
多	B	O
么	I	O
,	S	O

呃	B	O
呵	I	O
,	S	O
他	S	O
现	B	O
在	I	O
就	B	O
说	I	O
在	S	O
那	B	O
儿	I	O
干	S	O
,	S	O
就	B	O
是	I	O
说	I	O
还	S	O
比	B	O
较	I	O
顺	B	O
心	I	O
么	S	O
?	S	O

不	S	O
知	B	O
道	I	O
.	S	O
呃	S	O
,	S	O
顺	B	O
心	I	O
还	B	O
是	I	O
挺	S	O
-	S	O
还	S	O
可	B	O
以	I	O
就	B	O
是	I	O
说	I	O
,	S	O
呃	B	O
呵	I	O
,	S	O
还	S	O
可	B	O
以	I	O
,	S	O

呃	B	O
呵	I	O
,	S	O

就	B	O
是	I	O
很	S	O
辛	B	O
苦	I	O
,	S	O

哦	S	O
,	S	O
那	S	O
你	S	O
现	B	O
在	I	O
呢	S	O
?	S	O
你	S	O
还	S	O
那	B	O
个	I	O
除	B	O
了	I	O
学	B	O
校	I	O
吧	S	O
,	S	O
事	B	O
情	I	O
你	S	O
还	S	O
干	S	O
别	B	O
的	I	O
事	B	O
儿	I	O
吗	S	O
?	S	O

我	S	O
前	S	O
一	S	O
段	S	O
不	S	O
是	S	O
一	B	O
直	I	O
干	S	O
过	S	O
导	B	O
游	I	O
吗	S	O
?	S	O

哦	S	O
,	S	O

干	S	O
导	B	O
游	I	O
哎	S	O
,	S	O
我	S	O
找	S	O
过	S	O
那	B	O
个	I	O
森	B	B-PERSON
飞	I	I-PERSON
,	S	O

哦	S	O
,	S	O

也	S	O
没	B	O
有	I	O
,	S	O
我	S	O
去	S	O
跟	S	O
他	S	O
见	S	O
了	S	O
s	B	O
e	I	O
r	I	O
v	I	O
i	I	O
c	I	O
e	I	O
呃	B	O
哟	I	O
他	S	O
给	S	O
我	S	O
一	B	O
样	I	O
特	B	O
别	I	O
特	B	O
别	I	O
好	S	O
,	S	O

哦	S	O
,	S	O
对	S	O
,	S	O
他	S	O
还	B	O
是	I	O
特	B	O
别	I	O
好	S	O
是	S	O
啊	S	O
?	S	O

哎	S	O
他	S	O
真	S	O
是	S	O
个	S	O
特	S	O
好	S	O
的	S	O
人	S	O
,	S	O

对	S	O
没	B	O
错	I	O
.	S	O

呃	S	O
,	S	O
长	S	O
的	S	O
是	S	O
特	S	O
高	S	O
,	S	O

很	S	O
有	S	O
{	B	O
l	I	O
a	I	O
u	I	O
g	I	O
h	I	O
}	I	O
你	S	O
说	S	O
大	B	O
个	I	O
子	I	O
森	B	B-PERSON
飞	I	I-PERSON
是	S	O
吧	S	O
?	S	O

对	S	O
,	S	O

长	S	O
得	S	O
是	S	O
特	S	O
高	S	O
,	S	O

当	B	O
然	I	O
,	S	O
我	S	O
是	S	O
见	S	O
了	S	O
没	B	O
有	I	O
就	S	O
说	S	O
了	S	O
说	S	O
没	B	O
有	I	O
多	S	O
长	S	O
时	B	O
间	I	O
,	S	O
我	S	O
现	B	O
在	I	O
就	S	O
不	S	O
干	S	O
了	S	O
,	S	O
以	B	O
后	I	O
再	S	O
说	S	O
,	S	O

呃	S	O
,	S	O
哦	S	O
,	S	O

因	B	O
为	I	O
我	S	O
去	S	O
学	B	O
校	I	O
没	S	O
什	B	O
么	I	O
事	B	O
情	I	O
,	S	O

呃	B	O
呵	I	O
,	S	O

等	S	O
我	S	O
以	B	O
后	I	O
啊	S	O
,	S	O
如	B	O
果	I	O
空	S	O
下	B	O
来	I	O
有	S	O
些	S	O
时	B	O
间	I	O
我	S	O
肯	B	O
定	I	O
在	S	O
外	B	O
边	I	O
找	B	O
事	I	O
干	S	O
,	S	O

呃	B	O
呵	I	O
,	S	O
锋	B	B-PERSON
波	I	I-PERSON
那	B	O
个	I	O
他	S	O
可	B	O
以	I	O
把	S	O
那	B	O
个	I	O
就	S	O
比	B	O
如	I	O
说	I	O
要	B	O
是	I	O
有	S	O
客	B	O
户	I	O
需	B	O
要	I	O
什	B	O
么	I	O
仪	B	O
器	I	O
的	B	O
话	I	O
,	S	O
他	S	O
可	B	O
以	I	O
就	B	O
是	I	O
给	S	O
我	S	O
发	S	O
传	B	O
真	I	O
,	S	O
因	B	O
为	I	O
我	S	O
你	S	O
你	S	O
可	B	O
能	I	O
过	S	O
几	S	B-DATE
天	S	I-DATE
就	S	O
会	S	O
收	B	O
到	I	O
我	S	O
的	S	O
信	S	O
,	S	O
嗯	S	O
,	S	O
然	B	O
后	I	O
就	S	O
那	B	O
个	I	O
传	B	O
真	I	O
号	I	O
什	B	O
么	I	O
都	S	O
有	S	O
美	B	B-GPE
国	I	I-GPE
的	S	O
+	S	O
加	B	B-GPE
拿	I	I-GPE
大	I	I-GPE
+	S	O
的	S	O
传	B	O
真	I	O
都	S	O
有	S	O
,	S	O
然	B	O
后	I	O
那	B	O
个	I	O
通	B	O
讯	I	O
地	B	O
址	I	O
也	S	O
都	S	O
有	S	O
,	S	O
嗯	S	O
,	S	O
然	B	O
后	I	O
都	S	O
可	B	O
以	I	O
给	S	O
我	S	O
发	S	O
过	B	O
来	I	O
,	S	O
或	B	O
者	I	O
是	I	O
寄	S	O
过	B	O
来	I	O
都	S	O
可	B	O
以	I	O
,	S	O
然	B	O
后	I	O
到	B	O
时	I	O
候	I	O
可	B	O
以	I	O
在	S	O
这	B	O
边	I	O
看	B	O
一	I	O
看	I	O
,	S	O
对	S	O
,	S	O

那	S	O
好	S	O
吧	S	O
,	S	O

他	S	O
要	B	O
是	I	O
想	S	O
做	S	O
的	B	O
话	I	O
,	S	O
当	B	O
然	I	O
就	B	O
是	I	O
我	B	O
们	I	O
可	B	O
以	I	O
换	S	O
做	B	O
一	I	O
做	I	O
,	S	O

行	S	O
,	S	O
行	S	O
,	S	O

嗯	S	O
,	S	O

其	B	O
实	I	O
我	S	O
姐	B	O
夫	I	O
么	S	O
,	S	O
他	S	O
在	S	O
成	B	B-GPE
都	I	I-GPE
那	B	O
边	I	O
他	S	O
搞	S	O
设	B	O
计	I	O
的	S	O
,	S	O

哦	S	O
,	S	O

就	S	O
哪	B	O
个	I	O
工	B	O
厂	I	O
或	S	O
哪	B	O
个	I	O
项	B	O
目	I	O
,	S	O
要	S	O
什	B	O
么	I	O
图	B	O
子	I	O
,	S	O
就	S	O
他	S	O
写	S	O
那	B	O
个	I	O
机	B	O
器	I	O
就	S	O
订	S	O
哪	B	O
个	I	O
机	B	O
器	I	O
,	S	O

哦	S	O
,	S	O

所	B	O
以	I	O
我	S	O
就	S	O
说	S	O
正	B	O
好	I	O
这	S	O
一	B	O
条	I	O
龙	I	O
,	S	O

对	S	O
,	S	O
没	B	O
错	I	O
是	S	O
啊	S	O
,	S	O
是	S	O
啊	S	O
,	S	O

后	B	O
来	I	O
结	B	O
果	I	O
那	B	O
次	I	O
说	S	O
了	S	O
,	S	O
说	B	O
是	I	O
说	I	O
,	S	O
想	S	O
是	S	O
想	S	O
,	S	O
但	B	O
是	I	O
也	S	O
好	B	O
象	I	O
时	B	O
间	I	O
没	S	O
记	B	O
起	I	O
动	B	O
作	I	O
,	S	O
就	B	O
是	I	O
这	B	O
么	I	O
想	S	O
那	S	O
一	S	O
次	S	O
,	S	O

慢	B	O
慢	I	O
做	S	O
起	B	O
来	I	O
吧	S	O
,	S	O
先	S	O
第	B	B-ORDINAL
一	I	I-ORDINAL
步	I	I-ORDINAL
先	S	O
做	S	O
起	B	O
来	I	O
,	S	O
就	B	O
是	I	O
先	S	O
先	S	O
就	B	O
是	I	O
说	I	O
有	S	O
什	B	O
么	I	O
要	B	O
求	I	O
,	S	O
比	B	O
如	I	O
说	I	O
需	B	O
要	I	O
什	B	O
么	I	O
样	I	O
的	S	O
,	S	O
然	B	O
后	I	O
弄	S	O
过	B	O
来	I	O
了	S	O
以	B	O
后	I	O
,	S	O
我	B	O
们	I	O
在	S	O
这	B	O
边	I	O
还	S	O
要	S	O
看	S	O
么	S	O
,	S	O

好	B	O
的	I	O
,	S	O

还	S	O
要	S	O
看	S	O
这	B	O
边	I	O
的	S	O
市	B	O
场	I	O
,	S	O
应	B	O
该	I	O
到	S	O
那	B	O
里	I	O
去	S	O
,	S	O
弄	S	O
点	S	O
什	B	O
么	I	O
的	I	O
,	S	O

行	S	O
嗯	S	O
,	S	O
是	S	O
不	S	O
是	S	O
你	S	O
要	B	O
是	I	O
给	S	O
我	S	O
这	B	O
边	I	O
发	S	O
传	B	O
真	I	O
,	S	O
要	B	O
是	I	O
我	S	O
也	S	O
能	S	O
给	S	O
你	S	O
找	S	O
一	B	O
个	I	O
,	S	O

[	B	O
b	I	O
r	I	O
e	I	O
a	I	O
t	I	O
h	I	O
_	I	O
n	I	O
o	I	O
i	I	O
s	I	O
e	I	O
]	I	O
你	S	O
应	B	O
该	I	O
有	S	O
一	B	O
个	I	O
.	S	O

回	B	O
头	I	O
我	S	O
要	B	O
是	I	O
给	S	O
我	S	O
婆	B	O
婆	I	O
写	B	O
信	I	O
告	B	O
诉	I	O
你	S	O
吧	S	O
,	S	O
我	S	O
给	S	O
你	S	O
找	B	O
到	I	O
以	B	O
后	I	O
告	B	O
诉	I	O
你	S	O
,	S	O

行	S	O
.	S	O
好	S	O
.	S	O

嗯	S	O
.	S	O

哎	B	O
呀	I	O
.	S	O
那	S	O
真	B	O
是	I	O
你	S	O
真	S	O
真	B	O
是	I	O
那	S	O
这	S	O
太	S	O
好	S	O
了	S	O
,	S	O
呃	S	O
我	S	O
觉	B	O
得	I	O
应	B	O
该	I	O
应	B	O
该	I	O
有	S	O
孩	B	O
子	I	O
,	S	O
现	B	O
在	I	O
,	S	O

为	B	O
什	I	O
么	I	O
?	S	O

我	S	O
有	B	O
的	I	O
,	S	O
我	S	O
有	B	O
的	I	O
时	B	O
-	I	O
啊	S	O
?	S	O

为	B	O
什	I	O
么	I	O
?	S	O

那	S	O
多	S	O
好	S	O
啊	S	O
,	S	O
有	S	O
孩	B	O
子	I	O
多	S	O
好	S	O
啊	S	O
,	S	O

特	B	O
别	I	O
受	B	O
罪	I	O
,	S	O

我	S	O
,	S	O
我	S	O
知	B	O
道	I	O
啊	S	O
,	S	O
但	B	O
是	I	O
w	B	O
e	I	O
l	I	O
l	I	O
,	S	O
我	S	O
有	B	O
的	I	O
时	I	O
候	I	O
就	S	O
想	S	O
,	S	O
我	S	O
觉	B	O
得	I	O
可	B	O
能	I	O
因	B	O
为	I	O
父	B	O
母	I	O
为	S	O
咱	B	O
们	I	O
受	S	O
的	S	O
罪	S	O
就	S	O
咱	B	O
们	I	O
应	B	O
该	I	O
再	S	O
再	S	O
就	B	O
是	I	O
说	I	O
,	S	O
只	B	O
有	I	O
带	B	O
带	I	O
孩	B	O
子	I	O
的	S	O
这	B	O
个	I	O
过	B	O
程	I	O
当	B	O
中	I	O
才	S	O
能	B	O
够	I	O
报	B	O
答	I	O
父	B	O
母	I	O
.	S	O

嗯	S	O
.	S	O

你	S	O
说	S	O
是	S	O
吧	S	O
?	S	O
所	B	O
以	I	O
我	S	O
我	S	O
觉	B	O
得	I	O
应	B	O
该	I	O
有	S	O
孩	B	O
子	I	O
.	S	O

那	S	O
你	S	O
你	S	O
等	S	O
以	B	O
后	I	O
,	S	O

反	B	O
正	I	O
我	S	O
是	S	O
挺	S	O
想	S	O
的	S	O
,	S	O
可	B	O
-	I	O
现	B	O
在	I	O
没	B	O
有	I	O
条	B	O
件	I	O
,	S	O

陈	B	B-PERSON
美	I	I-PERSON
凯	I	I-PERSON
那	S	O
那	B	O
个	I	O
黄	S	B-PERSON
呐	S	O
?	S	O
黄	S	B-PERSON
怎	B	O
么	I	O
样	I	O
?	S	O

他	S	O
挺	S	O
好	S	O
的	S	O
,	S	O
他	S	O
就	B	O
是	I	O
忙	S	O
.	S	O
就	B	O
是	I	O
,	S	O
平	B	O
常	I	O
上	B	O
课	I	O
特	B	O
别	I	O
忙	S	O
,	S	O

然	B	O
后	I	O
呐	S	O
,	S	O

那	S	O
现	B	O
在	I	O
不	S	O
上	S	O
别	B	O
的	I	O
是	S	O
吧	S	O
?	S	O

他	S	O
现	B	O
在	I	O
s	B	B-DATE
u	I	I-DATE
m	I	I-DATE
m	I	I-DATE
e	I	I-DATE
r	I	I-DATE
的	S	O
时	B	O
候	I	O
,	S	O
他	S	O
就	B	O
是	I	O
f	B	O
u	I	O
l	I	O
l	I	O
-	I	O
t	I	O
i	I	O
m	I	O
e	I	O
的	S	O
那	B	O
个	I	O
工	B	O
作	I	O
么	S	O
.	S	O

嗯	S	O
.	S	O

他	S	O
现	B	O
在	I	O
就	B	O
是	I	O
工	B	O
作	I	O
,	S	O
他	B	O
们	I	O
搞	S	O
一	S	O
个	S	O
那	B	O
个	I	O
项	B	O
目	I	O
现	B	O
在	I	O
在	S	O
那	B	O
里	I	O
.	S	O
这	B	O
个	I	O
就	S	O
是	S	O
他	B	O
们	I	O
其	B	O
中	I	O
的	S	O
一	S	O
部	B	O
分	I	O
,	S	O
就	S	O
是	S	O
这	B	O
个	I	O
打	B	O
电	I	O
话	I	O
.	S	O

哦	S	O
.	S	O
那	S	O
你	S	O
有	S	O
可	B	O
能	I	O
什	B	O
么	I	O
时	B	O
候	I	O
回	B	O
来	I	O
吗	S	O
?	S	O

我	S	O
想	S	O
趁	S	O
明	B	B-DATE
年	I	I-DATE
看	B	O
看	I	O
能	S	O
不	S	O
能	S	O
回	B	O
去	I	O
一	S	O
趟	S	O
,	S	O
但	B	O
是	I	O
现	B	O
在	I	O
都	S	O
说	S	O
不	S	O
准	S	O
.	S	O

明	B	O
年	I	O
啊	S	O
?	S	O

对	S	O
.	S	O

好	S	O
.	S	O
你	S	O
你	S	O
最	B	O
好	I	O
回	B	O
来	I	O
一	S	O
趟	S	O
比	B	O
较	I	O
好	S	O
.	S	O
呃	S	O
.	S	O

对	S	O
.	S	O
这	S	O
在	S	O
-	B	O
-	I	O

最	B	O
好	I	O
是	S	O
有	S	O
那	S	O
种	S	O
项	B	O
目	I	O
的	S	O
呀	S	O
,	S	O
或	B	O
者	I	O
是	I	O
学	B	O
校	I	O
的	S	O
那	S	O
种	S	O
访	B	O
问	I	O
那	S	O
种	S	O
,	S	O
出	B	O
公	I	O
差	I	O
嚎	S	O
?	S	O

对	S	O
,	S	O

要	B	O
是	I	O
老	B	O
板	I	O
有	S	O
什	B	O
么	I	O
会	S	O
什	B	O
么	I	O
的	I	O
,	S	O
可	B	O
-	I	O
我	B	O
们	I	O
我	B	O
们	I	O
老	B	O
板	I	O
不	S	O
是	S	O
不	S	O
是	S	O
那	B	O
么	I	O
c	B	O
o	I	O
n	I	O
s	I	O
i	I	O
d	I	O
e	I	O
r	I	O
a	I	O
t	I	O
e	I	O
,	S	O
好	B	O
象	I	O
不	B	O
太	I	O
不	B	O
太	I	O
管	S	O
他	S	O
的	S	O
事	S	O
.	S	O

你	S	O
现	B	O
在	I	O
是	S	O
在	S	O
什	B	O
么	I	O
地	B	O
方	I	O
做	S	O
啊	S	O
?	S	O

我	S	O
现	B	O
在	I	O
在	S	O
+	B	B-GPE
加	I	I-GPE
拿	I	I-GPE
大	I	I-GPE
+	I	I-GPE
.	S	O
我	S	O
现	B	O
在	I	O
还	S	O
我	S	O
现	S	O
在	S	O
温	B	B-GPE
哥	I	I-GPE
华	I	I-GPE
.	S	O

呃	S	O
.	S	O
这	B	O
个	I	O
老	B	O
板	I	O
是	S	O
什	B	O
么	I	O
公	B	O
司	I	O
的	S	O
?	S	O

哦	S	O
.	S	O
你	S	O
是	S	O
我	S	O
我	B	O
们	I	O
我	B	O
们	I	O
在	S	O
这	B	O
里	I	O
说	S	O
那	B	O
个	I	O
s	B	O
u	I	O
p	I	O
e	I	O
r	I	O
v	I	O
i	I	O
s	I	O
o	I	O
r	I	O
,	S	O
就	B	O
是	I	O
说	I	O
,	S	O
我	B	O
们	I	O
我	B	O
们	I	O
的	S	O
指	B	O
导	I	O
老	I	O
师	I	O
都	S	O
说	S	O
老	B	O
板	I	O
.	S	O

哦	S	O
,	S	O
就	S	O
是	S	O
老	B	O
板	I	O
.	S	O

我	S	O
以	B	O
为	I	O
你	S	O
在	S	O
哪	B	O
个	I	O
公	B	O
司	I	O
做	S	O
老	B	O
板	I	O
.	S	O

但	B	O
是	I	O
都	S	O
说	S	O
老	B	O
-	I	O

他	S	O
要	B	O
是	I	O
到	S	O
比	B	O
如	I	O
那	B	O
个	I	O
呃	S	O
,	S	O
@	B	O
人	I	O
大	I	O
@	I	O
那	S	O
种	S	O
讲	B	O
学	I	O
,	S	O
他	S	O
肯	B	O
定	I	O
要	S	O
带	S	O
研	B	O
究	I	O
生	I	O
回	B	O
来	I	O
呀	S	O
.	S	O

他	S	O
现	B	O
在	I	O
没	B	O
有	I	O
这	S	O
种	S	O
,	S	O
他	S	O
没	B	O
有	I	O
这	B	O
个	I	O
项	B	O
目	I	O
,	S	O
他	S	O
没	B	O
有	I	O
,	S	O

哦	S	O
.	S	O

而	B	O
且	I	O
我	S	O
现	S	O
-	B	O
-	I	O
先	S	O
找	S	O
一	S	O
个	S	O
,	S	O
哦	S	O
.	S	O

换	S	O
个	S	O
老	B	O
-	I	O

换	S	O
个	S	O
老	B	O
师	I	O
,	S	O
换	S	O
个	S	O
没	B	O
有	I	O
那	B	O
么	I	O
好	S	O
换	S	O
的	S	O
呀	S	O
,	S	O
因	B	O
为	I	O
你	S	O
要	B	O
是	I	O
搞	S	O
这	S	O
种	S	O
搞	S	O
这	B	O
个	I	O
专	B	O
题	I	O
,	S	O
那	S	O
别	B	O
的	I	O
老	B	O
师	I	O
他	S	O
没	S	O
办	B	O
法	I	O
带	S	O
你	S	O
哟	S	O
,	S	O
他	S	O
不	S	O
懂	S	O
.	S	O

嗯	S	O
.	S	O

所	B	O
以	I	O
,	S	O
就	S	O
还	S	O
得	S	O
他	S	O
做	S	O
.	S	O

哎	S	O
,	S	O
别	B	O
的	I	O
人	S	O
有	S	O
-	B	O
-	I	O

那	S	O
其	B	O
-	I	O

有	S	O
别	S	O
别	B	O
的	I	O
别	B	O
的	I	O
有	S	O
什	B	O
么	I	O
消	B	O
息	I	O
吗	S	O
?	S	O
凤	B	B-PERSON
琳	I	I-PERSON
他	B	O
们	I	O
挺	S	O
好	S	O
的	S	O
嚎	S	O
?	S	O

凤	B	B-PERSON
琳	I	I-PERSON
挺	S	O
好	S	O
,	S	O
她	S	O
可	B	O
能	I	O
,	S	O
七	S	O
八	S	B-DATE
月	B	I-DATE
份	I	I-DATE
她	S	O
要	S	O
她	S	O
要	S	O
出	B	O
国	I	O
,	S	O
不	B	O
过	I	O
她	S	O
都	S	O
是	S	O
在	S	O
那	B	O
个	I	O
东	B	B-LOC
南	I	I-LOC
亚	I	I-LOC
这	S	O
一	S	O
段	S	O
打	B	O
转	I	O
,	S	O
新	B	B-GPE
加	I	I-GPE
坡	I	I-GPE
,	S	O
什	B	O
么	I	O
泰	B	B-GPE
国	I	I-GPE
,	S	O
,	S	O
日	B	B-GPE
本	I	I-GPE
,	S	O
,	S	O
南	B	B-GPE
韩	I	I-GPE
,	S	O

呃	S	O
.	S	O
她	S	O
她	S	O
是	S	O
来	S	O
加	B	B-GPE
拿	I	I-GPE
大	I	I-GPE
或	B	O
者	I	O
是	S	O
去	S	O
美	B	B-GPE
国	I	I-GPE
.	S	O

她	S	O
来	S	O
不	S	O
了	S	O
了	S	O
,	S	O
她	S	O
那	S	O
机	B	O
会	I	O
没	S	O
了	S	O
.	S	O

是	S	O
吗	S	O
?	S	O

呃	S	O
.	S	O

嗯	S	O
,	S	O

以	B	O
后	I	O
怎	B	O
么	I	O
着	S	O
,	S	O
还	S	O
不	S	O
知	B	O
道	I	O
呐	S	O
.	S	O

嗯	S	O
.	S	O
她	S	O
-	S	O

她	S	O
现	B	O
在	I	O
还	S	O
可	B	O
以	I	O
,	S	O
就	B	O
是	I	O
说	I	O
挺	S	O
定	B	O
型	I	O
的	S	O
啦	S	O
,	S	O
也	S	O
挺	S	O
适	B	O
应	I	O
的	S	O
啦	S	O
.	S	O

呃	B	O
呵	I	O
.	S	O

反	B	O
正	I	O
就	B	O
是	I	O
说	I	O
各	S	O
方	B	O
面	I	O
都	S	O
比	B	O
较	I	O
安	B	O
定	I	O
下	B	O
来	I	O
了	S	O
.	S	O

哦	B	O
呵	I	O
.	S	O

反	B	O
正	I	O
现	B	O
在	I	O
就	S	O
做	S	O
个	S	O
老	B	O
板	I	O
,	S	O
挺	S	O
稳	B	O
当	I	O
的	S	O
这	S	O
种	S	O
.	S	O
不	S	O
象	S	O
那	B	O
时	I	O
候	I	O
,	S	O
那	B	O
么	I	O
焦	B	O
头	I	O
烂	I	O
额	I	O
.	S	O

呃	S	O
.	S	O
对	S	O
.	S	O
因	B	O
为	I	O
都	S	O
熟	S	O
了	S	O
么	B	O
嚎	I	O
,	S	O
都	S	O
都	S	O
弄	S	O
顺	S	O
了	S	O
就	S	O
好	S	O
了	S	O
.	S	O

在	S	O
国	B	O
外	I	O
也	S	O
是	S	O
这	B	O
样	I	O
,	S	O
要	S	O
时	B	O
间	I	O
长	S	O
一	B	O
点	I	O
,	S	O
就	S	O
会	S	O
好	S	O
一	B	O
些	I	O
.	S	O
当	B	O
初	I	O
,	S	O

那	S	O
你	S	O
现	B	O
在	I	O
上	B	O
课	I	O
讨	B	O
论	I	O
这	B	O
些	I	O
就	S	O
你	S	O
不	S	O
不	S	O
觉	B	O
得	I	O
什	B	O
么	I	O
东	B	O
西	I	O
是	S	O
生	S	O
的	S	O
了	S	O
吧	S	O
?	S	O

我	S	O
的	S	O
课	S	O
早	S	O
,	S	O
我	S	O
的	S	O
课	S	O
上	S	O
完	S	O
了	S	O
.	S	O

哦	S	O
.	S	O

我	S	O
课	S	O
修	S	O
完	S	O
了	S	O
,	S	O
现	S	O
就	B	O
是	I	O
写	S	O
p	B	O
a	I	O
p	I	O
e	I	O
r	I	O
,	S	O
就	S	O
写	S	O
毕	B	O
业	I	O
论	I	O
文	I	O
.	S	O
写	S	O
t	B	O
h	I	O
e	I	O
s	I	O
i	I	O
s	I	O
.	S	O

有	S	O
机	B	O
会	I	O
出	B	O
去	I	O
还	S	O
是	S	O
好	S	O
.	S	O

呃	S	O
在	S	O
外	B	O
面	I	O
反	B	O
正	I	O
就	S	O
是	S	O
是	S	O
另	B	O
外	I	O
一	S	O
种	S	O
感	B	O
觉	I	O
.	S	O
呃	S	O
我	S	O
觉	B	O
得	I	O
还	B	O
是	I	O
应	B	O
该	I	O
出	B	O
来	I	O
,	S	O
反	B	O
正	I	O
到	S	O
现	B	O
在	I	O
的	S	O
感	B	O
觉	I	O
还	B	O
是	I	O
觉	B	O
得	I	O
.	S	O
在	S	O
外	B	O
面	I	O
反	B	O
正	I	O
不	B	O
算	I	O
白	S	O
待	S	O
.	S	O

就	S	O
是	S	O
啊	S	O
.	S	O
起	B	O
码	I	O
你	S	O
在	S	O
知	B	O
识	I	O
上	S	O
和	S	O
语	B	O
言	I	O
上	S	O
什	B	O
么	I	O
都	S	O
就	S	O
没	S	O
问	S	O
-	S	O
过	B	O
关	I	O
啦	S	O
.	S	O

嗯	S	O
,	S	O
也	S	O
没	B	O
有	I	O
完	B	O
全	I	O
过	B	O
关	I	O
.	S	O
这	B	O
个	I	O
要	S	O
过	B	O
关	I	O
反	B	O
正	I	O
也	S	O
要	S	O
自	B	O
己	I	O
就	B	O
是	I	O
说	I	O
多	S	O
注	B	O
意	I	O
.	S	O
有	B	O
的	I	O
时	I	O
候	I	O
,	S	O
我	S	O
也	S	O
挺	S	O
懒	S	O
的	S	O
,	S	O
反	B	O
正	I	O
是	S	O
得	B	O
过	I	O
且	I	O
过	I	O
吧	S	O
,	S	O
就	B	O
是	I	O
反	B	O
正	I	O
别	B	O
人	I	O
怎	B	O
么	I	O
讲	S	O
,	S	O
然	B	O
后	I	O
我	S	O
就	S	O
要	S	O
去	S	O
这	B	O
么	I	O
模	B	O
仿	I	O
什	B	O
么	I	O
的	I	O
.	S	O
反	B	O
正	I	O
比	B	O
较	I	O
懒	S	O
,	S	O
我	S	O
觉	B	O
得	I	O
可	B	O
能	I	O
跟	S	O
年	B	O
龄	I	O
有	S	O
关	B	O
系	I	O
,	S	O
{	B	O
l	I	O
a	I	O
u	I	O
g	I	O
h	I	O
}	I	O

那	S	O
也	S	O
没	B	O
有	I	O
,	S	O
我	B	O
们	I	O
也	S	O
不	B	O
太	I	O
大	S	O
.	S	O
我	S	O
我	S	O
就	S	O
说	S	O
,	S	O
如	B	O
果	I	O
你	S	O
那	B	O
个	I	O
什	B	O
么	I	O
答	B	O
辩	I	O
这	B	O
些	I	O
都	S	O
应	B	O
付	I	O
的	S	O
了	S	O
,	S	O
基	B	O
本	I	O
上	I	O
就	S	O
那	B	O
个	I	O
就	S	O
叫	S	O
过	B	O
关	I	O
了	S	O
.	S	O

那	B	O
个	I	O
对	S	O
.	S	O
那	B	O
个	I	O
应	B	O
该	I	O
是	S	O
没	B	O
有	I	O
问	B	O
题	I	O
.	S	O
因	B	O
为	I	O
我	S	O
-	B	O
-	I	O
这	B	O
个	I	O
,	S	O
呃	S	O
.	S	O
做	S	O
T	B	O
_	I	O
A	I	O
什	B	O
么	I	O
的	I	O
.	S	O
也	S	O
要	S	O
讲	B	O
课	I	O
么	S	O
.	S	O

是	S	O
啊	S	O
.	S	O

所	B	O
以	I	O
,	S	O
这	B	O
个	I	O
语	B	O
言	I	O
,	S	O
就	S	O
一	B	O
般	I	O
的	S	O
还	S	O
是	S	O
没	B	O
有	I	O
问	B	O
题	I	O
,	S	O
就	B	O
是	I	O
说	I	O
,	S	O
当	B	O
然	I	O
比	B	O
起	I	O
在	S	O
国	B	O
内	I	O
的	S	O
时	B	O
候	I	O
要	S	O
,	S	O
稍	B	O
微	I	O
,	S	O

那	S	O
就	S	O
可	B	O
-	I	O
那	S	O
足	B	O
够	I	O
了	S	O
,	S	O
足	B	O
够	I	O
了	S	O
.	S	O
那	S	O
你	S	O
想	S	O
一	S	O
个	S	O
四	B	B-NORP
川	I	I-NORP
人	S	O
跟	S	O
北	B	B-NORP
京	I	I-NORP
人	S	O
说	B	O
话	I	O
还	S	O
有	S	O
区	B	O
别	I	O
呢	S	O
.	S	O

呃	S	O
.	S	O

那	B	O
么	I	O
那	B	O
么	I	O
要	B	O
求	I	O
那	B	O
么	I	O
标	B	O
准	I	O
就	S	O
不	S	O
可	B	O
能	I	O
了	S	O
.	S	O
或	B	O
者	I	O
说	S	O
得	S	O
话	S	O
那	B	O
么	I	O
地	B	O
道	I	O
就	S	O
不	S	O
可	B	O
能	I	O
.	S	O

别	B	O
的	I	O
有	S	O
什	B	O
么	I	O
变	B	O
化	I	O
吗	S	O
?	S	O
就	B	O
是	I	O
别	B	O
的	I	O
朋	B	O
友	I	O
什	B	O
么	I	O
的	I	O
有	S	O
没	B	O
有	I	O
什	B	O
么	I	O
消	B	O
息	I	O
?	S	O

朋	B	O
友	I	O
没	S	O
什	B	O
么	I	O
消	B	O
息	I	O
.	S	O

金	B	B-PERSON
玫	I	I-PERSON
她	B	O
们	I	O
呐	S	O
?	S	O
宋	B	B-PERSON
大	I	I-PERSON
伟	I	I-PERSON
呐	S	O
?	S	O

谁	S	O
?	S	O
谁	S	O
?	S	O

宋	B	B-PERSON
大	I	I-PERSON
伟	I	I-PERSON
.	S	O

谁	S	O
?	S	O

宋	B	B-PERSON
大	I	I-PERSON
伟	I	I-PERSON
.	S	O

谁	S	O
?	S	O
呃	S	O
.	S	O
宋	B	B-PERSON
大	I	I-PERSON
伟	I	I-PERSON
现	B	O
在	I	O
在	S	O
一	S	O
个	S	O
公	B	O
司	I	O
吗	S	O
.	S	O

啊	S	O
.	S	O

他	S	O
现	S	O
在	S	O
+	S	O
摩	B	B-ORG
托	I	I-ORG
罗	I	I-ORG
拉	I	I-ORG
+	S	O
,	S	O

哦	S	O
.	S	O
他	S	O
现	B	O
在	I	O
还	S	O
想	S	O
联	B	O
系	I	O
出	B	O
来	I	O
的	S	O
事	S	O
吗	S	O
?	S	O
可	B	O
能	I	O
不	S	O
想	S	O
了	S	O
.	S	O

他	S	O
不	S	O
想	S	O
,	S	O
他	S	O
一	B	O
点	I	O
儿	I	O
不	S	O
想	S	O
了	S	O
.	S	O

哦	S	O
.	S	O

他	S	O
迟	S	O
要	S	O
去	S	O
美	B	B-GPE
国	I	I-GPE
培	B	O
训	I	O
.	S	O

哦	S	O
.	S	O

嗯	S	O
.	S	O

O	B	O
k	I	O
a	I	O
y	I	O
.	S	O

他	S	O
现	B	O
在	I	O
也	S	O
可	B	O
以	I	O
,	S	O
他	B	O
们	I	O
两	S	B-CARDINAL
个	S	O
都	S	O
在	S	O
外	B	O
体	I	O
做	S	O
工	B	O
资	I	O
也	S	O
蛮	S	O
蛮	S	O
高	S	O
.	S	O

哦	S	O
,	S	O
金	B	B-PERSON
玫	I	I-PERSON
呐	S	O
?	S	O

金	B	B-PERSON
玫	I	I-PERSON
还	S	O
在	S	O
折	B	O
腾	I	O
出	B	O
去	I	O
.	S	O
但	B	O
是	I	O
她	S	O
那	S	O
地	B	O
方	I	O
可	B	O
能	I	O
希	B	O
望	I	O
还	S	O
反	B	O
正	I	O
现	B	O
在	I	O
没	S	O
信	S	O
呢	S	O
.	S	O

她	S	O
现	B	O
在	I	O
有	S	O
男	B	O
朋	I	O
友	I	O
了	S	O
吗	S	O
?	S	O

呃	S	O
有	S	O
进	B	O
行	I	O
时	I	O
的	S	O
.	S	O

进	B	O
行	I	O
时	I	O
的	S	O
.	S	O
T	B	O
h	I	O
a	I	O
t	I	O
'	B	O
s	I	O
g	B	O
o	I	O
o	I	O
d	I	O
.	S	O

进	B	O
行	I	O
时	I	O
,	S	O
那	S	O
不	B	O
错	I	O
,	S	O
是	S	O
过	B	O
去	I	O
那	B	O
个	I	O
,	S	O
过	B	O
去	I	O
就	S	O
她	B	O
们	I	O
系	S	O
的	S	O
,	S	O
立	B	O
宁	I	O
研	B	O
究	I	O
生	I	O
,	S	O
现	B	O
在	I	O
在	S	O
夏	B	B-GPE
威	I	I-GPE
夷	I	I-GPE
.	S	O

哦	S	O
.	S	O
在	S	O
那	B	O
个	I	O
U	B	O
n	I	O
i	I	O
v	I	O
e	I	O
r	I	O
s	I	O
i	I	O
t	I	O
y	I	O
o	B	O
f	I	O
是	S	O
吗	S	O
?	S	O

对	S	O
,	S	O
对	S	O
,	S	O
然	B	O
后	I	O
呃	S	O
,	S	O
现	B	O
在	I	O
回	B	O
来	I	O
以	B	O
后	I	O
就	B	O
等	I	O
于	I	O
回	B	O
来	I	O
搞	S	O
调	B	O
查	I	O
资	B	O
料	I	O
,	S	O
还	S	O
回	B	O
去	I	O
,	S	O
总	S	O
找	S	O
她	S	O
请	S	O
她	S	O
,	S	O

呃	S	O
.	S	O

呃	S	O
那	B	O
个	I	O
P	B	B-PERSON
e	I	I-PERSON
r	I	I-PERSON
c	I	I-PERSON
y	I	I-PERSON
就	S	O
在	S	O
那	B	O
里	I	O
么	S	O
.	S	O

我	S	O
就	S	O
可	B	O
能	I	O
有	B	O
点	I	O
,	S	O

P	B	O
e	I	O
r	I	O
c	I	O
y	I	O
就	S	B-PERSON
是	S	O
周	B	B-PERSON
键	I	I-PERSON
,	S	O
,	S	O
周	B	B-PERSON
键	I	I-PERSON
就	S	O
在	S	O
那	B	O
个	I	O
夏	B	B-GPE
威	I	I-GPE
夷	I	I-GPE
.	S	O

呃	S	O
?	S	O
谁	S	O
是	S	O
周	B	B-PERSON
键	I	I-PERSON
?	S	O

我	S	O
我	S	O
以	B	O
前	I	O
的	S	O
一	S	O
个	S	O
同	B	O
事	I	O
.	S	O
我	S	O
跟	S	O
你	S	O
说	S	O
过	S	O
,	S	O

是	S	O
不	S	O
是	S	O
P	B	B-PERSON
e	I	I-PERSON
r	I	I-PERSON
c	I	I-PERSON
y	I	I-PERSON
呀	S	O
?	S	O

对	S	O
.	S	O
在	S	O
那	S	O
.	S	O

哦	S	O
.	S	O

呃	S	O
,	S	O
你	S	O
现	S	O
怎	B	O
么	I	O
样	I	O
?	S	O
你	S	O
是	S	O
瘦	S	O
了	S	O
还	S	O
胖	S	O
了	S	O
?	S	O

我	S	O
呀	S	O
?	S	O

我	S	O
没	B	O
有	I	O
挂	S	O
呀	S	O
,	S	O
我	S	O
一	B	O
直	I	O
没	B	O
有	I	O
挂	S	O
嗯	S	O
.	S	O

唉	S	O
对	S	O
我	S	O
知	B	O
道	I	O
,	S	O
就	B	O
是	I	O
说	I	O
单	B	O
位	I	O
,	S	O
我	S	O
叫	S	O
他	S	O
最	B	O
好	I	O
能	S	O
给	S	O
我	S	O
拿	S	O
几	S	O
盒	S	O
那	B	O
个	I	O
三	S	B-QUANTITY
寸	S	I-QUANTITY
盘	S	O
.	S	O

什	B	O
么	I	O
盘	S	O
呢	S	O
?	S	O

三	S	B-QUANTITY
寸	S	I-QUANTITY
.	S	O

三	S	B-QUANTITY
寸	S	I-QUANTITY
.	S	O

三	S	B-CARDINAL
振	S	O
哪	S	O
?	S	O

三	S	B-QUANTITY
寸	S	I-QUANTITY
.	S	O

三	S	B-QUANTITY
寸	S	I-QUANTITY
盘	S	O
啊	S	O
?	S	O

一	S	B-CARDINAL
,	S	O
二	S	B-CARDINAL
,	S	O
三	S	B-CARDINAL
那	S	O
,	S	O
唉	S	O
三	S	B-QUANTITY
寸	S	I-QUANTITY
盘	S	O
.	S	O
那	B	O
个	I	O
有	S	O
还	B	O
有	I	O
拿	S	O
那	B	O
个	I	O
就	B	O
是	I	O
ｗ	B	O
ｉ	I	O
ｎ	I	O
ｄ	I	O
ｏ	I	O
ｗ	I	O
，	I	O
那	B	O
个	I	O
三	B	B-CARDINAL
点	I	I-CARDINAL
一	I	I-CARDINAL
的	S	O
盘	S	O
.	S	O

啊	S	O
.	S	O
什	B	O
么	I	O
ｗ	B	B-PRODUCT
ｉ	I	I-PRODUCT
ｎ	I	I-PRODUCT
ｄ	I	I-PRODUCT
ｏ	I	I-PRODUCT
ｗ	I	I-PRODUCT
三	B	I-PRODUCT
点	I	I-PRODUCT
一	I	I-PRODUCT
的	S	O
盘	S	O
啊	S	O
?	S	O

还	S	O
-	S	O
对	S	O
ｗ	B	B-PRODUCT
ｉ	I	I-PRODUCT
ｎ	I	I-PRODUCT
ｄ	I	I-PRODUCT
ｏ	I	I-PRODUCT
ｗ	I	I-PRODUCT
三	B	I-PRODUCT
点	I	I-PRODUCT
一	I	I-PRODUCT
,	S	O
还	S	O
有	S	O
一	S	O
个	S	O
叫	S	O
Ｓ	S	B-PRODUCT
Ｄ	S	I-PRODUCT
Ｋ	S	I-PRODUCT
的	S	O
盘	S	O
.	S	O

ｗ	B	B-PRODUCT
ｉ	I	I-PRODUCT
ｎ	I	I-PRODUCT
ｄ	I	I-PRODUCT
ｏ	I	I-PRODUCT
ｗ	I	I-PRODUCT
三	B	I-PRODUCT
点	I	I-PRODUCT
儿	I	I-PRODUCT
一	I	I-PRODUCT
的	S	O
盘	S	O
,	S	O
嚎	S	O
?	S	O

唉	S	O
还	S	O
有	S	O
一	S	O
个	S	O
呃	S	O
,	S	O
哎	S	O
ｗ	B	O
ｉ	I	O
ｎ	I	O
ｄ	I	O
ｏ	I	O
ｗ	I	O
里	S	O
个	S	O
Ｓ	S	B-PRODUCT
＃	B	I-PRODUCT
Ｄ	I	I-PRODUCT
Ｋ	S	I-PRODUCT
的	S	O
.	S	O
#	S	O

#	S	O
我	S	O
马	B	O
上	I	O
给	S	O
她	S	O
#	S	O
写	B	O
信	I	O
,	S	O
你	S	O
就	S	O
.	S	O

Ｒ	S	B-PRODUCT
Ｓ	S	I-PRODUCT
Ｄ	S	I-PRODUCT
Ｋ	B	I-PRODUCT
，	I	I-PRODUCT
哦	S	O
ｗ	B	B-PRODUCT
ｉ	I	I-PRODUCT
ｎ	I	I-PRODUCT
ｄ	I	I-PRODUCT
ｏ	I	I-PRODUCT
ｗ	I	I-PRODUCT
Ｒ	S	I-PRODUCT
Ｓ	S	I-PRODUCT
Ｄ	S	I-PRODUCT
Ｋ	S	I-PRODUCT
盘	S	O
,	S	O
哈	S	O
?	S	O

哎	S	O
#	S	O
对	S	O
.	S	O
#	S	O

#	S	O
#	S	O
ｗ	B	O
ｉ	I	O
ｎ	I	O
ｄ	I	O
ｏ	I	O
ｗ	I	O
是	S	O
什	B	O
么	I	O
.	S	O

对	S	O
对	S	O
,	S	O
就	S	O
叫	S	O
给	S	O
我	S	O
准	S	O
-	S	O
准	B	O
备	I	O
几	S	O
盒	S	O
盘	S	O
就	S	O
行	S	O
了	S	O
,	S	O
你	S	O
给	S	O
给	S	O
我	S	O
打	B	O
电	I	O
话	I	O
问	B	O
问	I	O
他	S	O
.	S	O
你	S	O
说	S	O
,	S	O
陶	B	B-PERSON
德	I	I-PERSON
顿	I	I-PERSON
在	S	O
那	B	O
边	I	O
儿	I	O
可	B	O
能	I	O
想	S	O
买	S	O
一	S	O
个	S	O
计	B	O
算	I	O
机	I	O
,	S	O
就	B	O
是	I	O
想	S	O
要	S	O
几	S	O
盒	S	O
盘	S	O
.	S	O

啊	S	O
,	S	O
好	S	O
.	S	O

啊	S	O
是	S	O
您	S	O
啊	S	O
,	S	O
就	B	O
是	I	O
说	I	O
管	S	O
他	S	O
要	S	O
几	S	O
个	S	O
盘	S	O
是	S	O
吧	S	O
?	S	O
就	S	O
这	S	O
几	S	O
,	S	O
这	S	O
几	S	O
种	S	O
盘	S	O
噢	S	O
,	S	O
那	S	O
他	S	O
怎	B	O
么	I	O
给	S	O
你	S	O
带	S	O
过	B	O
去	I	O
啊	S	O
?	S	O

对	S	O
对	S	O
对	S	O
对	S	O
.	S	O

对	S	O
你	S	O
一	S	O
个	S	O
打	B	O
电	I	O
话	I	O
问	S	O
他	S	O
一	B	O
下	I	O
就	S	O
行	S	O
.	S	O
啊	S	O
?	S	O

啊	S	O
啊	S	O
.	S	O

你	S	O
就	S	O
打	B	O
电	I	O
话	I	O
问	B	O
问	I	O
他	S	O
就	S	O
行	S	O
.	S	O

你	S	O
?	S	O
问	S	O
他	S	O
就	B	O
是	I	O
说	I	O
,	S	O
那	S	O
盘	S	O
是	S	O
你	S	O
的	S	O
,	S	O
还	S	O
是	S	O
他	S	O
的	S	O
?	S	O

你	S	O
问	B	O
问	I	O
,	S	O

对	S	O
因	B	O
为	I	O
马	B	O
上	I	O
我	B	O
们	I	O
有	S	O
一	S	O
个	S	O
同	B	O
学	I	O
要	S	O
,	S	O
呃	S	O
他	S	O
了	S	O
,	S	O
他	S	O
夫	B	O
人	I	O
要	S	O
回	S	O
北	B	B-GPE
京	I	I-GPE
,	S	O
嗯	S	O
过	B	B-DATE
几	I	I-DATE
天	I	I-DATE
要	S	O
回	S	O
北	B	B-GPE
京	I	I-GPE
.	S	O

要	S	O
过	B	O
去	I	O
哈	S	O
?	S	O
啊	S	O
.	S	O

啊	S	O
,	S	O
啊	S	O
她	S	O
还	S	O
回	B	O
去	I	O
,	S	O
我	S	O
要	S	O
给	S	O
您	S	O
带	S	O
过	B	O
去	I	O
是	S	O
吗	S	O
?	S	O

所	B	O
以	I	O
我	S	O
想	S	O
呐	S	O
,	S	O
对	S	O
对	S	O
对	S	O
,	S	O
就	S	O
这	B	O
个	I	O
意	B	O
思	I	O
.	S	O

啊	S	O
,	S	O
那	S	O
行	S	O
,	S	O
嗯	S	O
,	S	O
好	S	O
.	S	O

Ｏ	B	O
ｋ	I	O
ａ	I	O
ｙ	I	O
，	S	O
哦	S	O
你	S	O
你	S	O
,	S	O
你	S	O
再	S	O
跟	S	O
你	S	O
姐	B	O
姐	I	O
说	B	O
话	I	O
吧	S	O
.	S	O
喂	S	O
等	B	O
等	I	O
啊	S	O
,	S	O
_	B	O
_	I	O
贝	B	B-PERSON
贝	I	I-PERSON
_	B	O
_	I	O
.	S	O

哎	S	O
好	S	O
,	S	O
哎	S	O
.	S	O

嗨	S	O
,	S	O
哎	S	O
哎	S	O
你	S	O
现	B	O
在	I	O
是	S	O
天	B	O
天	I	O
上	B	O
课	I	O
啊	S	O
?	S	O

哎	S	O
姐	B	O
姐	I	O
啊	S	O
,	S	O
嗯	S	O
,	S	O
对	S	O
.	S	O
我	S	O
天	B	O
天	I	O
就	B	O
是	I	O
上	B	B-TIME
午	I	I-TIME
上	B	O
班	I	O
,	S	O
就	B	O
是	I	O
跟	B	O
着	I	O
主	B	O
任	I	O
啊	S	O
一	B	O
起	I	O
看	S	O
病	B	O
人	I	O
,	S	O
下	B	B-TIME
午	I	I-TIME
呢	S	O
,	S	O

哎	S	O
我	S	O
觉	B	O
得	I	O
挺	S	O
好	S	O
的	S	O
,	S	O
这	S	O
比	S	O
当	S	O
老	B	O
师	I	O
好	S	O
多	S	O
了	S	O
,	S	O
你	S	O
学	S	O
一	B	O
点	I	O
具	B	O
体	I	O
的	S	O
技	B	O
术	I	O
,	S	O
到	S	O
哪	S	O
都	S	O
行	S	O
啊	S	O
.	S	O

对	S	O
.	S	O
对	S	O
,	S	O
我	S	O
觉	B	O
得	I	O
也	S	O
是	S	O
这	B	O
样	I	O
的	S	O
,	S	O
因	B	O
为	I	O
这	B	O
个	I	O
眼	B	O
科	I	O
,	S	O
象	S	O
我	B	O
们	I	O
这	S	O
单	B	O
位	I	O
搞	S	O
的	S	O
显	B	O
微	I	O
眼	B	O
科	I	O
哈	S	O
,	S	O
在	S	O
嗯	S	O
北	B	B-GPE
京	I	I-GPE
来	B	O
讲	I	O
也	S	O
是	S	O
挺	S	O
先	B	O
进	I	O
的	S	O
.	S	O
他	S	O
就	B	O
是	I	O
说	I	O
显	B	O
微	I	O
有	S	O
,	S	O

嗯	S	O
.	S	O
嗯	S	O
我	S	O
觉	B	O
得	I	O
眼	S	O
-	S	O
,	S	O
而	B	O
且	I	O
眼	B	O
科	I	O
在	S	O
医	B	O
学	I	O
里	S	O
算	S	O
挺	S	O
好	S	O
的	S	O
,	S	O
就	B	O
是	I	O
说	I	O
也	S	O
挺	S	O
干	B	O
净	I	O
的	S	O
不	S	O
太	S	O
赃	S	O
,	S	O
是	S	O
不	S	O
贝	B	B-PERSON
贝	I	I-PERSON
要	S	O
跟	S	O
你	S	O
说	B	O
话	I	O
?	S	O

啊	S	O
.	S	O
对	S	O
.	S	O

今	B	B-TIME
晚	I	I-TIME
贝	B	B-PERSON
贝	I	I-PERSON
呀	S	O
,	S	O
贝	B	B-PERSON
贝	I	I-PERSON
.	S	O

在	S	O
家	B	O
里	I	O
.	S	O

_	B	O
_	I	O
二	B	B-CARDINAL
姨	I	I-CARDINAL
.	S	O
_	B	O
_	I	O

哎	B	O
哎	I	O
,	S	O
贝	B	B-PERSON
贝	I	I-PERSON
,	S	O
再	S	O
叫	S	O
一	S	O
声	S	O
二	B	B-CARDINAL
姨	I	I-CARDINAL
.	S	O

_	B	O
_	I	O
你	S	O
这	B	O
边	I	O
,	S	O
好	S	O
不	S	O
好	S	O
?	S	O
_	B	O
_	I	O

不	S	O
玩	S	O
好	S	O
不	S	O
好	S	O
?	S	O

好	S	O
,	S	O
你	S	O
好	S	O
吗	S	O
?	S	O

_	B	O
_	I	O
你	S	O
老	S	O
我	S	O
老	B	O
爷	I	O
.	S	O
_	B	O
_	I	O

我	S	O
想	S	O
问	S	O
老	B	O
爷	I	O
.	S	O

_	B	O
_	I	O
他	S	O
想	S	O
我	S	O
_	B	O
_	I	O

对	S	O
啊	S	O
,	S	O
我	S	O
姥	S	O
啊	S	O
.	S	O

_	B	O
_	I	O
我	S	O
在	S	O
这	S	O
很	S	O
快	B	O
乐	I	O
的	S	O
啊	S	O
.	S	O
_	B	O
_	I	O

现	B	O
在	I	O
您	S	O
真	S	O
乖	S	O
贝	B	B-PERSON
贝	I	I-PERSON
.	S	O
阿	B	O
姨	I	O
想	S	O
,	S	O
哎	S	O
都	S	O
想	S	O
你	S	O
呢	S	O
贝	B	B-PERSON
贝	I	I-PERSON
.	S	O
真	S	O
乖	S	O
好	S	O
娃	B	O
娃	I	O
是	S	O
吗	S	O
?	S	O

_	B	O
_	I	O
刚	B	O
刚	I	O
,	S	O
_	B	O
_	I	O

在	S	O
刚	B	O
刚	I	O
吃	S	O
过	S	O
一	S	O
根	S	O
棉	S	O
-	S	O
.	S	O

是	S	O
吗	S	O
?	S	O

_	B	O
_	I	O
你	S	O
说	S	O
我	S	O
在	S	O
这	S	O
很	S	O
快	B	O
乐	I	O
的	S	O
,	S	O
我	S	O
还	S	O
会	S	O
说	S	O
英	B	B-LANGUAGE
语	I	I-LANGUAGE
呢	S	O
.	S	O
_	B	O
_	I	O

给	S	O
阿	B	O
姨	I	O
说	S	O
一	S	B-CARDINAL
句	S	O
英	B	B-LANGUAGE
语	I	I-LANGUAGE
啊	S	O
.	S	O

我	S	O
会	S	O
说	S	O
英	B	B-LANGUAGE
语	I	I-LANGUAGE
呢	S	O
.	S	O

_	B	O
_	I	O
_	B	O
_	I	O
啊	S	O
给	S	O
阿	B	O
姨	I	O
说	S	O
一	S	B-CARDINAL
句	S	O
吧	S	O
,	S	O
好	S	O
吗	S	O
?	S	O

_	B	O
_	I	O
我	S	O
这	B	O
样	I	O
,	S	O
_	B	O
_	I	O

你	S	O
给	S	O
阿	B	O
姨	I	O
说	S	O
一	S	B-CARDINAL
句	S	O
英	B	B-LANGUAGE
语	I	I-LANGUAGE
.	S	O

我	S	O
家	B	O
门	I	O
.	S	O

哎	S	O
真	S	O
乖	S	O
你	S	O
.	S	O

阿	B	O
姨	I	O
特	S	O
想	S	O
你	S	O
哎	S	O
.	S	O

_	B	O
_	I	O
你	S	O
说	S	O
我	S	O
也	S	O
很	S	O
想	S	O
你	S	O
啊	S	O
.	S	O
_	B	O
_	I	O

听	S	O
大	B	O
阿	I	O
姨	I	O
说	B	O
话	I	O
了	S	O
吗	S	O
?	S	O

我	S	O
也	S	O
很	S	O
想	S	O
你	S	O
了	S	O
.	S	O

是	S	O
吗	S	O
?	S	O
阿	B	O
姨	I	O
阿	B	O
姨	I	O
,	S	O
听	B	O
到	I	O
阿	B	O
姨	I	O
说	B	O
话	I	O
了	S	O
吗	S	O
?	S	O

_	B	O
_	I	O
听	S	O
不	S	O
听	B	O
见	I	O
阿	B	O
姨	I	O
说	B	O
话	I	O
?	S	O
_	B	O
_	I	O

哎	S	O
,	S	O
我	S	O
妈	S	O
她	B	O
们	I	O
能	S	O
住	S	O
挺	S	O
长	S	O
时	B	O
间	I	O
吧	S	O
?	S	O

哎	S	O
.	S	O
她	B	O
们	I	O
住	S	O
到	S	O
八	B	B-DATE
月	I	I-DATE
十	B	I-DATE
号	I	I-DATE
以	B	O
后	I	O
吧	S	O
.	S	O

那	S	O
家	B	O
里	I	O
有	S	O
电	B	O
话	I	O
吗	S	O
?	S	O

家	B	O
里	I	O
我	S	O
爸	B	O
爸	I	O
妈	B	O
妈	I	O
嘛	S	O
,	S	O
反	B	O
正	I	O
觉	B	O
得	I	O
想	S	O
安	S	O
了	S	O
,	S	O
就	B	O
是	I	O
把	S	O
电	B	O
话	I	O
机	I	O
都	S	O
买	S	O
了	S	O
.	S	O
后	B	O
来	I	O
她	S	O
最	B	O
近	I	O
一	S	O
段	S	O
时	B	O
间	I	O
又	S	O
不	S	O
想	S	O
安	S	O
了	S	O
.	S	O

嗯	S	O
.	S	O

这	S	O
没	S	O
盒	S	O
的	S	O
,	S	O
还	B	O
是	I	O
那	B	O
个	I	O
出	B	B-PERSON
雷	I	I-PERSON
家	S	O
呢	S	O
?	S	O

就	B	O
是	I	O
呃	S	O
没	S	O
盒	S	O
的	S	O
,	S	O
没	S	O
盒	S	O
的	S	O
.	S	O
他	S	O
那	S	O
都	S	O
一	S	O
个	S	O
线	B	O
儿	I	O
的	S	O
.	S	O
这	B	O
些	I	O
都	S	O
是	S	O
电	B	O
话	I	O
嘛	S	O
.	S	O

呃	S	O
,	S	O
啊	S	O
.	S	O
啊	S	O
.	S	O
啊	S	O
.	S	O

你	B	O
们	I	O
现	B	O
在	I	O
怎	B	O
么	I	O
样	I	O
,	S	O
姐	B	O
姐	I	O
需	B	O
要	I	O
什	B	O
么	I	O
东	B	O
西	I	O
吗	S	O
?	S	O

我	S	O
也	S	O
不	S	O
需	B	O
要	I	O
什	B	O
么	I	O
东	B	O
西	I	O
,	S	O
反	B	O
正	I	O
你	S	O
要	B	O
是	I	O
看	S	O
有	S	O
合	B	O
适	I	O
就	S	O
帮	S	O
我	S	O
两	S	B-CARDINAL
条	S	O
短	B	O
裤	I	O
吧	S	O
.	S	O
也	B	O
许	I	O
过	S	O
过	S	O
,	S	O
啊	S	O
就	S	O
是	S	O
那	S	O
种	S	O
那	B	O
个	I	O
牛	B	O
仔	I	O
裤	I	O
裤	S	O
厂	S	O
啊	S	O
.	S	O

短	B	O
裤	I	O
啊	S	O
?	S	O
就	S	O
,	S	O
牛	B	O
仔	I	O
裤	I	O
,	S	O
啊	S	O
就	S	O
是	S	O
那	B	O
个	I	O
外	B	O
面	I	O
可	B	O
以	I	O
穿	S	O
的	S	O
那	S	O
种	S	O
哈	S	O
.	S	O

就	S	O
是	S	O
外	S	O
-	S	O
,	S	O
对	S	O
这	B	O
边	I	O
人	S	O
都	S	O
穿	S	O
着	S	O
大	S	O
裤	S	O
厂	S	O
的	S	O
,	S	O
嗯	S	O
我	S	O
也	S	O
没	B	O
有	I	O
.	S	O
我	S	O
就	S	O
等	S	O
,	S	O

呃	S	O
,	S	O
那	S	O
行	S	O
.	S	O

呃	S	O
,	S	O
你	S	O
也	S	O
不	B	O
用	I	O
着	B	O
急	I	O
,	S	O
可	B	O
能	I	O
过	B	B-DATE
两	I	I-DATE
天	I	I-DATE
有	S	O
人	S	O
回	B	O
去	I	O
,	S	O
你	S	O
就	S	O
给	S	O
我	S	O
那	B	O
个	I	O
带	S	O
回	B	O
来	I	O
.	S	O
因	B	O
为	I	O
但	B	O
是	I	O
那	B	O
个	I	O
人	S	O
呐	S	O
,	S	O
他	S	O
回	B	O
家	I	O
去	S	O
,	S	O
他	S	O
妈	S	O
死	S	O
,	S	O
要	S	O
死	S	O
了	S	O
.	S	O
就	S	O
回	B	O
家	I	O
奔	B	O
丧	I	O
,	S	O
也	S	O
不	B	O
好	I	O
意	I	O
思	I	O
麻	B	O
烦	I	O
人	B	O
家	I	O
太	S	O
多	S	O
东	B	O
西	I	O
,	S	O
就	S	O
这	B	O
样	I	O
.	S	O
呃	S	O
不	B	O
过	I	O
你	S	O
别	S	O
,	S	O

哎	S	O
,	S	O
好	S	O
.	S	O

啊	S	O
.	S	O

啊	S	O
.	S	O

啊	S	O
,	S	O
那	S	O
行	S	O
.	S	O
那	S	O
你	S	O
,	S	O
你	S	O
到	B	O
时	I	O
候	I	O
把	S	O
那	S	O
放	S	O
.	S	O
哈	S	O
,	S	O
那	B	O
个	I	O
我	S	O
告	B	O
诉	I	O
你	S	O
收	S	O
,	S	O

你	S	O
你	S	O
不	B	O
用	I	O
太	S	O
着	B	O
急	I	O
.	S	O

哎	S	O
行	S	O
啦	S	O
.	S	O
就	B	O
是	I	O
来	S	O
的	S	O
时	B	O
候	I	O
,	S	O
你	S	O
让	S	O
把	S	O
他	S	O
那	B	O
个	I	O
我	S	O
那	S	O
地	B	O
址	I	O
,	S	O
我	S	O
不	S	O
都	S	O
给	S	O
你	S	O
嘛	S	O
,	S	O
好	S	O
.	S	O
您	S	O
就	S	O
帮	S	O
我	S	O
抄	S	O
就	S	O
行	S	O
了	S	O
.	S	O
啊	S	O
,	S	O
哎	S	O
.	S	O

嗯	S	O
?	S	O
啊	S	O
,	S	O
对	S	O
.	S	O
呃	S	O
行	S	O
,	S	O
那	S	O
丰	B	B-FAC
台	I	I-FAC
那	B	O
边	I	O
,	S	O
你	S	O
住	S	O
丰	B	B-FAC
台	I	I-FAC
那	B	O
边	I	O
挺	S	O
远	S	O
的	S	O
吧	S	O
.	S	O
出	B	B-PERSON
雷	I	I-PERSON
家	S	O
新	S	O
房	B	O
子	I	O
在	S	O
哪	S	O
啊	S	O
?	S	O

在	S	O
那	B	O
个	I	O
@	S	O
人	B	B-FAC
大	I	I-FAC
@	S	O
后	B	O
门	I	O
儿	I	O
,	S	O
@	S	O
人	B	B-FAC
大	I	I-FAC
@	S	O
那	B	O
个	I	O
,	S	O
啊	S	O
还	S	O
行	S	O
不	B	O
太	I	O
远	S	O
.	S	O

啊	S	O
,	S	O
那	S	O
还	S	O
挺	S	O
近	S	O
.	S	O
啊	S	O
,	S	O
那	B	O
边	I	O
,	S	O
那	S	O
那	B	O
边	I	O
还	S	O
挺	S	O
好	S	O
的	S	O
.	S	O
对	S	O
了	S	O
,	S	O
那	B	O
个	I	O
上	S	O
啊	S	O
你	S	O
现	B	O
在	I	O
还	S	O
经	B	O
常	I	O
看	S	O
,	S	O
上	S	O
学	B	O
校	I	O
去	S	O
吗	S	O
?	S	O

啊	S	O
.	S	O
啊	S	O
,	S	O
就	B	O
是	I	O
过	B	O
鲁	I	O
张	S	O
,	S	O

啊	S	O
,	S	O
我	S	O
不	S	O
经	B	O
常	I	O
去	S	O
了	S	O
.	S	O

哦	S	O
,	S	O
下	B	O
回	I	O
上	S	O
学	B	O
校	I	O
就	B	O
是	I	O
遇	B	O
见	I	O
那	B	O
些	I	O
熟	B	O
人	I	O
什	B	O
么	I	O
的	I	O
,	S	O
别	S	O
说	S	O
我	B	O
们	I	O
在	S	O
办	S	O
移	B	O
民	I	O
什	B	O
么	I	O
那	B	O
些	I	O
事	S	O
.	S	O

我	S	O
那	S	O
啊	S	O
啊	S	O
,	S	O
我	S	O
没	B	O
有	I	O
说	S	O
啊	S	O
.	S	O
我	S	O
那	B	O
个	I	O
.	S	O

啊	S	O
,	S	O
这	S	O
这	B	O
个	I	O
到	S	O
,	S	O
啊	S	O
到	B	O
时	I	O
候	I	O
让	S	O
他	B	O
们	I	O
知	B	O
道	I	O
了	S	O
不	S	O
好	S	O
.	S	O

啊	S	O
好	S	O
.	S	O

啊	S	O
跟	S	O
,	S	O
特	B	O
别	I	O
跟	S	O
罗	B	B-PERSON
家	I	I-PERSON
虹	I	I-PERSON
他	S	O
那	S	O
人	S	O
没	S	O
什	B	O
么	I	O
深	B	O
度	I	O
你	S	O
知	B	O
道	I	O
吗	S	O
?	S	O
也	S	O
没	B	O
有	I	O
脑	B	O
子	I	O
,	S	O
我	S	O
当	B	O
时	I	O
反	B	O
正	I	O
就	B	O
是	I	O
说	I	O
求	S	O
他	S	O
办	B	O
事	I	O
嘛	S	O
.	S	O
但	S	O
过	B	O
后	I	O
你	S	O
也	S	O
没	B	O
有	I	O
必	B	O
要	I	O
再	S	O
跟	S	O
他	S	O
联	B	O
系	I	O
了	S	O
.	S	O
我	S	O
那	B	O
里	I	O
头	I	O
家	B	O
里	I	O
的	S	O
东	B	O
西	I	O
还	S	O
存	B	O
在	I	O
那	S	O
啊	S	O
?	S	O

知	B	O
道	I	O
,	S	O
呃	S	O
.	S	O

嗯	S	O
.	S	O
但	S	O
都	S	O
让	S	O
我	S	O
哥	B	O
哥	I	O
拿	S	O
过	B	O
去	I	O
了	S	O
,	S	O
我	S	O
哥	B	O
哥	I	O
拿	S	O
去	S	O
.	S	O
那	S	O
家	B	O
具	I	O
和	S	O
床	S	O
在	S	O
那	S	O
.	S	O

对	B	O
的	I	O
,	S	O
我	S	O
觉	B	O
得	I	O
都	S	O
,	S	O
啊	S	O
.	S	O

家	B	O
具	I	O
和	S	O
,	S	O
啊	S	O
,	S	O
那	B	O
个	I	O
,	S	O

对	S	O
,	S	O
那	B	O
个	I	O
家	B	O
具	I	O
已	B	O
经	I	O
卖	S	O
他	S	O
了	S	O
,	S	O
那	B	O
个	I	O
床	S	O
没	S	O
卖	S	O
他	S	O
.	S	O
如	B	O
果	I	O
我	S	O
妈	S	O
他	B	O
们	I	O
需	B	O
要	I	O
住	S	O
的	B	O
话	I	O
你	S	O
把	S	O
床	S	O
搬	S	O
过	B	O
去	I	O
,	S	O
家	B	O
具	I	O
就	B	O
是	I	O
他	B	O
们	I	O
,	S	O

哎	S	O
,	S	O
对	S	O
,	S	O
我	S	O
我	S	O
妈	B	O
妈	I	O
她	B	O
们	I	O
是	S	O
挺	S	O
需	B	O
要	I	O
床	S	O
的	S	O
那	B	O
样	I	O
,	S	O
但	S	O
我	S	O
-	B	O
-	I	O

那	S	O
你	S	O
把	S	O
床	S	O
搬	S	O
过	B	O
去	I	O
吧	S	O
.	S	O

但	S	O
我	B	O
们	I	O
,	S	O
那	S	O
行	S	O
,	S	O
那	B	O
个	I	O
罗	B	B-PERSON
家	I	I-PERSON
虹	I	I-PERSON
借	S	O
,	S	O

啊	S	O
罗	B	B-PERSON
家	I	I-PERSON
虹	I	I-PERSON
他	S	O
也	S	O
有	S	O
,	S	O
他	S	O
自	B	O
己	I	O
家	S	O
也	S	O
有	S	O
床	S	O
.	S	O

啊	S	O
.	S	O
哦	B	O
哦	I	O
,	S	O
罗	B	B-PERSON
家	I	I-PERSON
虹	I	I-PERSON
这	S	O
人	S	O
挺	S	O
差	B	O
劲	I	O
的	S	O
啊	S	O
.	S	O

嗯	S	O
,	S	O
玩	S	O
把	S	O
豆	S	O
,	S	O
啊	S	O
,	S	O
就	S	O
把	S	O
家	B	O
里	I	O
能	S	O
用	S	O
的	S	O
啊	S	O
,	S	O
凑	S	O
那	B	O
个	I	O
我	S	O
放	B	O
在	I	O
壁	B	O
橱	I	O
里	S	O
的	S	O
书	S	O
,	S	O
什	B	O
么	I	O
着	I	O
都	S	O
拿	S	O
走	S	O
吧	S	O
.	S	O

他	S	O
挺	S	O
-	S	O
,	S	O
啊	S	O
?	S	O
哎	S	O
.	S	O
都	S	O
拿	S	O
走	S	O
了	S	O
啊	S	O
,	S	O
就	S	O
家	B	O
具	I	O
整	S	O
啊	S	O
行	S	O
.	S	O
啊	S	O
就	S	O
剩	S	O
一	S	B-CARDINAL
张	S	O
床	S	O
啊	S	O
.	S	O

都	S	O
拿	S	O
走	S	O
了	S	O
就	S	O
剩	S	O
一	S	B-CARDINAL
个	S	O
床	S	O
了	S	O
好	S	O
,	S	O
啊	S	O
你	S	O
把	S	O
床	S	O
拿	S	O
去	S	O
吧	S	O
.	S	O
就	S	O
把	S	O
我	S	O
呐	S	O
床	S	O
拿	S	O
去	S	O
啊	S	O
.	S	O
啊	S	O
平	B	O
时	I	O
,	S	O
不	S	O
,	S	O

那	S	O
行	S	O
,	S	O
我	S	O
回	B	O
去	I	O
告	B	O
诉	I	O
.	S	O
哎	S	O
好	S	O
,	S	O
那	B	O
个	I	O
钱	S	O
,	S	O
呃	S	O
您	S	O
走	S	O
的	S	O
时	B	O
候	I	O
留	S	O
那	B	O
个	I	O
,	S	O

啊	S	O
,	S	O
行	S	O
,	S	O
知	B	O
道	I	O
我	S	O
已	B	O
经	I	O
收	B	O
到	I	O
你	S	O
的	S	O
信	S	O
了	S	O
.	S	O
我	S	O
已	B	O
经	I	O
收	B	O
-	I	O
.	S	O
啊	S	O
,	S	O
收	B	O
到	I	O
了	S	O
.	S	O

你	S	O
收	B	O
到	I	O
了	S	O
.	S	O
完	S	O
了	S	O
之	B	O
后	I	O
,	S	O
那	S	O
给	S	O
我	S	O
哥	B	O
哥	I	O
那	B	O
个	I	O
钱	S	O
,	S	O
还	B	O
有	I	O
给	S	O
小	B	B-PERSON
虎	I	I-PERSON
那	S	O
一	B	B-MONEY
百	I	I-MONEY
块	S	I-MONEY
钱	S	O
不	S	O
是	S	O
么	S	O
,	S	O
都	S	O
给	S	O
我	S	O
哥	B	O
哥	I	O
了	S	O
.	S	O
你	S	O
妈	B	O
妈	I	O
你	S	O
那	B	O
个	I	O
,	S	O

啊	S	O
?	S	O
呃	S	O
我	S	O
那	S	O
回	S	O
我	S	O
就	B	O
是	I	O
那	B	O
个	I	O
签	B	O
证	I	O
费	I	O
不	S	O
是	S	O
出	B	B-PERSON
雷	I	I-PERSON
替	S	O
我	S	O
出	S	O
的	S	O
二	B	B-MONEY
百	I	I-MONEY
块	S	I-MONEY
,	S	O
交	S	O
了	S	O
二	B	B-MONEY
百	I	I-MONEY
块	S	I-MONEY
钱	S	O
,	S	O
还	S	O
没	S	O
还	S	O
?	S	O
我	S	O
都	S	O
忘	S	O
了	S	O
.	S	O
还	S	O
他	S	O
啦	S	O
?	S	O

安	S	O
.	S	O
还	S	O
他	S	O
了	S	O
.	S	O
还	B	O
有	I	O
那	B	O
个	I	O
给	S	O
,	S	O
给	S	O
虎	B	B-PERSON
虎	I	I-PERSON
的	S	O
一	B	B-CARDINAL
百	I	I-CARDINAL
.	S	O
不	S	O
一	B	O
共	I	O
三	B	B-MONEY
百	I	I-MONEY
块	S	I-MONEY
钱	S	O
吗	S	O
?	S	O
都	S	O
给	S	O
他	S	O
啦	S	O
,	S	O
我	S	O
给	S	O
他	S	O
.	S	O

啊	S	O
,	S	O
都	S	O
给	S	O
他	S	O
,	S	O
我	S	O
都	S	O
忘	S	O
了	S	O
.	S	O
啊	S	O
,	S	O
啊	S	O
对	S	O
.	S	O

是	S	O
吗	S	O
,	S	O
我	S	O
知	B	O
道	I	O
你	S	O
这	B	O
么	I	O
走	S	O
是	S	O
,	S	O
忙	B	O
忙	I	O
,	S	O
忙	B	O
忙	I	O
张	I	O
张	I	O
的	S	O
啊	S	O
,	S	O
哎	B	O
呀	I	O
.	S	O

啊	S	O
,	S	O
你	S	O
最	B	O
近	I	O
还	S	O
一	B	O
直	I	O
挺	S	O
好	S	O
,	S	O
你	S	O
后	B	O
来	I	O
你	S	O
怎	B	O
么	I	O
找	B	O
着	I	O
这	S	O
工	B	O
作	I	O
的	S	O
啊	S	O
?	S	O

喔	S	O
,	S	O
这	B	O
个	I	O
是	S	O
他	B	O
们	I	O
这	B	O
个	I	O
单	B	O
位	I	O
到	S	O
我	B	O
们	I	O
学	B	O
校	I	O
去	S	O
招	B	O
生	I	O
,	S	O
招	S	O
毕	B	O
业	I	O
生	I	O
啊	S	O
.	S	O

哎	B	O
哟	I	O
,	S	O
是	S	O
嘛	S	O
,	S	O
刚	B	O
好	I	O
你	S	O
也	S	O
刚	S	O
毕	B	O
业	I	O
.	S	O

对	S	O
这	B	O
样	I	O
的	S	O
时	B	O
候	I	O
呢	S	O
,	S	O
我	S	O
,	S	O
啊	S	O
对	S	O
,	S	O
完	S	O
-	S	O
之	B	O
后	I	O
我	S	O
就	S	O
跟	S	O
他	B	O
们	I	O
联	B	O
系	I	O
,	S	O
一	B	O
开	I	O
始	I	O
都	S	O
不	B	O
要	I	O
女	B	O
生	I	O
.	S	O

啊	S	O
.	S	O

对	S	O
,	S	O
只	S	O
要	S	O
男	B	O
生	I	O
,	S	O
招	S	O
男	B	O
生	I	O
.	S	O
但	B	O
是	I	O
河	B	B-GPE
北	I	I-GPE
那	S	O
,	S	O
的	S	O
素	B	O
质	I	O
吧	S	O
.	S	O
它	S	O
不	B	O
太	I	O
适	B	O
合	I	O
于	S	O
在	S	O
北	B	B-GPE
京	I	I-GPE
那	S	O
种	S	O
高	S	O
节	B	O
奏	I	O
啊	S	O
,	S	O
还	B	O
有	I	O
那	S	O
种	S	O
环	B	O
境	I	O
啊	B	O
哈	I	O
.	S	O
啊	S	O
.	S	O

啊	S	O
,	S	O
啊	S	O
.	S	O

那	S	O
好	B	O
多	I	O
人	S	O
都	S	O
比	B	O
较	I	O
犹	B	O
豫	I	O
,	S	O
但	S	O
也	S	O
有	S	O
来	S	O
的	S	O
.	S	O
来	S	O
了	S	O
之	B	O
后	I	O
经	B	O
常	I	O
呢	S	O
来	S	O
,	S	O
因	B	O
为	I	O
来	S	O
了	S	O
两	S	B-CARDINAL
个	S	O
男	S	O
同	B	O
学	I	O
一	S	B-CARDINAL
个	S	O
加	S	O
一	S	B-CARDINAL
个	S	O
我	S	O
嘛	S	O
.	S	O
然	B	O
后	I	O
后	B	O
来	I	O
呢	S	O
,	S	O
两	S	B-CARDINAL
个	S	O
男	S	O
同	B	O
学	I	O

啊	S	O
.	S	O
啊	S	O
.	S	O
哇	S	O
,	S	O
那	S	O
你	S	O
坚	B	O
持	I	O
下	B	O
去	I	O
要	S	O
坚	B	O
持	I	O
就	S	O
胜	B	O
利	I	O
,	S	O
而	B	O
且	I	O
我	S	O
觉	B	O
得	I	O
你	S	O
这	S	O
专	B	O
业	I	O
挺	S	O
好	S	O
的	S	O
嘛	S	O
.	S	O

啊	S	O
.	S	O
就	B	O
是	I	O
,	S	O
我	S	O
觉	B	O
得	I	O
我	S	O
应	B	O
该	I	O
坚	B	O
持	I	O
下	B	O
去	I	O
.	S	O
啊	S	O
,	S	O
他	S	O
这	B	O
个	I	O
所	B	O
长	I	O
在	S	O
眼	B	O
科	I	O
方	B	O
面	I	O
挺	S	O
有	S	O
发	B	O
展	I	O
的	S	O
哈	S	O
.	S	O
再	B	O
有	I	O
个	S	O
副	S	O
所	B	O
长	I	O
呢	S	O
,	S	O
搞	S	O
课	B	O
题	I	O
的	S	O
.	S	O
就	S	O
从	S	O
美	B	B-GPE
国	I	I-GPE
留	B	O
学	I	O
三	S	B-DATE
年	S	I-DATE
回	B	O
来	I	O
之	B	O
后	I	O
,	S	O
搞	S	O
就	S	O
基	B	O
础	I	O
研	B	O
究	I	O
的	S	O
吧	S	O
.	S	O
而	B	O
且	I	O
各	S	O
方	B	O
面	I	O
还	S	O
都	S	O
可	B	O
以	I	O
吧	S	O
,	S	O
比	S	O
在	S	O
河	B	B-GPE
北	I	I-GPE
要	S	O
活	S	O
一	B	O
些	I	O
啊	S	O
.	S	O

啊	S	O
,	S	O
专	B	O
业	I	O
挺	S	O
-	B	O
-	I	O
啊	S	O
.	S	O
嗯	B	O
呃	I	O
,	S	O
啊	S	O
.	S	O
喔	S	O
.	S	O
啊	S	O
对	S	O
,	S	O
呃	S	O
我	S	O
觉	B	O
得	I	O
反	B	O
正	I	O
也	S	O
比	S	O
当	S	O
老	B	O
师	I	O
强	S	O
.	S	O
你	S	O
不	B	O
然	I	O
你	S	O
,	S	O
我	S	O
就	S	O
觉	B	O
得	I	O
我	S	O
就	S	O
是	S	O
一	S	O
个	S	O
例	B	O
子	I	O
.	S	O
人	S	O
都	S	O
当	S	O
了	S	O
半	B	B-TIME
天	I	I-TIME
老	B	O
师	I	O
,	S	O
专	B	O
业	I	O
也	S	O
都	S	O
丢	S	O
了	S	O
有	S	O
什	B	O
么	I	O
意	B	O
思	I	O
啊	S	O
.	S	O
,	S	O
啊	S	O
.	S	O

嗯	S	O
对	S	O
,	S	O
但	B	O
是	I	O
这	S	O
种	S	O
啊	S	O
.	S	O
对	S	O
.	S	O
是	S	O
吗	S	O
.	S	O
那	B	O
个	I	O
姐	B	O
姐	I	O
你	S	O
现	B	O
在	I	O
每	B	O
天	I	O
都	S	O
在	B	O
家	I	O
.	S	O

然	B	O
后	I	O
在	B	O
家	I	O
看	B	O
看	I	O
书	S	O
,	S	O
带	B	O
带	I	O
贝	B	B-PERSON
贝	I	I-PERSON
有	B	O
时	I	O
候	I	O
嗯	S	O
出	B	O
去	I	O
走	B	O
走	I	O
,	S	O
完	S	O
-	S	O
另	B	O
外	I	O
那	B	O
个	I	O
找	S	O
了	S	O
两	S	B-CARDINAL
份	S	O
,	S	O
就	B	O
是	I	O
说	I	O
呃	S	O
工	B	O
作	I	O
吧	S	O
,	S	O
的	S	O
就	S	O
是	S	O
那	S	O
种	S	O
一	B	O
般	I	O
的	S	O
工	B	O
作	I	O
啊	S	O
,	S	O
有	S	O
有	S	O
一	S	O
,	S	O
到	S	O
一	S	O
对	S	O
老	S	O
夫	B	O
妻	I	O
家	S	O
,	S	O
他	B	O
们	I	O
就	B	O
是	I	O
说	I	O
岁	B	O
数	I	O
比	B	O
较	I	O
大	S	O
呢	S	O
,	S	O
他	S	O
,	S	O

啊	S	O
,	S	O
帮	B	O
忙	I	O
啊	S	O
.	S	O
啊	S	O
.	S	O

我	S	O
每	S	O
周	S	O
去	S	O
一	B	B-CARDINAL
次	I	I-CARDINAL
,	S	O
帮	S	O
他	S	O
用	S	O
吸	B	O
尘	I	O
器	I	O
吸	S	O
一	B	O
下	I	O
地	S	O
.	S	O
因	B	O
为	I	O
他	S	O
他	S	O
老	S	O
,	S	O
他	S	O
七	B	B-DATE
十	I	I-DATE
多	I	I-DATE
岁	S	I-DATE
了	S	O
嘛	S	O
弯	S	O
不	S	O
了	S	O
腰	S	O
,	S	O
我	S	O
就	S	O
帮	S	O
他	S	O
干	S	O
一	B	O
下	I	O
.	S	O
也	S	O
不	S	O
累	S	O
反	B	O
正	I	O
出	B	O
去	I	O
走	B	O
走	I	O
吧	S	O
.	S	O
嗯	B	O
噫	I	O
,	S	O
对	S	O
也	S	O
能	S	O
跟	S	O
人	B	O
家	I	O
说	B	O
说	I	O
话	I	O
什	B	O
么	I	O
的	I	O
.	S	O

呃	S	O
,	S	O
怎	B	O
么	I	O
样	I	O
了	S	O
,	S	O
还	S	O
现	B	O
在	I	O
.	S	O

去	B	O
去	I	O
那	B	O
边	I	O
儿	I	O
看	B	O
看	I	O
,	S	O
情	B	O
况	I	O
,	S	O
还	B	O
是	I	O
说	S	O
不	B	O
错	I	O
,	S	O
哈	S	O
,	S	O
嗯	S	O
.	S	O
还	B	O
是	I	O
值	B	O
得	I	O
去	S	O
看	B	O
一	I	O
看	I	O
是	S	O
吧	S	O
,	S	O
嗯	S	O
美	B	B-GPE
国	I	I-GPE
,	S	O
欧	B	B-LOC
洲	I	I-LOC
的	S	O
那	B	O
个	I	O
啊	S	O
,	S	O
怎	B	O
么	I	O
说	S	O
,	S	O
感	B	O
觉	I	O
还	S	O
是	S	O
不	B	O
太	I	O
一	B	O
样	I	O
.	S	O

是	S	O
啊	S	O
,	S	O
哎	S	O
.	S	O
对	S	O
,	S	O
欧	B	B-LOC
洲	I	I-LOC
比	B	O
较	I	O
有	S	O
文	B	O
化	I	O
,	S	O
美	B	B-GPE
国	I	I-GPE
是	S	O
,	S	O
美	B	B-GPE
国	I	I-GPE
是	S	O
,	S	O

美	B	B-GPE
国	I	I-GPE
就	S	O
是	S	O
特	B	O
别	I	O
广	B	O
阔	I	O
,	S	O
看	S	O
了	S	O
比	B	O
较	I	O
怎	B	O
么	I	O
说	S	O
噢	S	O
,	S	O
心	B	O
胸	I	O
心	B	O
胸	I	O
比	B	O
较	I	O
开	B	O
阔	I	O
,	S	O
到	S	O
那	B	O
儿	I	O
感	B	O
觉	I	O
.	S	O

对	S	O
.	S	O
到	B	O
处	I	O
都	S	O
一	B	O
样	I	O
,	S	O
到	B	O
处	I	O
都	S	O
一	B	O
样	I	O
.	S	O
没	B	O
有	I	O
,	S	O
没	B	O
有	I	O
什	B	O
么	I	O
,	S	O
没	B	O
有	I	O
什	B	O
么	I	O
区	B	O
别	I	O
就	S	O
是	S	O
.	S	O

哦	S	O
听	B	O
说	I	O
是	S	O
,	S	O
比	B	O
起	I	O
北	B	B-GPE
京	I	I-GPE
的	S	O
有	B	O
些	I	O
地	B	O
方	I	O
来	B	O
说	I	O
,	S	O
那	B	O
边	I	O
的	S	O
消	B	O
费	I	O
,	S	O
各	S	O
方	B	O
面	I	O
消	B	O
费	I	O
都	S	O
很	S	O
便	B	O
宜	I	O
啊	S	O
.	S	O

是	S	O
吗	S	O
,	S	O
对	S	O
.	S	O

啊	S	O
,	S	O
比	B	O
如	I	O
看	B	O
一	I	O
看	I	O
什	B	O
么	I	O
什	B	O
么	I	O
表	B	O
演	I	O
啊	S	O
,	S	O
什	B	O
么	I	O
.	S	O

嗯	S	O
.	S	O

啊	B	O
哈	I	O
,	S	O
包	B	O
括	I	O
做	S	O
什	B	O
么	I	O
事	B	O
情	I	O
啊	S	O
,	S	O
做	S	O
什	B	O
么	I	O
事	B	O
情	I	O
也	S	O
是	S	O
比	S	O
,	S	O
比	S	O
北	B	B-GPE
京	I	I-GPE
要	S	O
便	B	O
宜	I	O
.	S	O

对	S	O
,	S	O
对	S	O
跳	B	O
舞	I	O
跳	S	O
那	B	O
个	I	O
,	S	O
我	S	O
看	S	O
那	S	O
,	S	O

对	S	O
吧	S	O
,	S	O
那	S	O
是	S	O
啊	S	O
,	S	O
那	B	O
个	I	O
就	S	O
,	S	O

对	S	O
吧	S	O
,	S	O
而	B	O
且	I	O
职	B	O
业	I	O
道	B	O
德	I	O
很	S	O
好	S	O
,	S	O
不	S	O
宰	S	O
人	S	O
啦	S	O
.	S	O

哎	S	O
人	B	O
家	I	O
这	B	O
个	I	O
是	S	O
录	B	O
音	I	O
的	S	O
,	S	O
你	S	O
说	B	O
话	I	O
稍	B	O
微	I	O
的	S	O
,	S	O

嗯	S	O
.	S	O

呃	S	O
,	S	O
要	S	O
注	B	O
意	I	O
注	B	O
意	I	O
.	S	O
他	S	O
也	S	O
恐	B	O
怕	I	O
要	S	O
研	B	O
究	I	O
一	B	O
下	I	O
普	B	B-LANGUAGE
通	I	I-LANGUAGE
话	I	I-LANGUAGE
是	S	O
吧	S	O
?	S	O

那	B	O
个	I	O
.	S	O
对	S	O
它	S	O
在	S	O
研	B	O
究	I	O
,	S	O
这	B	O
个	I	O
研	B	O
究	I	O
.	S	O
它	S	O
有	S	O
一	S	O
个	S	O
,	S	O
那	B	O
个	I	O
计	B	O
算	I	O
机	I	O
识	B	O
别	I	O
你	S	O
那	B	O
个	I	O
说	B	O
话	I	O
,	S	O
你	S	O
知	B	O
道	I	O
.	S	O

对	S	O
啊	S	O
,	S	O
那	S	O
我	S	O
说	B	O
话	I	O
,	S	O
那	S	O
内	B	O
容	I	O
也	S	O
就	S	O
普	B	O
通	I	O
的	S	O
内	B	O
容	I	O
.	S	O

那	S	O
是	S	O
啊	S	O
那	S	O
是	S	O
啊	S	O
,	S	O
大	B	O
概	I	O
大	B	O
家	I	O
都	S	O
懂	S	O
好	S	O
,	S	O
那	B	O
个	I	O
,	S	O

嗯	S	O
,	S	O
所	B	O
以	I	O
一	S	O
-	S	O
,	S	O
就	S	O
今	B	O
后	I	O
所	B	O
以	I	O
我	S	O
本	B	O
来	I	O
,	S	O
我	S	O
现	B	O
在	I	O
想	S	O
.	S	O
你	S	O
呃	S	O
,	S	O
现	B	O
在	I	O
我	S	O
有	S	O
我	S	O
自	B	O
己	I	O
一	S	O
想	B	O
法	I	O
啊	S	O
,	S	O
就	B	O
是	I	O
那	B	O
个	I	O
,	S	O
美	B	B-GPE
国	I	I-GPE
那	B	O
边	I	O
儿	I	O
的	S	O
那	B	O
个	I	O
业	B	O
务	I	O
能	B	O
够	I	O
,	S	O
只	S	O
能	S	O
是	S	O
我	S	O
这	B	O
边	I	O
稍	B	O
微	I	O
努	S	O
-	S	O
,	S	O
就	S	O
是	S	O
比	B	O
较	I	O
努	B	O
力	I	O
的	S	O
.	S	O
看	B	O
看	I	O
能	S	O
不	S	O
能	S	O
找	B	O
到	I	O
合	B	O
适	I	O
的	S	O
哦	S	O
.	S	O

嗯	S	O
.	S	O

开	B	O
发	I	O
一	B	O
下	I	O
,	S	O
想	S	O
去	S	O
那	B	O
边	I	O
儿	I	O
转	B	O
转	I	O
.	S	O
另	B	O
外	I	O
的	B	O
话	I	O
,	S	O
现	B	O
在	I	O
想	B	O
想	I	O
实	B	O
际	I	O
上	I	O
,	S	O
怎	B	O
么	I	O
说	S	O
要	B	O
是	I	O
那	B	O
个	I	O
能	S	O
找	B	O
到	I	O
那	B	O
个	I	O
,	S	O
那	S	O
班	S	O
能	S	O
发	S	O
个	S	O
有	B	O
请	I	O
哈	S	O
.	S	O

呃	S	O
.	S	O

嗯	S	O
,	S	O
还	S	O
让	S	O
发	S	O
有	B	O
请	I	O
话	S	O
,	S	O
我	S	O
估	B	O
计	I	O
个	B	O
人	I	O
的	B	O
话	I	O
,	S	O
还	B	O
是	I	O
比	B	O
较	I	O
难	S	O
嘛	S	O
.	S	O
就	S	O
是	S	O
个	B	O
人	I	O
的	S	O
那	S	O
种	S	O
,	S	O
嗯	S	O
.	S	O

那	B	O
个	I	O
什	B	O
么	I	O
,	S	O
那	B	O
个	I	O
那	B	O
个	I	O
谁	S	O
,	S	O
对	S	O
香	B	B-PERSON
音	I	I-PERSON
她	S	O
妈	S	O
前	B	O
一	I	O
段	I	O
签	B	O
证	I	O
就	S	O
去	S	O
签	S	O
了	S	O
就	S	O
是	S	O
.	S	O

对	S	O
嘛	S	O
,	S	O
我	S	O
我	S	O
琢	B	O
磨	I	O
我	S	O
,	S	O
可	B	O
能	I	O
我	S	O
想	S	O
一	B	O
个	I	O
比	B	O
较	I	O
好	S	O
的	S	O
方	B	O
式	I	O
是	S	O
那	B	O
个	I	O
,	S	O
不	S	O
,	S	O
找	S	O
一	S	O
个	S	O
公	B	O
司	I	O
美	B	B-GPE
国	I	I-GPE
的	S	O
公	B	O
司	I	O
.	S	O

对	S	O
,	S	O
这	B	O
个	I	O
是	S	O
.	S	O
你	S	O
要	B	O
是	I	O
.	S	O
你	S	O
要	S	O
有	S	O
,	S	O
你	S	O
要	S	O
,	S	O
对	S	O
,	S	O
你	S	O
要	S	O
找	S	O
,	S	O
对	S	O
,	S	O
你	S	O
要	S	O
认	S	O
什	B	O
么	I	O
公	B	O
司	I	O
的	B	O
话	I	O
,	S	O
可	B	O
以	I	O
.	S	O
你	S	O
可	B	O
以	I	O
,	S	O
呒	S	O
,	S	O
那	B	O
个	I	O
.	S	O

对	S	O
吧	S	O
.	S	O
因	B	O
为	I	O
我	S	O
这	B	O
次	I	O
去	S	O
完	S	O
日	B	B-GPE
本	I	I-GPE
以	B	O
后	I	O
那	B	O
个	I	O
嘛	S	O
,	S	O
呃	S	O
,	S	O
怎	B	O
么	I	O
说	S	O
嘛	S	O
.	S	O
那	B	O
个	I	O
护	B	O
照	I	O
就	S	O
我	S	O
都	S	O
拿	S	O
着	S	O
了	S	O
,	S	O
一	B	O
直	I	O
都	S	O
给	S	O
我	S	O
了	S	O
.	S	O

对	S	O
啊	S	O
,	S	O
然	B	O
后	I	O
你	S	O
就	S	O
可	B	O
以	I	O
,	S	O

一	B	O
直	I	O
到	S	O
九	B	B-DATE
九	I	I-DATE
年	I	I-DATE
都	S	O
有	B	O
效	I	O
,	S	O
一	B	O
直	I	O
一	B	B-DATE
九	I	I-DATE
九	I	I-DATE
九	I	I-DATE
年	I	I-DATE
都	S	O
有	B	O
效	I	O
.	S	O

对	S	O
啊	S	O
,	S	O
那	B	O
个	I	O
谁	S	O
.	S	O
那	B	O
个	I	O
那	B	O
个	I	O
就	S	O
上	B	O
次	I	O
去	S	O
我	B	O
们	I	O
家	S	O
那	S	O
,	S	O
,	S	O
他	S	O
下	S	B-DATE
个	S	I-DATE
月	S	I-DATE
要	S	O
来	S	O
.	S	O

呒	S	O
.	S	O

他	S	O
不	S	O
就	S	O
是	S	O
,	S	O
他	S	O
不	S	O
就	B	O
是	I	O
,	S	O
给	S	O
那	B	O
个	I	O
Ｈ	B	O
ａ	I	O
ｙ	I	O
ｅ	I	O
ｓ	I	O
，	S	O
就	B	O
是	I	O
那	B	O
个	I	O
ｍ	B	O
ｏ	I	O
ｄ	I	O
ｅ	I	O
ｍ	I	O
．	I	O

哦	S	O
,	S	O
干	B	O
吗	I	O
去	S	O
了	S	O
?	S	O

哦	B	O
哦	I	O
,	S	O
+	S	O
赫	S	O
+	S	O
我	B	O
们	I	O
中	B	B-LANGUAGE
文	I	I-LANGUAGE
叫	S	O
+	S	O
赫	B	O
士	I	O
+	S	O
吧	S	O
,	S	O
嗯	S	O
.	S	O
对	S	O
ｈ	B	O
ａ	I	O
ｉ	I	O
ｌ	I	O
ｓ	I	O
嗯	S	O
.	S	O

是	S	O
.	S	O

+	S	O
赫	B	O
士	I	O
+	S	O
,	S	O
对	S	O
,	S	O
可	B	O
能	I	O
是	S	O
对	S	O
.	S	O
他	S	O
给	S	O
那	S	O
公	B	O
司	I	O
干	B	O
活	I	O
,	S	O
他	S	O
下	S	B-DATE
个	S	I-DATE
月	S	I-DATE
到	S	O
,	S	O
到	S	O
这	B	O
边	I	O
儿	I	O
,	S	O
这	B	O
边	I	O
儿	I	O
来	S	O
转	B	O
一	I	O
转	I	O
,	S	O
好	B	O
象	I	O
是	I	O
.	S	O

嗯	B	O
哼	I	O
哼	B	O
哼	I	O
.	S	O

那	B	O
个	I	O
,	S	O
他	S	O
就	S	O
是	S	O
啊	S	O
.	S	O
他	S	O
也	S	O
是	S	O
一	B	O
个	I	O
人	I	O
,	S	O
他	S	O
就	S	O
那	B	O
边	I	O
儿	I	O
中	B	B-GPE
国	I	I-GPE
的	S	O
办	S	O
-	S	O
,	S	O
代	B	O
理	I	O
算	B	O
是	I	O
,	S	O
.	S	O

嗯	B	O
哼	I	O
,	S	O
不	B	O
过	I	O
现	B	O
在	I	O
中	B	B-GPE
国	I	I-GPE
那	B	O
个	I	O
产	B	O
品	I	O
卖	S	O
的	S	O
很	S	O
多	S	O
,	S	O
@	S	O
邮	B	O
电	I	O
部	I	O
@	S	O
系	B	O
统	I	O
也	S	O
在	S	O
卖	S	O
那	B	O
个	I	O
东	B	O
西	I	O
吧	S	O
.	S	O

对	S	O
吗	S	O
?	S	O
对	S	O
到	B	O
处	I	O
都	S	O
是	S	O
啊	S	O
,	S	O
对	S	O
,	S	O
对	S	O
,	S	O
那	B	O
个	I	O
,	S	O

ｍ	B	O
ｏ	I	O
ｄ	I	O
ｅ	I	O
ｍ	I	O
ｍ	B	O
ｏ	I	O
ｄ	I	O
ｅ	I	O
ｍ	I	O
卡	S	O
是	S	O
吧	S	O
?	S	O
嗯	S	O
调	B	O
制	I	O
解	I	O
调	I	O
器	I	O
是	S	O
不	S	O
是	S	O
叫	S	O
?	S	O
呃	S	O
.	S	O

对	S	O
那	B	O
个	I	O
那	B	O
个	I	O
是	S	O
很	S	O
普	B	O
遍	I	O
了	S	O
,	S	O
呃	S	O
.	S	O
所	B	O
以	I	O
,	S	O
,	S	O
对	S	O
.	S	O

%	S	O
嗯	S	O
%	S	O
,	S	O
你	S	O
你	S	O
你	S	O
,	S	O
你	S	O
怎	B	O
么	I	O
啦	S	O
你	S	O
,	S	O
什	B	O
么	I	O
时	I	O
候	I	O
能	S	O
,	S	O
能	S	O
结	B	O
束	I	O
你	S	O
的	S	O
那	B	O
个	I	O
,	S	O
那	B	O
个	I	O
什	B	O
么	I	O
工	B	O
作	I	O
啊	S	O
?	S	O
博	B	O
士	I	O
啊	S	O
?	S	O
博	B	O
士	I	O
后	I	O
.	S	O

我	S	O
这	B	O
个	I	O
,	S	O
还	S	O
得	S	O
过	S	O
两	S	B-DATE
年	S	I-DATE
吧	S	O
,	S	O
可	B	O
能	I	O
.	S	O
可	B	O
能	I	O
现	B	O
在	I	O
是	S	O
,	S	O
越	B	O
来	I	O
越	I	O
没	B	O
劲	I	O
了	S	O
,	S	O
现	B	O
在	I	O
是	S	O
.	S	O
这	S	O
又	S	O
何	B	O
必	I	O
啊	S	O
,	S	O

呐	S	O
什	B	O
么	I	O
现	B	O
在	I	O
找	S	O
不	S	O
到	S	O
信	S	O
,	S	O
信	B	O
息	I	O
高	I	O
速	I	O
公	I	O
路	I	O
,	S	O
ｉ	B	O
ｎ	I	O
ｆ	I	O
ｏ	I	O
ｒ	I	O
ｍ	I	O
ａ	I	O
ｔ	I	O
ｉ	I	O
ｏ	I	O
ｎ	I	O
ｓ	B	O
ｕ	I	O
ｐ	I	O
ｅ	I	O
ｒ	I	O
ｈ	I	O
ｉ	I	O
ｇ	I	O
ｈ	I	O
ｗ	I	O
ａ	I	O
ｙ	I	O
是	S	O
吧	S	O
?	S	O

对	S	O
啊	S	O
,	S	O
呃	S	O
这	B	O
个	I	O
其	B	O
实	I	O
,	S	O

呃	S	O
,	S	O
那	B	O
个	I	O
,	S	O
那	B	O
个	I	O
是	S	O
不	S	O
是	S	O
是	S	O
,	S	O
那	B	O
个	I	O
现	B	O
在	I	O
是	S	O
最	S	O
大	S	O
的	S	O
一	S	O
个	S	O
项	B	O
目	I	O
了	S	O
吧	S	O
?	S	O

这	B	O
个	I	O
其	B	O
实	I	O
早	S	O
就	S	O
有	S	O
了	S	O
,	S	O
现	B	O
在	I	O
只	B	O
是	I	O
说	I	O
再	S	O
慢	B	O
慢	I	O
的	S	O
,	S	O
再	S	O
加	B	O
宽	I	O
.	S	O
对	S	O
.	S	O
对	S	O
你	S	O
要	S	O
现	B	O
在	I	O
你	S	O
,	S	O
现	B	O
在	I	O
我	S	O
从	S	O
这	B	O
儿	I	O
可	B	O
以	I	O
看	B	O
到	I	O
@	S	O
高	B	O
能	I	O
所	I	O
@	S	O
的	S	O
那	B	O
些	I	O
所	B	O
有	I	O
的	S	O
信	B	O
息	I	O
啊	S	O
,	S	O
就	B	O
是	I	O
.	S	O

那	B	O
个	I	O
网	S	O
也	S	O
联	S	O
起	B	O
来	I	O
.	S	O

哦	S	O
.	S	O

现	B	O
在	I	O
@	S	O
高	B	O
能	I	O
所	I	O
@	S	O
有	S	O
弄	S	O
那	S	O
玩	B	O
意	I	O
儿	I	O
.	S	O

嗯	S	O
嗯	S	O
.	S	O

那	B	O
个	I	O
其	B	O
他	I	O
地	B	O
方	I	O
还	S	O
没	B	O
有	I	O
.	S	O
你	S	O
要	S	O
你	S	O
要	S	O
认	B	O
识	I	O
@	S	O
高	B	O
能	I	O
所	I	O
@	S	O
的	S	O
人	S	O
,	S	O
可	B	O
以	I	O
给	S	O
我	S	O
发	S	O
ｅ	B	O
－	I	O
ｍ	I	O
ａ	I	O
ｉ	I	O
ｌ	I	O
．	I	O

嗯	S	O
.	S	O

ｅ	B	O
－	I	O
ｍ	I	O
ａ	I	O
ｉ	I	O
ｌ	I	O
好	S	O
好	S	O
好	S	O
好	S	O
我	S	O
我	S	O
,	S	O
我	S	O
ｅ	B	O
－	I	O
ｍ	I	O
ａ	I	O
ｉ	I	O
ｌ	I	O
我	S	O
给	S	O
你	S	O
发	S	O
传	B	O
真	I	O
就	S	O
行	S	O
,	S	O
过	B	O
去	I	O
是	S	O
你	S	O
给	S	O
我	S	O
怎	B	O
么	I	O
发	S	O
.	S	O

对	S	O
.	S	O
对	S	O
啊	S	O
,	S	O
我	S	O
给	S	O
你	S	O
我	S	O
也	S	O
可	B	O
以	I	O
给	S	O
你	S	O
发	S	O
传	B	O
真	I	O
,	S	O
就	B	O
是	I	O
麻	B	O
烦	I	O
点	B	O
儿	I	O
.	S	O

哦	S	O
,	S	O
你	S	O
,	S	O
但	B	O
是	I	O
你	S	O
调	S	O
@	S	O
高	B	O
能	I	O
所	I	O
@	S	O
去	S	O
,	S	O
是	S	O
吧	S	O
?	S	O

行	S	O
.	S	O

不	S	O
行	S	O
啦	S	O
.	S	O
现	B	O
在	I	O
跟	S	O
,	S	O
跟	S	O
那	B	O
个	I	O
科	B	O
学	I	O
系	B	O
统	I	O
的	S	O
人	S	O
都	S	O
没	B	O
有	I	O
什	B	O
么	I	O
,	S	O
没	S	O
什	B	O
么	I	O
没	S	O
什	B	O
么	I	O
,	S	O
没	S	O
什	B	O
么	I	O
接	B	O
触	I	O
啊	S	O
.	S	O
.	S	O
上	B	O
次	I	O
上	B	O
次	I	O
那	B	O
个	I	O
,	S	O
我	S	O
有	S	O
一	S	O
个	S	O
那	B	O
个	I	O
嗯	S	O
,	S	O
做	S	O
了	S	O
一	S	O
个	S	O
业	B	O
务	I	O
是	S	O
那	B	O
个	I	O
超	B	O
声	I	O
-	S	O
方	B	O
面	I	O
儿	I	O
.	S	O

沾	S	O
一	B	O
下	I	O
,	S	O
呃	S	O
,	S	O
嗯	S	O
.	S	O

超	B	O
声	I	O
波	I	O
啊	S	O
.	S	O

啊	S	O
.	S	O

知	B	O
道	I	O
吧	S	O
?	S	O

知	B	O
道	I	O
,	S	O
对	S	O
.	S	O

呃	S	O
,	S	O
然	B	O
后	I	O
那	B	O
个	I	O
%	S	O
呃	S	O
%	S	O
,	S	O
做	S	O
那	B	O
个	I	O
呃	S	O
医	B	O
疗	I	O
用	S	O
的	S	O
,	S	O
然	B	O
后	I	O
有	S	O
别	B	O
的	I	O
用	S	O
的	S	O
,	S	O
然	B	O
后	I	O
那	B	O
个	I	O
人	S	O
呐	S	O
,	S	O
访	B	O
问	I	O
了	S	O
一	B	O
下	I	O
那	B	O
个	I	O
呃	S	O
,	S	O
声	B	O
学	I	O
所	I	O
.	S	O

嗯	S	O
.	S	O

.	S	O
呃	S	O
,	S	O
声	B	O
学	I	O
所	I	O
他	S	O
那	B	O
个	I	O
所	B	O
长	I	O
接	B	O
待	I	O
的	S	O
.	S	O
哎	B	O
呀	I	O
反	B	O
正	I	O
已	B	O
经	I	O
跟	S	O
科	B	O
学	I	O
院	I	O
的	S	O
距	B	O
离	I	O
差	S	O
太	S	O
远	S	O
了	S	O
.	S	O
都	S	O
不	S	O
熟	B	O
悉	I	O
了	S	O
.	S	O

看	S	O
那	B	O
个	I	O
,	S	O
比	B	O
较	I	O
比	B	O
较	I	O
奇	B	O
怪	I	O
了	S	O
,	S	O
总	S	O
是	S	O
吧	S	O
.	S	O

对	S	O
对	S	O
对	S	O
,	S	O
昨	B	B-DATE
天	I	I-DATE
还	S	O
,	S	O

哎	S	O
那	B	O
个	I	O
谁	S	O
,	S	O
二	S	B-CARDINAL
二	B	B-CARDINAL
姨	I	I-CARDINAL
现	B	O
在	I	O
怎	B	O
么	I	O
样	I	O
了	S	O
?	S	O

就	S	O
在	S	O
这	S	O
在	S	O
,	S	O
一	B	O
会	I	O
儿	I	O
你	S	O
跟	S	O
,	S	O
你	S	O
跟	S	O
她	S	O
聊	B	O
聊	I	O
.	S	O

啊	S	O
,	S	O
干	S	O
得	S	O
挺	B	O
好	I	O
的	S	O
.	S	O

哦	S	O
在	S	O
,	S	O
挺	S	O
好	S	O
挺	S	O
好	S	O
.	S	O
那	B	O
个	I	O
谁	S	O
陈	B	B-PERSON
德	I	I-PERSON
利	I	I-PERSON
啊	S	O
什	B	O
么	I	O
时	I	O
候	I	O
回	B	O
来	I	O
过	S	O
,	S	O
我	S	O
看	S	O
啊	S	O
两	S	O
三	S	B-DATE
个	S	I-DATE
月	S	I-DATE
,	S	O
两	S	B-DATE
个	S	I-DATE
月	S	I-DATE
前	S	I-DATE
差	B	O
不	I	O
多	I	O
回	B	O
来	I	O
过	S	O
半	S	B-DATE
个	S	I-DATE
月	S	I-DATE
.	S	O

是	S	O
吗	S	O
,	S	O
啊	S	O
,	S	O
哎	S	O
.	S	O
哎	S	O
.	S	O
是	S	O
吗	S	O
.	S	O

对	S	O
,	S	O
他	S	O
也	B	O
是	I	O
那	B	O
个	I	O
博	B	O
士	I	O
论	B	O
文	I	O
快	B	O
要	I	O
完	S	O
,	S	O
然	B	O
后	I	O
那	B	O
个	I	O
正	B	O
好	I	O
空	S	O
了	S	O
一	S	O
段	S	O
时	B	O
间	I	O
.	S	O
嗯	S	O
.	S	O

是	S	O
吗	S	O
,	S	O
哦	S	O
哦	S	O
.	S	O

自	B	O
己	I	O
回	B	O
来	I	O
看	B	O
看	I	O
,	S	O
自	B	O
己	I	O
回	B	O
来	I	O
看	B	O
看	I	O
也	S	O
是	S	O
那	B	O
个	I	O
,	S	O
跟	S	O
你	S	O
差	B	O
不	I	O
多	I	O
吧	S	O
.	S	O
你	B	O
们	I	O
这	B	O
些	I	O
人	S	O
已	B	O
经	I	O
是	S	O
啊	S	O
,	S	O
啊	S	O
回	B	O
国	I	O
已	B	O
经	I	O
适	B	O
应	I	O
不	S	O
了	S	O
了	S	O
吧	S	O
.	S	O

呃	S	O
说	B	O
是	I	O
有	B	O
钱	I	O
的	S	O
人	S	O
有	S	O
,	S	O
但	B	O
是	I	O
老	B	O
百	I	O
姓	I	O
还	B	O
是	I	O
不	B	O
太	I	O
,	S	O
没	B	O
有	I	O
什	B	O
么	I	O
真	S	O
的	S	O
改	B	O
善	I	O
,	S	O
然	B	O
后	I	O
还	B	O
是	I	O
比	B	O
较	I	O
乱	S	O
,	S	O
,	S	O
嗯	S	O
.	S	O

是	S	O
啊	S	O
,	S	O
象	S	O
你	B	O
们	I	O
这	B	O
些	I	O
大	B	O
块	I	O
儿	I	O
过	S	O
的	S	O
好	S	O
啊	S	O
,	S	O
一	B	O
般	I	O
那	B	O
个	I	O
,	S	O
.	S	O

,	S	O
我	S	O
哎	S	O
对	S	O
了	S	O
,	S	O
我	S	O
这	B	O
次	I	O
六	B	B-DATE
月	I	I-DATE
份	I	I-DATE
去	S	O
那	B	O
个	I	O
哪	B	O
儿	I	O
,	S	O
去	S	O
那	B	O
个	I	O
呃	S	O
日	B	B-GPE
本	I	I-GPE
啊	S	O
.	S	O

嗯	S	O
,	S	O
哼	S	O
.	S	O

去	S	O
日	B	B-GPE
本	I	I-GPE
以	B	O
后	I	O
,	S	O
然	B	O
后	I	O
那	B	O
个	I	O
呃	S	O
回	S	O
,	S	O
回	B	O
来	I	O
的	S	O
时	B	O
候	I	O
儿	I	O
从	S	O
那	B	O
个	I	O
香	B	B-GPE
港	I	I-GPE
转	S	O
了	S	O
过	B	O
来	I	O
.	S	O
转	B	O
转	I	O
过	B	O
来	I	O
的	S	O
.	S	O

啊	S	O
.	S	O

去	S	O
香	B	B-GPE
港	I	I-GPE
待	S	O
了	S	O
一	S	B-DATE
周	B	I-DATE
末	I	I-DATE
.	S	O

对	S	O
啊	S	O
,	S	O
香	B	B-GPE
港	I	I-GPE
挺	S	O
,	S	O
挺	S	O
有	B	O
意	I	O
思	I	O
是	S	O
吧	S	O
?	S	O

还	S	O
可	B	O
以	I	O
,	S	O
还	S	O
可	B	O
以	I	O
,	S	O
还	S	O
可	B	O
以	I	O
,	S	O
就	S	O
比	S	O
想	B	O
象	I	O
的	S	O
要	S	O
好	S	O
吧	S	O
.	S	O

对	S	O
.	S	O
对	S	O
对	S	O
对	S	O
,	S	O
我	B	O
们	I	O
也	B	O
是	I	O
觉	B	O
得	I	O
,	S	O
香	B	B-GPE
港	I	I-GPE
还	B	O
是	I	O
比	B	O
较	I	O
,	S	O
比	B	O
较	I	O
有	B	O
意	I	O
思	I	O
.	S	O
嗯	S	O
.	S	O

所	B	O
以	I	O
我	S	O
也	S	O
,	S	O
也	S	O
.	S	O
对	S	O
,	S	O
替	S	O
那	B	O
个	I	O
想	B	O
象	I	O
的	S	O
那	B	O
个	I	O
,	S	O
比	B	O
如	I	O
说	I	O
干	B	O
净	I	O
啊	S	O
,	S	O
也	S	O
比	B	O
较	I	O
方	B	O
便	I	O
是	S	O
吧	S	O
?	S	O

对	S	O
呀	S	O
.	S	O

东	B	O
西	I	O
也	S	O
.	S	O

东	B	O
西	I	O
也	S	O
什	B	O
么	I	O
,	S	O
商	B	O
店	I	O
也	S	O
都	S	O
比	B	O
较	I	O
好	S	O
,	S	O
是	S	O
吧	S	O
?	S	O
嗯	S	O
.	S	O

哎	S	O
,	S	O
这	B	O
儿	I	O
,	S	O
反	B	O
正	I	O
是	S	O
,	S	O
我	S	O
没	S	O
去	S	O
过	S	O
日	B	B-GPE
本	I	I-GPE
,	S	O
不	S	O
知	B	O
道	I	O
什	B	O
么	I	O
样	I	O
.	S	O
反	B	O
正	I	O
香	B	B-GPE
港	I	I-GPE
我	S	O
觉	B	O
得	I	O
还	S	O
挺	S	O
好	S	O
的	S	O
.	S	O

嗯	S	O
.	S	O

对	S	O
对	S	O
哎	S	O
对	S	O
,	S	O
呐	S	O
还	B	O
是	I	O
日	B	B-GPE
本	I	I-GPE
比	S	O
香	B	B-GPE
港	I	I-GPE
呐	S	O
,	S	O
还	B	O
要	I	O
好	S	O
的	S	O
多	S	O
啦	S	O
.	S	O

是	S	O
吧	S	O
.	S	O

嗯	S	O
,	S	O
日	B	B-GPE
本	I	I-GPE
的	S	O
秩	B	O
序	I	O
方	B	O
面	I	O
,	S	O
要	S	O
可	B	O
能	I	O
要	S	O
比	S	O
美	B	B-GPE
国	I	I-GPE
都	S	O
要	S	O
好	S	O
的	S	O
多	S	O
了	S	O
.	S	O

哎	S	O
那	S	O
我	S	O
觉	B	O
得	I	O
香	B	B-GPE
港	I	I-GPE
就	S	O
不	B	O
错	I	O
啦	S	O
.	S	O
香	B	B-GPE
港	I	I-GPE
晚	B	B-TIME
上	I	I-TIME
可	B	O
以	I	O
,	S	O
可	B	O
以	I	O
在	S	O
大	B	O
街	I	O
上	S	O
走	B	O
路	I	O
,	S	O

你	B	O
们	I	O
那	B	O
儿	I	O
还	S	O
是	S	O
不	S	O
行	S	O
,	S	O
+	S	O
佛	B	B-GPE
罗	I	I-GPE
里	I	I-GPE
达	I	I-GPE
+	S	O
应	B	O
该	I	O
没	S	O
问	B	O
题	I	O
吧	S	O
?	S	O

+	S	O
佛	B	B-GPE
罗	I	I-GPE
里	I	I-GPE
达	I	I-GPE
+	S	O
也	S	O
不	S	O
行	S	O
,	S	O
+	S	O
佛	B	B-GPE
罗	I	I-GPE
里	I	I-GPE
达	I	I-GPE
+	S	O
更	S	O
不	S	O
行	S	O
,	S	O
+	S	O
佛	B	B-GPE
罗	I	I-GPE
里	I	I-GPE
达	I	I-GPE
+	S	O
是	S	O
犯	B	O
罪	I	O
率	I	O
最	B	O
高	I	O
的	S	O
嘛	S	O
.	S	O

啊	S	O
,	S	O
晚	B	B-TIME
上	I	I-TIME
真	S	O
不	S	O
出	B	O
来	I	O
啊	S	O
?	S	O
不	S	O
出	B	O
屋	I	O
啊	S	O
?	S	O
那	S	O
就	S	O
出	B	O
屋	I	O
也	B	O
是	I	O
那	B	O
个	I	O
开	S	O
汽	B	O
车	I	O
是	S	O
吧	S	O
?	S	O

那	S	O
当	B	O
然	I	O
,	S	O
那	S	O
晚	B	B-TIME
上	I	I-TIME
,	S	O
那	B	O
可	I	O
不	I	O
啊	S	O
晚	B	B-TIME
上	I	I-TIME
从	B	O
来	I	O
,	S	O
从	B	O
来	I	O
你	S	O
不	S	O
能	S	O
晚	B	B-TIME
上	I	I-TIME
在	S	O
路	B	O
上	I	O
走	S	O
啊	S	O
.	S	O
那	B	O
是	I	O
,	S	O
那	S	O
你	S	O
不	S	O
就	S	O
纯	B	O
粹	I	O
就	S	O
等	S	O
着	S	O
去	S	O
挨	B	O
抢	I	O
了	S	O
,	S	O
这	S	O
是	S	O
.	S	O

真	B	O
的	I	O
?	S	O
哇	B	O
操	I	O
,	S	O
真	S	O
他	B	O
妈	I	O
邪	S	O
喔	S	O
,	S	O
啊	S	O
那	B	O
个	I	O
那	B	O
个	I	O
那	B	O
个	I	O
日	B	B-GPE
本	I	I-GPE
啊	S	O
,	S	O
嗯	S	O
.	S	O

嗯	S	O
,	S	O
那	S	O
当	S	O
-	S	O
.	S	O
这	B	O
边	I	O
最	S	O
繁	B	O
华	I	O
的	S	O
地	B	O
方	I	O
,	S	O
在	S	O
最	S	O
繁	B	O
华	I	O
的	S	O
地	B	O
方	I	O
可	B	O
以	I	O
,	S	O
象	S	O
一	B	O
般	I	O
的	S	O
这	B	O
个	I	O
地	B	O
方	I	O
,	S	O
你	S	O
根	B	O
本	I	O
不	S	O
敢	S	O
走	S	O
.	S	O

是	S	O
吗	S	O
,	S	O
啊	S	O
啊	S	O
.	S	O

这	B	O
样	I	O
所	B	O
以	I	O
我	S	O
就	S	O
觉	B	O
得	I	O
香	B	B-GPE
港	I	I-GPE
比	B	O
较	I	O
安	B	O
全	I	O
,	S	O
香	B	B-GPE
港	I	I-GPE
就	S	O
可	B	O
以	I	O
随	B	O
便	I	O
在	S	O
街	B	O
上	I	O
走	S	O
.	S	O
中	B	B-GPE
国	I	I-GPE
呢	S	O
,	S	O

实	B	O
际	I	O
上	I	O
你	S	O
,	S	O
你	S	O
回	S	O
那	B	O
个	I	O
什	B	O
么	I	O
呀	S	O
,	S	O
象	S	O
你	S	O
以	B	O
后	I	O
比	B	O
如	I	O
有	S	O
机	B	O
会	I	O
回	B	O
国	I	O
的	B	O
话	I	O
啊	S	O
.	S	O
转	B	O
机	I	O
在	S	O
香	B	B-GPE
港	I	I-GPE
在	S	O
东	B	B-GPE
京	I	I-GPE
转	S	O
下	S	O
机	S	O
在	S	O
那	B	O
儿	I	O
,	S	O
待	S	O
两	S	B-DATE
三	S	I-DATE
天	S	I-DATE
应	B	O
该	I	O
没	S	O
问	B	O
题	I	O
呀	S	O
.	S	O

对	S	O
我	S	O
想	S	O
也	B	O
是	I	O
可	B	O
以	I	O
,	S	O
不	B	O
过	I	O
,	S	O
反	B	O
正	I	O
以	B	O
后	I	O
总	S	O
有	S	O
机	B	O
会	I	O
啊	S	O
啊	S	O
.	S	O
以	B	O
后	I	O
总	S	O
有	S	O
机	B	O
会	I	O
.	S	O
不	S	O
,	S	O

嗯	S	O
,	S	O
对	S	O
啊	S	O
.	S	O
啊	S	O
啊	S	O
,	S	O
然	B	O
后	I	O
那	B	O
个	I	O
谁	S	O
,	S	O
金	B	B-PERSON
监	I	I-PERSON
什	B	O
么	I	O
也	S	O
都	S	O
在	S	O
那	B	O
边	I	O
吧	S	O
.	S	O

呃	S	O
,	S	O
慢	B	O
慢	I	O
,	S	O
也	S	O
也	S	O
还	S	O

日	B	B-GPE
本	I	I-GPE
是	S	O
还	B	O
是	I	O
太	S	O
贵	S	O
吧	S	O
,	S	O
不	S	O
敢	S	O
去	S	O
,	S	O
不	S	O
敢	S	O
去	S	O
,	S	O
太	S	O
贵	S	O
了	S	O
.	S	O

东	B	O
西	I	O
吗	S	O
?	S	O

住	S	O
的	B	O
话	I	O
,	S	O
住	S	O
的	B	O
话	I	O
也	S	O
还	S	O
,	S	O
不	B	O
过	I	O
你	S	O
现	B	O
在	I	O
去	S	O
的	B	O
话	I	O
住	S	O
住	S	O
住	S	O
住	S	O
住	S	O
,	S	O
住	S	O
金	B	B-PERSON
监	I	I-PERSON
家	S	O
就	S	O
行	S	O
了	S	O
嘛	S	O
.	S	O

对	S	O
,	S	O
我	B	O
们	I	O
在	S	O
香	B	B-GPE
港	I	I-GPE
就	S	O
是	S	O
,	S	O
香	B	B-GPE
港	I	I-GPE
呐	S	O
破	S	O
房	B	O
子	I	O
就	B	O
是	I	O
一	S	B-TIME
晚	B	I-TIME
上	I	I-TIME
一	B	B-MONEY
百	I	I-MONEY
美	B	I-MONEY
元	I	I-MONEY
差	B	O
不	I	O
-	S	O
.	S	O

他	S	O
自	B	O
己	I	O
做	S	O
,	S	O
他	S	O
妈	S	O
.	S	O

那	B	O
个	I	O
,	S	O
还	S	O
是	S	O
最	S	O
便	S	O
-	S	O
.	S	O

你	S	O
住	S	O
的	S	O
什	B	O
么	I	O
房	S	O
来	S	O
,	S	O
哪	B	O
儿	I	O
有	S	O
你	S	O
有	S	O
,	S	O
没	B	O
有	I	O
那	B	O
么	I	O
贵	S	O
吧	S	O
?	S	O

那	B	O
可	I	O
不	I	O
,	S	O
就	S	O
中	B	B-ORG
英	I	I-ORG
我	S	O
找	S	O
的	S	O
嘛	S	O
,	S	O
最	S	O
便	B	O
宜	I	O
的	S	O
那	S	O
是	S	O
.	S	O
那	B	O
时	I	O
候	I	O
,	S	O
不	B	O
过	I	O
也	S	O
是	S	O
Ｃ	B	B-DATE
ｈ	I	I-DATE
ｒ	I	I-DATE
ｉ	I	I-DATE
ｓ	I	I-DATE
ｔ	I	I-DATE
ｍ	I	I-DATE
ａ	I	I-DATE
ｓ	I	I-DATE
时	B	O
候	I	O
稍	B	O
微	I	O
贵	S	O
一	B	O
点	I	O
儿	I	O
.	S	O
但	B	O
是	I	O
香	B	B-GPE
港	I	I-GPE
就	S	O
没	B	O
有	I	O
便	B	O
宜	I	O
.	S	O

我	S	O
跟	S	O
你	S	O
说	S	O
,	S	O
你	S	O
什	B	O
么	I	O
事	B	O
情	I	O
,	S	O
你	S	O
都	S	O
不	S	O
能	S	O
来	S	O
一	S	O
个	S	O
突	B	O
然	I	O
袭	B	O
击	I	O
,	S	O
好	S	O
不	S	O
好	S	O
啊	S	O
?	S	O

没	S	O
,	S	O
没	S	O
什	B	O
么	I	O
突	B	O
然	I	O
的	S	O
,	S	O
因	B	O
为	I	O
,	S	O
因	B	O
为	I	O
还	S	O
有	S	O
一	S	B-CARDINAL
个	S	O
我	S	O
跟	S	O
你	S	O
说	S	O
啊	S	O
,	S	O

嗯	S	O
.	S	O

那	S	O
韩	S	B-PERSON
那	B	O
个	I	O
他	S	O
不	S	O
是	S	O
,	S	O
你	S	O
来	B	O
信	I	O
的	S	O
时	B	O
候	I	O
,	S	O
他	S	O
管	S	O
你	S	O
家	S	O
的	S	O
六	B	B-CARDINAL
十	I	I-CARDINAL
吗	S	O
?	S	O
那	S	O
六	B	B-CARDINAL
十	I	I-CARDINAL
-	B	O
-	I	O

他	S	O
没	B	O
有	I	O
问	S	O
我	S	O
讲	S	O
.	S	O

嗯	S	O
?	S	O

他	S	O
没	B	O
有	I	O
问	S	O
我	S	O
要	S	O
过	S	O
.	S	O

你	S	O
来	B	O
信	I	O
不	S	O
是	S	O
说	S	O
,	S	O

是	S	O
你	S	O
说	S	O
的	S	O
.	S	O

呃	S	O
,	S	O
呃	S	O
,	S	O
呃	S	O
,	S	O
ｏ	B	O
ｋ	I	O
ａ	I	O
ｙ	I	O
啊	S	O
,	S	O
他	S	O
没	S	O
要	S	O
啊	S	O
.	S	O

他	S	O
没	B	O
有	I	O
问	S	O
我	S	O
要	S	O
过	S	O
.	S	O

呃	S	O
,	S	O
那	S	O
就	S	O
不	S	O
给	S	O
了	S	O
,	S	O
那	S	O
无	B	O
所	I	O
谓	I	O
了	S	O
.	S	O

不	S	O
是	S	O
他	S	O
要	S	O
要	S	O
的	B	O
话	I	O
,	S	O
我	S	O
信	S	O
上	S	O
是	S	O
说	S	O
,	S	O
如	B	O
果	I	O
你	S	O
同	B	O
意	I	O
,	S	O
他	S	O
要	S	O
也	B	O
许	I	O
,	S	O
呃	S	O
,	S	O
你	S	O
写	B	O
信	I	O
告	B	O
诉	I	O
他	S	O
,	S	O
让	S	O
他	S	O
来	S	O
向	S	O
我	S	O
取	S	O
,	S	O
我	S	O
就	S	O
给	S	O
,	S	O
如	B	O
果	I	O
你	S	O
不	S	O
同	S	O
意	S	O
,	S	O
我	S	O
就	S	O
不	S	O
给	S	O
.	S	O

没	S	O
他	S	O
好	B	B-DATE
几	I	I-DATE
个	S	I-DATE
月	S	I-DATE
也	S	O
没	S	O
,	S	O
也	S	O
从	S	O
六	B	B-DATE
月	I	I-DATE
底	S	I-DATE
给	S	O
我	S	O
来	S	O
了	S	O
一	S	B-CARDINAL
封	S	O
信	S	O
以	B	O
后	I	O
再	S	O
也	S	O
没	S	O
来	B	O
信	I	O
,	S	O
那	S	O
我	S	O
后	B	O
来	I	O
看	S	O
你	S	O
这	S	O
封	S	O
信	S	O
,	S	O
我	S	O
还	S	O
奇	B	O
怪	I	O
呢	S	O
,	S	O
我	S	O
说	S	O
,	S	O
哎	S	O
?	S	O
他	S	O
没	S	O
给	S	O
我	S	O
写	B	O
信	I	O
倒	S	O
去	S	O
你	S	O
那	S	O
?	S	O

哎	S	O
,	S	O
他	S	O
每	S	O
礼	B	O
拜	I	O
都	S	O
来	S	O
的	S	O
.	S	O

那	S	O
就	S	O
让	S	O
他	S	O
去	S	O
吧	S	O
.	S	O

我	S	O
啊	S	O
,	S	O
这	S	O
两	S	B-CARDINAL
个	S	O
,	S	O
啊	S	O
?	S	O

我	S	O
还	S	O
要	S	O
说	S	O
呢	S	O
,	S	O
我	S	O
说	S	O
那	S	O
你	S	O
就	S	O
,	S	O
你	S	O
就	S	O
多	S	O
了	B	O
解	I	O
,	S	O
了	B	O
解	I	O
他	S	O
吧	S	O
,	S	O
反	B	O
正	I	O
免	S	O
-	S	O
我	S	O
是	S	O
是	S	O
说	S	O
,	S	O
他	S	O
跟	S	O
我	S	O
在	S	O
-	B	O
-	I	O

是	S	O
了	B	O
解	I	O
他	S	O
的	S	O
呀	S	O
,	S	O
我	S	O
是	S	O
在	S	O
了	B	O
解	I	O
他	S	O
的	S	O
.	S	O

对	S	O
啊	S	O
,	S	O
那	S	O
,	S	O
那	S	O
-	B	O
-	I	O

但	B	O
是	I	O
你	S	O
说	S	O
八	B	B-DATE
月	I	I-DATE
份	I	I-DATE
就	S	O
回	B	O
来	I	O
,	S	O
这	B	O
个	I	O
事	S	O
,	S	O
欣	B	B-PERSON
洋	I	I-PERSON
,	S	O
我	S	O
说	S	O
不	B	O
行	I	O
.	S	O
因	B	O
为	I	O
你	S	O
办	S	O
事	B	O
情	I	O
啊	S	O
,	S	O
老	B	O
是	I	O
爱	S	O
突	B	O
然	I	O
袭	B	O
击	I	O
.	S	O
那	S	O
是	S	O
不	B	O
行	I	O
的	S	O
.	S	O
你	S	O
听	S	O
我	S	O
的	S	O
安	B	O
排	I	O
,	S	O
好	S	O
不	S	O
好	S	O
?	S	O

安	B	O
排	I	O
什	B	O
么	I	O
啊	S	O
?	S	O

安	B	O
排	I	O
就	B	O
是	I	O
说	I	O
,	S	O
你	S	O
现	B	O
在	I	O
回	B	O
来	I	O
不	B	O
行	I	O
的	S	O
.	S	O

你	S	O
现	B	O
在	I	O
回	B	O
来	I	O
,	S	O
那	B	O
个	I	O
-	B	O
-	I	O
-	B	O
-	I	O
白	S	B-PERSON
也	S	O
不	S	O
在	S	O
,	S	O
他	S	O
走	S	O
了	S	O
的	B	O
话	I	O
,	S	O
他	B	O
们	I	O
本	B	O
来	I	O
的	B	O
话	I	O
,	S	O
一	S	O
放	S	O
暑	B	B-DATE
假	I	I-DATE
就	S	O
走	S	O
的	S	O
.	S	O

所	B	O
以	I	O
我	S	O
都	S	O
不	S	O
知	B	O
道	I	O
他	B	O
们	I	O
现	B	O
在	I	O
已	B	O
经	I	O
走	S	O
了	S	O
没	B	O
有	I	O
.	S	O

所	B	O
以	I	O
你	S	O
现	B	O
在	I	O
回	B	O
来	I	O
,	S	O
除	B	O
非	I	O
扑	B	O
空	I	O
嘛	S	O
.	S	O

对	S	O
啊	S	O
,	S	O
假	B	O
说	I	O
你	S	O
回	B	O
来	I	O
,	S	O
要	S	O
把	S	O
事	B	O
情	I	O
想	S	O
周	B	O
到	I	O
一	B	O
点	I	O
,	S	O
才	S	O
回	B	O
来	I	O
.	S	O

怎	B	O
么	I	O
能	S	O
冒	B	O
冒	I	O
然	I	O
的	S	O
,	S	O
就	S	O
想	S	O
回	B	O
来	I	O
就	S	O
回	B	O
来	I	O
呢	S	O
?	S	O

那	B	O
个	I	O
把	S	O
假	B	O
期	I	O
浪	B	O
费	I	O
了	S	O
,	S	O
你	S	O
又	S	O
要	S	O
后	B	O
悔	I	O
.	S	O

没	B	O
有	I	O
我	S	O
这	S	O
如	B	O
果	I	O
,	S	O
我	S	O
反	B	O
正	I	O
年	B	B-DATE
底	I	I-DATE
不	S	O
用	S	O
,	S	O
这	S	O
一	S	B-DATE
年	S	I-DATE
不	S	O
能	S	O
累	B	O
积	I	O
的	S	O
.	S	O
一	S	B-DATE
年	S	I-DATE
只	S	O
能	S	O
用	S	O
一	B	B-CARDINAL
-	I	I-CARDINAL

我	S	O
知	B	O
道	I	O
,	S	O
你	S	O
年	B	B-DATE
底	I	I-DATE
之	B	O
前	I	O
,	S	O
一	B	O
定	I	O
回	B	O
来	I	O
呗	S	O
.	S	O

你	S	O
看	S	O
回	B	O
来	I	O
又	S	O
怎	B	O
么	I	O
样	I	O
?	S	O
不	S	O
,	S	O
年	B	B-DATE
底	I	I-DATE
之	B	O
前	I	O
,	S	O
一	B	O
点	I	O
变	B	O
化	I	O
都	S	O
没	B	O
有	I	O
.	S	O

我	S	O
现	B	O
在	I	O
已	B	O
经	I	O
想	S	O
了	S	O
,	S	O
就	B	O
是	I	O
从	S	O
你	S	O
这	S	O
,	S	O
最	B	O
近	I	O
这	S	O
封	S	O
来	B	O
信	I	O
我	S	O
看	S	O
了	S	O
,	S	O

嗯	S	O
.	S	O

不	S	O
可	B	O
能	I	O
有	S	O
任	B	O
何	I	O
变	B	O
化	I	O
.	S	O

那	S	O
什	B	O
么	I	O
叶	B	O
同	I	O

你	S	O
说	S	O
年	B	B-DATE
底	I	I-DATE
之	B	O
前	I	O
,	S	O
你	B	O
们	I	O
的	S	O
假	B	O
期	I	O
,	S	O
不	S	O
能	S	O
到	S	O
,	S	O
挪	B	O
到	I	O
明	B	B-DATE
年	I	I-DATE
用	S	O
的	S	O
吗	S	O
?	S	O

不	S	O
能	S	O
,	S	O
他	S	O
这	S	O
是	S	O
明	B	O
文	I	O
规	B	O
定	I	O
,	S	O
一	S	B-DATE
年	S	I-DATE
就	S	O
是	S	O
一	S	B-DATE
年	S	I-DATE
的	S	O
.	S	O

啊	S	O
?	S	O
那	S	O
姐	S	O
他	B	O
们	I	O
怎	B	O
么	I	O
可	B	O
以	I	O
的	S	O
?	S	O

那	S	O
公	B	O
司	I	O
不	S	O
一	B	O
样	I	O
,	S	O
各	S	O
公	B	O
司	I	O
它	S	O
自	B	O
己	I	O
的	S	O
规	B	O
定	I	O
,	S	O
谁	S	O
知	B	O
道	I	O
它	S	O
规	B	O
定	I	O
什	B	O
么	I	O
玩	B	O
意	I	O
儿	I	O
.	S	O
所	B	O
以	I	O
它	S	O
这	B	O
儿	I	O
说	S	O
,	S	O
一	S	B-DATE
年	S	I-DATE
就	S	O
是	S	O
一	S	B-DATE
年	S	I-DATE
的	S	O
,	S	O
你	S	O
不	S	O
能	S	O
累	B	O
积	I	O
的	S	O
,	S	O

那	S	O
这	B	O
样	I	O
话	S	O
,	S	O
既	B	O
然	I	O
上	B	O
面	I	O
这	B	O
么	I	O
说	S	O
了	S	O
,	S	O
谁	S	O
,	S	O
谁	S	O
肯	S	O
到	S	O
让	S	O
他	S	O
不	S	O
愉	B	O
快	I	O
,	S	O
那	S	O
就	S	O
这	B	O
么	I	O
着	I	O
了	S	O
.	S	O

反	B	O
正	I	O
也	S	O
就	S	O
这	B	O
么	I	O
几	S	B-DATE
天	S	I-DATE
,	S	O
还	S	O
,	S	O
还	S	O
,	S	O
上	S	O
回	S	O
还	S	O
-	B	O
-	I	O
-	B	O
-	I	O
姐	S	O
跟	S	O
我	S	O
说	S	O
,	S	O
说	S	O
反	S	O
,	S	O
反	B	O
正	I	O
你	S	O
,	S	O
你	S	O
,	S	O
你	S	O
年	B	B-DATE
底	I	I-DATE
回	B	O
去	I	O
,	S	O
跟	S	O
现	B	O
在	I	O
有	S	O
什	B	O
么	I	O
变	B	O
化	I	O
啊	S	O
?	S	O

不	S	O
是	S	O
啊	S	O
,	S	O

你	S	O
现	B	O
在	I	O
回	B	O
来	I	O
啊	S	O
,	S	O
哎	S	O
,	S	O
一	B	O
点	I	O
事	B	O
先	I	O
准	B	O
备	I	O
没	B	O
有	I	O
.	S	O

另	B	O
外	I	O
如	B	O
果	I	O
说	I	O
白	B	B-PERSON
丹	I	I-PERSON
走	S	O
了	S	O
的	B	O
话	I	O
,	S	O
你	S	O
岂	B	O
非	I	O
没	B	O
有	I	O
嘛	S	O
.	S	O

你	S	O
还	B	O
是	I	O
呃	S	O
,	S	O
小	B	B-PERSON
韩	I	I-PERSON
一	S	B-CARDINAL
个	S	O
人	S	O
嘛	S	O
.	S	O

那	S	O
年	B	B-DATE
底	I	I-DATE
不	S	O
还	B	O
是	I	O
这	B	O
样	I	O
吗	S	O
?	S	O

年	B	B-DATE
底	I	I-DATE
就	S	O
不	S	O
一	B	O
点	I	O
变	B	O
化	I	O
都	S	O
不	S	O
可	B	O
能	I	O
.	S	O

啊	S	O
,	S	O
我	S	O
不	S	O
知	B	O
道	I	O
,	S	O
我	S	O
原	B	O
先	I	O
我	S	O
不	S	O
知	B	O
道	I	O
你	S	O
的	S	O
假	B	O
期	I	O
不	S	O
能	S	O
倒	B	O
的	I	O
用	S	O
.	S	O

哼	S	O
,	S	O
你	S	O
给	S	O
我	S	O
那	S	O
这	S	O
事	S	O
反	B	O
正	I	O
已	B	O
经	I	O
不	S	O
可	B	O
能	I	O
改	S	O
了	S	O
吧	S	O
,	S	O
就	S	O
-	B	O
-	I	O
所	B	O
以	I	O
年	B	B-DATE
底	I	I-DATE
之	B	O
前	I	O
不	S	O
用	S	O
就	B	O
是	I	O
没	B	O
有	I	O
了	S	O
.	S	O

你	S	O
爱	S	O
用	S	O
不	S	O
用	S	O
,	S	O
反	B	O
正	I	O
.	S	O

哦	S	O
.	S	O

所	B	O
以	I	O
我	S	O
说	S	O
要	B	O
不	I	O
然	I	O
就	S	O
-	B	O
-	I	O
-	B	O
-	I	O
要	B	O
不	I	O
然	I	O
,	S	O
要	B	O
不	I	O
然	I	O
就	S	O
不	S	O
回	B	O
去	I	O
了	S	O
,	S	O
要	S	O
回	B	O
去	I	O
的	B	O
话	I	O
,	S	O

哦	S	O
.	S	O
不	S	O
回	B	O
去	I	O
,	S	O
你	S	O
的	S	O
假	B	O
期	I	O
浪	B	O
费	I	O
了	S	O
也	S	O
不	S	O
好	S	O
的	B	O
啦	I	O
.	S	O

那	S	O
,	S	O
我	S	O
在	S	O
这	B	O
儿	I	O
用	S	O
,	S	O
随	B	O
便	I	O
-	B	O
-	I	O

你	S	O
在	S	O
那	B	O
儿	I	O
用	B	O
到	I	O
那	B	O
儿	I	O
去	S	O
啊	S	O
?	S	O

那	S	O
就	S	O
是	S	O
,	S	O
是	S	O
两	S	B-DATE
礼	B	I-DATE
拜	I	I-DATE
用	S	O
一	B	B-CARDINAL
次	I	I-CARDINAL
,	S	O
两	S	B-DATE
礼	B	I-DATE
拜	I	I-DATE
用	S	O
两	S	B-DATE
天	S	I-DATE
的	S	O
,	S	O
那	S	O
一	S	O
个	S	O
假	B	O
期	I	O
还	S	O
可	B	O
能	I	O
用	S	O
不	S	O
完	S	O
的	S	O
?	S	O
那	S	O
整	B	O
天	I	O
-	B	O
-	I	O

好	S	O
.	S	O

-	B	O
-	I	O
实	B	O
在	I	O
我	S	O
是	S	O
-	B	O
-	I	O

不	S	O
是	S	O
啊	S	O
,	S	O
我	S	O
说	S	O
你	S	O
对	S	O
白	S	B-PERSON
是	S	O
不	S	O
是	S	O
有	B	O
意	I	O
思	I	O
啊	S	O
?	S	O

喔	S	O
,	S	O
嘿	S	O
,	S	O
你	S	O
是	S	O
-	B	O
-	I	O

啊	S	O
?	S	O

呃	S	O
我	S	O
原	B	O
来	I	O
一	B	O
直	I	O
以	B	O
为	I	O
他	S	O
是	S	O
@	S	O
北	B	O
邮	I	O
@	S	O
的	S	O
本	B	O
科	I	O
生	I	O
.	S	O
后	B	O
来	I	O
你	S	O
-	B	O
-	I	O

是	S	O
啊	S	O
.	S	O

这	S	O
,	S	O
这	S	O
封	S	O
信	S	O
你	S	O
跟	S	O
我	S	O
说	S	O
,	S	O
他	S	O
是	S	O
研	B	O
究	I	O
生	I	O
,	S	O
我	S	O
哦	S	O
,	S	O
还	S	O
是	S	O
这	B	O
么	I	O
回	S	O
-	S	O

你	S	O
下	S	O
回	S	O
把	S	O
我	S	O
的	S	O
信	S	O
看	S	O
个	S	O
两	S	B-CARDINAL
遍	S	O
,	S	O
好	S	O
不	S	O
好	S	O
啊	S	O
?	S	O

是	S	O
看	S	O
两	S	B-CARDINAL
遍	S	O
啊	S	O
,	S	O
我	S	O
你	S	O
不	S	O
让	S	O
我	S	O
-	B	O
-	I	O

看	S	O
我	S	O
的	S	O
信	S	O
老	B	O
是	I	O
没	S	O
看	S	O
懂	S	O
.	S	O

都	S	O
不	S	O
知	B	O
道	I	O
看	S	O
好	B	O
几	I	O
遍	S	O
了	S	O
,	S	O
就	S	O
摆	S	O
这	B	O
边	I	O
.	S	O

我	S	O
第	B	B-ORDINAL
一	I	I-ORDINAL
封	S	O
信	S	O
就	S	O
说	S	O
是	S	O
研	B	O
究	I	O
生	I	O
.	S	O

是	S	O
啊	S	O
,	S	O
你	S	O
说	S	O
研	B	O
究	I	O
生	I	O
我	S	O
倒	S	O
说	S	O
,	S	O
就	B	O
是	I	O
说	I	O
,	S	O
从	S	O
那	B	O
个	I	O
-	B	O
-	I	O
-	B	O
-	I	O
呃	S	O
,	S	O
那	B	O
个	I	O
不	S	O
是	S	O
很	S	O
负	B	O
责	I	O
任	I	O
的	S	O
,	S	O
那	B	O
个	I	O
,	S	O
我	S	O
看	S	O
都	S	O
是	S	O
-	B	O
-	I	O
-	B	O
-	I	O
本	B	O
科	I	O
生	I	O
那	B	O
样	I	O
的	S	O
,	S	O
到	S	O
研	B	O
究	I	O
生	I	O
了	S	O
,	S	O
他	S	O
也	S	O
-	B	O
-	I	O
他	S	O
来	S	O
不	S	O
来	S	O
,	S	O
如	B	O
果	I	O
他	S	O
要	S	O
为	S	O
这	B	O
个	I	O
才	S	O
,	S	O
才	S	O
这	B	O
么	I	O
办	S	O
,	S	O
他	S	O
,	S	O
我	S	O
看	S	O
他	S	O
也	S	O
不	S	O
肯	S	O
.	S	O
要	B	O
不	I	O
然	I	O
他	S	O
干	S	O
研	B	O
究	I	O
生	I	O
,	S	O
他	S	O
已	B	O
经	I	O
就	S	O
是	S	O
那	S	O
一	S	O
行	S	O
的	S	O
嘛	S	O
.	S	O

所	B	O
以	I	O
我	S	O
从	S	O
这	S	O
一	S	O
点	S	O
,	S	O
我	S	O
想	S	O
就	B	O
是	I	O
说	I	O
,	S	O
如	B	O
果	I	O
,	S	O
如	B	O
果	I	O
这	B	O
样	I	O
的	B	O
话	I	O
呢	S	O
,	S	O
我	S	O
倒	S	O
要	S	O
看	B	O
看	I	O
,	S	O
这	B	O
个	I	O
白	B	B-PERSON
合	I	I-PERSON
凡	I	I-PERSON
,	S	O

你	S	O
看	S	O
的	S	O
来	S	O
啦	S	O
.	S	O

我	S	O
,	S	O
我	S	O
看	S	O
他	B	O
们	I	O
两	S	B-CARDINAL
儿	S	O
的	S	O
区	B	O
别	I	O
,	S	O

一	S	O
回	S	O
,	S	O
就	B	O
算	I	O
你	S	O
回	B	O
来	I	O
两	S	B-DATE
礼	B	I-DATE
拜	I	I-DATE
,	S	O
你	S	O
什	B	O
么	I	O
也	S	O
看	S	O
不	S	O
出	B	O
来	I	O
.	S	O

是	S	O
啊	S	O
.	S	O

还	S	O
必	B	O
须	I	O
在	S	O
我	S	O
在	S	O
这	B	O
里	I	O
给	S	O
你	S	O
,	S	O
细	B	O
细	I	O
的	S	O
观	B	O
察	I	O
懂	S	O
吗	S	O
?	S	O

那	S	O
不	S	O
呃	S	O
-	B	O
-	I	O

你	S	O
匆	B	O
匆	I	O
忙	I	O
忙	I	O
回	B	O
来	I	O
,	S	O
你	S	O
是	S	O
什	B	O
么	I	O
也	S	O
看	S	O
不	S	O
出	B	O
来	I	O
的	S	O
.	S	O

-	B	O
-	I	O
嗯	S	O
,	S	O
那	S	O
-	B	O
-	I	O

你	S	O
就	B	O
是	I	O
说	I	O
吧	S	O
,	S	O
对	S	O
白	S	B-PERSON
,	S	O
你	S	O
是	S	O
不	S	O
是	S	O
,	S	O
有	S	O
这	B	O
样	I	O
的	S	O
意	B	O
愿	I	O
?	S	O
愿	B	O
意	I	O
时	B	O
间	I	O
等	S	O
,	S	O
和	S	O
花	S	O
一	B	O
定	I	O
的	S	O
精	B	O
力	I	O
培	B	O
养	I	O
.	S	O

如	B	O
果	I	O
你	S	O
这	S	O
两	S	B-CARDINAL
条	S	O
,	S	O
是	S	O
因	B	O
为	I	O
她	S	O
的	S	O
长	B	O
相	I	O
好	S	O
一	B	O
点	I	O
,	S	O
你	S	O
愿	B	O
意	I	O
做	B	O
出	I	O
这	S	O
方	B	O
面	I	O
牺	B	O
牲	I	O
,	S	O
那	S	O
你	S	O
可	B	O
以	I	O
娶	S	O
她	S	O
.	S	O
就	B	O
是	I	O
她	S	O
的	S	O
可	S	O
娶	S	O
.	S	O

如	B	O
果	I	O
假	B	O
如	I	O
你	S	O
对	S	O
这	S	O
两	S	B-CARDINAL
条	S	O
觉	B	O
得	I	O
不	B	O
行	I	O
,	S	O
那	S	O
你	S	O
,	S	O
她	S	O
的	S	O
可	S	O
娶	S	O
价	B	O
值	I	O
就	S	O
不	S	O
大	S	O
.	S	O

因	B	O
为	I	O
我	S	O
这	S	O
-	B	O
-	I	O

这	S	O
一	S	O
个	S	O
就	B	O
是	I	O
算	S	O
你	S	O
自	B	O
己	I	O
拿	S	O
主	B	O
意	I	O
了	S	O
.	S	O

要	S	O
我	S	O
一	B	O
直	I	O
到	S	O
现	B	O
在	I	O
我	S	O
也	S	O
没	B	O
有	I	O
,	S	O
看	S	O
出	B	O
来	I	O
那	B	O
个	I	O
-	B	O
-	I	O
韩	S	B-PERSON
和	S	O
白	S	B-PERSON
她	B	O
们	I	O
两	S	B-CARDINAL
个	S	O
在	S	O
来	S	O
的	S	O
时	B	O
间	I	O
上	S	O
有	S	O
什	B	O
么	I	O
区	B	O
别	I	O
.	S	O

我	S	O
对	S	O
她	S	O
申	B	O
请	I	O
的	S	O
学	B	O
校	I	O
一	B	O
点	I	O
不	S	O
抱	S	O
什	B	O
么	I	O
指	B	O
望	I	O
.	S	O
她	S	O
还	S	O
狂	B	O
妄	I	O
的	S	O
要	S	O
申	S	O
Ｓ	B	B-ORG
ｔ	I	I-ORG
ａ	I	I-ORG
ｎ	I	I-ORG
ｆ	I	I-ORG
ｏ	I	I-ORG
ｒ	I	I-ORG
ｄ	I	I-ORG
．	I	I-ORG
做	S	O
她	S	O
的	S	O
梦	S	O
去	S	O
吧	S	O
.	S	O

那	S	O
你	S	O
说	S	O
啊	S	O
,	S	O
那	B	O
个	I	O
-	B	O
-	I	O
白	S	B-PERSON
连	S	O
+	S	O
托	B	O
福	I	O
+	S	O
还	S	O
没	S	O
考	S	O
呢	S	O
,	S	O
都	S	O
,	S	O
都	S	O
八	B	O
字	I	O
没	I	O
一	I	O
撇	I	O
呢	S	O
,	S	O

这	B	O
样	I	O
的	S	O
,	S	O
所	B	O
以	I	O
你	S	O
指	S	O
着	S	O
要	S	O
拿	S	O
Ｒ	S	O
Ａ	S	O
出	B	O
来	I	O
,	S	O
这	B	O
样	I	O
的	S	O
人	S	O
,	S	O
真	B	O
的	I	O
是	S	O
难	S	O
找	S	O
.	S	O

但	S	O
,	S	O
但	B	O
是	I	O
,	S	O
你	S	O
说	S	O
要	S	O
,	S	O
就	S	O
,	S	O
就	B	O
是	I	O
说	I	O
,	S	O
你	S	O
说	S	O
要	S	O
-	B	O
-	I	O
那	S	O
种	S	O
配	B	O
偶	I	O
的	S	O
那	S	O
种	S	O
方	B	O
式	I	O
啊	S	O
,	S	O
那	S	O
确	B	O
实	I	O
-	B	O
-	I	O

啊	S	O
,	S	O

确	B	O
实	I	O
要	S	O
两	S	B-DATE
年	S	I-DATE
,	S	O
一	S	B-DATE
年	S	I-DATE
是	S	O
不	S	O
可	B	O
能	I	O
的	S	O
,	S	O
来	S	O
.	S	O

我	S	O
,	S	O
可	B	O
是	I	O
我	S	O
,	S	O
我	S	O
的	S	O
这	S	O
一	S	O
封	S	O
信	S	O
,	S	O
你	S	O
看	B	O
到	I	O
了	S	O
吗	S	O
?	S	O

那	S	O
是	S	O
公	B	O
民	I	O
.	S	O

有	S	O
不	S	O
申	B	O
请	I	O
配	B	O
偶	I	O
,	S	O
你	S	O
,	S	O
你	S	O
听	S	O
明	B	O
白	I	O
了	S	O
吗	S	O
?	S	O

对	S	O
啊	S	O
,	S	O
我	S	O
是	S	O
,	S	O
那	S	O
,	S	O
你	S	O
说	S	O
的	S	O
,	S	O

你	S	O
那	S	O
信	S	O
看	S	O
明	B	O
白	I	O
了	S	O
吗	S	O
?	S	O

对	S	O
,	S	O
你	S	O
说	S	O
三	S	B-DATE
个	S	I-DATE
月	S	I-DATE
以	B	O
后	I	O
,	S	O
就	S	O
能	S	O
走	S	O
的	S	O
那	B	O
个	I	O
?	S	O

啊	S	O
,	S	O
啊	S	O
.	S	O

那	S	O
是	S	O
他	S	O
,	S	O
那	S	O
是	S	O
那	B	O
个	I	O
人	S	O
,	S	O
他	S	O
申	B	O
请	I	O
到	S	O
Ｆ	S	O
ｏ	B	O
ｎ	I	O
ｅ	I	O
，	I	O
他	S	O
的	S	O
配	B	O
偶	I	O
.	S	O
他	S	O
又	S	O
没	B	O
有	I	O
绿	B	O
卡	I	O
.	S	O

你	B	O
们	I	O
有	S	O
Ｐ	S	O
Ｒ	S	O
的	S	O
配	B	O
偶	I	O
,	S	O
就	S	O
必	B	O
需	I	O
Ｐ	S	O
Ｒ	S	O
的	S	O
啊	S	O
?	S	O

谁	S	O
也	S	O
,	S	O
我	S	O
可	B	O
以	I	O
说	S	O
跟	S	O
找	S	O
了	S	O
就	B	O
是	I	O
说	I	O
,	S	O
结	S	O
了	S	O
婚	S	O
以	B	O
后	I	O
,	S	O
我	S	O
说	S	O
我	S	O
-	B	O
-	I	O
不	S	O
,	S	O
他	S	O
不	S	O
申	B	O
请	I	O
Ｐ	S	O
Ｒ	B	O
．	I	O
你	S	O
去	S	O
申	B	O
请	I	O
什	B	O
么	I	O
,	S	O
探	B	O
亲	I	O
来	S	O
,	S	O
肯	B	O
定	I	O
拒	B	O
签	I	O
.	S	O
请	B	O
问	I	O
你	S	O
有	S	O
了	S	O
绿	B	O
卡	I	O
,	S	O
你	S	O
不	S	O
申	B	O
请	I	O
绿	B	O
卡	I	O
,	S	O
先	S	O
还	S	O
你	S	O
申	B	O
请	I	O
探	B	O
亲	I	O
,	S	O
这	S	O
-	S	O

那	S	O
你	S	O
猜	S	O
大	B	O
舅	I	O
舅	I	O
他	B	O
们	I	O
呢	S	O
?	S	O

他	S	O
跟	S	O
这	S	O
有	S	O
什	B	O
么	I	O
关	B	O
系	I	O
?	S	O
因	B	O
为	I	O
你	S	O
移	B	O
民	I	O
,	S	O

咿	S	O
,	S	O
他	S	O
应	B	O
该	I	O
申	B	O
请	I	O
Ｐ	S	O
Ｒ	S	O
去	S	O
.	S	O

不	S	O
是	S	O
,	S	O
我	S	O
说	S	O
-	B	O
-	I	O

可	B	O
是	I	O
他	S	O
申	B	O
请	I	O
探	B	O
亲	I	O
了	S	O
.	S	O

我	S	O
是	S	O
说	S	O
,	S	O
就	B	O
说	I	O
,	S	O
因	B	O
为	I	O
,	S	O
那	B	O
个	I	O
,	S	O
呃	S	O
,	S	O
使	B	O
馆	I	O
在	S	O
那	B	O
儿	I	O
已	B	O
经	I	O
分	S	O
成	S	O
多	B	O
少	I	O
党	S	O
了	S	O
.	S	O

对	B	O
于	I	O
父	B	O
母	I	O
的	S	O
申	B	O
请	I	O
这	S	O
种	S	O
探	B	O
亲	I	O
,	S	O
已	B	O
经	I	O
没	S	O
什	B	O
么	I	O
阻	B	O
拦	I	O
的	S	O
意	B	O
义	I	O
了	S	O
.	S	O
因	B	O
为	I	O
你	S	O
阻	B	O
拦	I	O
,	S	O
你	S	O
就	B	O
算	I	O
你	S	O
移	B	O
民	I	O
又	S	O
怎	B	O
么	I	O
样	I	O
?	S	O
你	S	O
又	S	O
能	S	O
干	S	O
什	B	O
么	I	O
?	S	O

现	B	O
在	I	O
这	S	O
问	B	O
题	I	O
,	S	O
在	S	O
电	B	O
话	I	O
里	S	O
,	S	O
我	S	O
跟	S	O
你	S	O
说	S	O
不	S	O
清	S	O
.	S	O
这	B	O
个	I	O
问	B	O
题	I	O
,	S	O
你	S	O
再	S	O
再	S	O
说	S	O
这	B	O
个	I	O
问	B	O
题	I	O
,	S	O
干	B	O
吗	I	O
呀	S	O
?	S	O

再	B	O
说	I	O
这	B	O
个	I	O
电	B	O
话	I	O
是	S	O
这	B	O
样	I	O
的	S	O
,	S	O
我	S	O
跟	S	O
你	S	O
少	S	O
说	S	O
一	B	O
点	I	O
,	S	O
好	S	O
不	S	O
好	S	O
?	S	O

我	S	O
也	S	O
现	B	O
在	I	O
没	S	O
什	B	O
么	I	O
顾	B	O
虑	I	O
了	S	O
,	S	O
有	S	O
什	B	O
么	I	O
了	B	O
不	I	O
起	I	O
的	S	O
,	S	O
这	B	O
边	I	O
儿	I	O
.	S	O

我	S	O
只	B	O
是	I	O
,	S	O
我	S	O
现	B	O
在	I	O
只	B	O
是	I	O
,	S	O
我	S	O
本	B	O
来	I	O
,	S	O
刚	B	O
才	I	O
还	S	O
跟	S	O
你	S	O
写	S	O
,	S	O
我	S	O
说	S	O
要	B	O
不	I	O
然	I	O
,	S	O
我	S	O
说	S	O
就	S	O
在	S	O
我	S	O
回	B	O
去	I	O
之	B	O
前	I	O
,	S	O
反	B	O
正	I	O
你	S	O
先	S	O
不	S	O
去	S	O
到	B	O
处	I	O
去	S	O
找	S	O
人	S	O
了	S	O
嘛	S	O
,	S	O
你	S	O
反	B	O
正	I	O
-	B	O
-	I	O
你	S	O
来	S	O
看	S	O
了	S	O
吗	S	O
?	S	O

你	S	O
现	B	O
在	I	O
不	S	O
能	S	O
回	B	O
来	I	O
.	S	O
你	S	O
现	B	O
在	I	O
八	B	B-DATE
月	I	I-DATE
份	I	I-DATE
不	S	O
能	S	O
回	B	O
来	I	O
,	S	O
突	B	O
然	I	O
袭	B	O
击	I	O
不	B	O
行	I	O
的	S	O
.	S	O
再	B	O
说	I	O
,	S	O
你	S	O
回	B	O
来	I	O
也	S	O
就	S	O
他	S	O
一	S	B-CARDINAL
个	S	O
人	S	O
,	S	O
你	S	O
怎	S	O
呗	S	O
,	S	O
你	S	O
有	S	O
什	B	O
么	I	O
用	S	O
啊	S	O
?	S	O

好	S	O
不	S	O
好	S	O
啊	S	O
?	S	O

你	S	O
老	S	O
爱	S	O
搞	S	O
这	B	O
个	I	O
突	B	O
然	I	O
袭	B	O
击	I	O
,	S	O
我	S	O
不	S	O
愿	B	O
意	I	O
这	B	O
样	I	O
的	S	O
,	S	O
跟	S	O
你	S	O
说	S	O
.	S	O
什	B	O
么	I	O
事	B	O
情	I	O
都	S	O
得	S	O
有	S	O
个	S	O
-	B	O
-	I	O
-	B	O
-	I	O
有	S	O
个	S	O
安	B	O
排	I	O
好	S	O
了	S	O
,	S	O
心	B	O
里	I	O
踏	B	O
踏	I	O
实	I	O
实	I	O
的	S	O
.	S	O
你	S	O
心	B	O
里	I	O
都	S	O
不	S	O
踏	B	O
实	I	O
,	S	O
你	S	O
回	B	O
来	I	O
了	S	O
干	B	O
什	I	O
么	I	O
?	S	O
冒	B	O
冒	I	O
昧	I	O
昧	I	O
?	S	O

Ｗ	B	O
ｅ	I	O
ｌ	I	O
ｌ	I	O
，	I	O
我	S	O
是	S	O
在	S	O
想	S	O
了	S	O
,	S	O
你	S	O
这	B	O
个	I	O
跟	S	O
年	B	B-DATE
底	I	I-DATE
,	S	O
一	B	O
点	I	O
区	B	O
别	I	O
都	S	O
没	B	O
有	I	O
.	S	O

没	B	O
有	I	O
区	B	O
别	I	O
,	S	O
你	S	O
也	S	O
到	S	O
年	B	B-DATE
底	I	I-DATE
再	S	O
说	S	O
.	S	O
你	S	O
现	B	O
在	I	O
回	B	O
来	I	O
没	B	O
用	I	O
的	B	O
啦	I	O
.	S	O

ｏ	B	O
ｋ	I	O
ａ	I	O
ｙ	I	O
，	I	O
ｏ	B	O
ｋ	I	O
ａ	I	O
ｙ	I	O

啊	S	O
?	S	O
你	S	O
现	B	O
在	I	O
回	B	O
来	I	O
,	S	O
你	S	O
听	S	O
我	S	O
说	S	O
的	S	O
啦	S	O
,	S	O

嗯	S	O
.	S	O

你	S	O
把	S	O
我	S	O
的	S	O
信	S	O
啊	S	O
,	S	O
看	S	O
个	S	O
两	S	B-CARDINAL
遍	S	O
,	S	O
好	S	O
不	S	O
好	S	O
?	S	O

因	B	O
为	I	O
你	S	O
有	B	O
的	I	O
时	I	O
候	I	O
,	S	O
把	S	O
我	S	O
信	S	O
上	S	O
的	S	O
意	B	O
思	I	O
啊	S	O
,	S	O
没	S	O
闹	S	O
懂	S	O
.	S	O

我	S	O
跟	S	O
你	S	O
说	S	O
白	S	B-PERSON
是	S	O
研	B	O
究	I	O
生	I	O
,	S	O
第	B	B-ORDINAL
一	I	I-ORDINAL
封	S	O
信	S	O
,	S	O
就	S	O
说	S	O
了	S	O
的	S	O
.	S	O

好	S	O
了	S	O
,	S	O
我	S	O
哟	S	O
,	S	O

对	S	O
不	S	O
对	S	O
?	S	O

Ｙ	B	O
ｅ	I	O
ａ	I	O
ｈ	I	O
，	I	O
是	S	O
,	S	O
是	S	O
,	S	O
是	S	O
,	S	O
我	S	O
后	B	O
来	I	O
回	B	O
头	I	O
又	S	O
拿	S	O
出	S	O
那	S	O
封	S	O
看	S	O
过	S	O
,	S	O
是	S	O
你	S	O
说	S	O
了	S	O
,	S	O
我	S	O
现	B	O
在	I	O
就	B	O
是	I	O
说	I	O
,	S	O
我	S	O
-	B	O
-	I	O
哎	S	O
.	S	O
就	S	O
所	B	O
以	I	O
对	S	O
白	S	O
-	B	O
-	I	O
本	B	O
来	I	O
我	S	O
对	S	O
白	S	B-PERSON
没	S	O
什	B	O
么	I	O
兴	B	O
趣	I	O
.	S	O

那	S	O
现	B	O
在	I	O
这	B	O
个	I	O
情	B	O
况	I	O
也	S	O
是	S	O
这	B	O
样	I	O
啊	S	O
.	S	O

但	B	O
是	I	O
-	B	O
-	I	O
是	S	O
啊	S	O
,	S	O
实	S	O
-	B	O
-	I	O

他	S	O
的	S	O
专	B	O
业	I	O
还	S	O
在	S	O
啊	S	O
.	S	O

对	S	O
,	S	O
专	B	O
业	I	O
和	S	O
时	B	O
间	I	O
都	S	O
几	B	O
乎	I	O
没	B	O
有	I	O
区	B	O
别	I	O
,	S	O

哎	S	O
,	S	O
对	S	O
.	S	O

对	S	O
,	S	O
但	B	O
是	I	O
我	S	O
就	B	O
是	I	O
说	I	O
,	S	O
一	B	O
样	I	O
,	S	O
一	B	O
样	I	O
适	B	O
用	I	O
,	S	O
什	B	O
么	I	O
她	S	O
的	S	O
专	B	O
业	I	O
,	S	O
一	S	B-CARDINAL
回	S	O
事	B	O
儿	I	O
.	S	O
她	S	O
的	S	O
那	B	O
个	I	O
,	S	O

你	S	O
要	S	O
觉	B	O
得	I	O
这	B	O
个	I	O
合	B	O
适	I	O
,	S	O
那	S	O
你	S	O
就	S	O
选	S	O
她	S	O
好	S	O
了	S	O
.	S	O

我	S	O
并	S	O
没	B	O
有	I	O
说	S	O
她	S	O
-	B	O
-	I	O

这	S	O
没	B	O
有	I	O
关	B	O
系	I	O
么	S	O
,	S	O
我	S	O
不	S	O
强	B	O
求	I	O
你	S	O
是	S	O
谁	S	O
.	S	O

我	S	O
现	B	O
在	I	O
谁	S	O
知	B	O
道	I	O
,	S	O
鬼	S	O
我	S	O
都	S	O
不	S	O
知	B	O
道	I	O
,	S	O
谁	S	O
是	S	O
谁	S	O
我	S	O
都	S	O
不	S	O
知	B	O
道	I	O
,	S	O
所	B	O
以	I	O
-	B	O
-	I	O
Ｗ	B	O
ｅ	I	O
ｌ	I	O
ｌ	I	O
，	I	O
反	B	O
正	I	O
,	S	O
那	S	O
就	S	O
,	S	O
那	S	O
就	S	O
,	S	O
反	B	O
正	I	O
呃	S	O
,	S	O
我	S	O
就	S	O
,	S	O
我	S	O
也	S	O
就	B	O
是	I	O
说	I	O
,	S	O
你	S	O
多	S	O
掌	B	O
握	I	O
点	S	O
吧	S	O
.	S	O

你	S	O
就	S	O
听	S	O
我	S	O
的	S	O
,	S	O
好	S	O
不	S	O
好	S	O
?	S	O

那	S	O
好	S	O
啊	S	O
,	S	O
好	S	O
,	S	O
那	S	O
这	B	O
些	I	O
,	S	O

你	S	O
不	S	O
蹦	S	O
出	B	O
来	I	O
一	S	O
个	S	O
念	B	O
头	I	O
,	S	O
现	B	O
在	I	O
就	S	O
回	B	O
来	I	O
,	S	O
现	B	O
在	I	O
回	B	O
来	I	O
你	S	O
可	S	O
,	S	O
可	B	O
是	I	O
-	B	O
-	I	O
成	S	O
了	S	O
两	B	B-CARDINAL
手	I	I-CARDINAL
空	I	I-CARDINAL
空	I	I-CARDINAL
回	B	O
去	I	O
的	B	O
啦	I	O
.	S	O

行	S	O
啊	S	O
,	S	O

对	S	O
不	S	O
对	S	O
啊	S	O
?	S	O

嗯	S	O
.	S	O

啊	S	O
?	S	O

那	S	O
行	S	O
.	S	O

啊	S	O
?	S	O

行	S	O
啊	S	O
,	S	O
我	S	O
就	S	O
认	S	O
了	S	O
.	S	O

那	B	O
个	I	O
白	B	B-PERSON
文	I	I-PERSON
格	I	I-PERSON
他	S	O
倒	B	O
是	I	O
-	B	O
-	I	O
一	S	O
两	S	B-DATE
个	S	I-DATE
礼	B	I-DATE
拜	I	I-DATE
就	S	O
到	S	O
我	S	O
这	B	O
里	I	O
来	S	O
一	S	B-CARDINAL
趟	S	O
的	S	O
.	S	O

我	S	O
-	B	O
-	I	O

她	S	O
可	S	O
没	B	O
有	I	O
跟	S	O
我	S	O
说	S	O
要	S	O
借	B	O
钱	I	O
的	S	O
事	S	O
.	S	O

哦	S	O
,	S	O
你	S	O
,	S	O
你	S	O
可	B	O
以	I	O
问	S	O
呐	S	O
.	S	O

你	S	O
有	B	O
没	I	O
有	I	O
同	B	O
意	I	O
她	S	O
呐	S	O
?	S	O

她	S	O
没	S	O
来	B	O
信	I	O
,	S	O
我	S	O
跟	S	O
她	S	O
说	S	O
什	B	O
么	I	O
?	S	O
呃	S	O
她	S	O
跟	S	O
我	S	O
来	S	O
了	S	O
一	S	O
封	S	O
信	S	O
就	B	O
是	I	O
说	I	O
,	S	O
说	S	O
她	S	O
没	B	O
有	I	O
,	S	O

她	S	O
有	B	O
没	I	O
有	I	O
提	S	O
这	B	O
个	I	O
要	B	O
求	I	O
呢	S	O
?	S	O

她	S	O
提	S	O
过	S	O
一	S	B-CARDINAL
回	S	O
,	S	O
要	B	O
不	I	O
然	I	O
我	S	O
怎	B	O
么	I	O
知	B	O
道	I	O
她	S	O
有	S	O
这	B	O
个	I	O
要	B	O
求	I	O
,	S	O
我	S	O
只	B	O
是	I	O
说	S	O
,	S	O
回	B	O
到	I	O
她	S	O
再	S	O
确	B	O
定	I	O
-	B	O
-	I	O

那	S	O
你	S	O
有	B	O
没	I	O
有	I	O
回	B	O
信	I	O
答	B	O
应	I	O
她	S	O
,	S	O
借	B	O
给	I	O
她	S	O
呢	S	O
?	S	O

我	S	O
跟	S	O
她	S	O
说	S	O
过	S	O
啊	S	O
.	S	O
跟	S	O
她	S	O
说	S	O
过	S	O
,	S	O
我	S	O
只	B	O
是	I	O
说	S	O
,	S	O
嗯	S	O
-	B	O
-	I	O
回	B	O
头	I	O
你	S	O
,	S	O
回	B	O
头	I	O
她	S	O
如	B	O
果	I	O
再	S	O
去	S	O
你	S	O
那	B	O
儿	I	O
的	S	O
时	B	O
候	I	O
啊	S	O
,	S	O
她	S	O
那	B	O
儿	I	O
你	S	O
就	S	O
全	S	O
掌	B	O
握	I	O
吧	S	O
,	S	O
你	S	O
再	S	O
看	S	O
着	S	O
这	B	O
个	I	O
人	S	O
怎	B	O
么	I	O
着	I	O
吧	S	O
.	S	O
然	B	O
后	I	O
呃	S	O
-	B	O
-	I	O

你	S	O
答	B	O
应	I	O
不	S	O
答	B	O
应	I	O
借	B	O
给	I	O
她	S	O
嘛	S	O
?	S	O

我	S	O
对	S	O
她	S	O
,	S	O
这	B	O
个	I	O
,	S	O
真	B	O
的	I	O
借	S	O
,	S	O
还	B	O
是	I	O
怎	B	O
么	I	O
着	I	O
,	S	O
还	B	O
是	I	O
-	B	O
-	I	O
还	B	O
是	I	O
在	S	O
这	B	O
儿	I	O
玩	S	O
游	B	O
戏	I	O
呢	S	O
,	S	O
这	B	O
个	I	O
.	S	O

什	B	O
么	I	O
十	B	B-DATE
月	I	I-DATE
她	S	O
-	S	O

不	S	O
是	S	O
,	S	O
你	S	O
要	B	O
是	I	O
没	B	O
有	I	O
答	B	O
应	I	O
,	S	O
叫	S	O
她	S	O
到	S	O
我	S	O
这	B	O
里	I	O
来	S	O
取	S	O
,	S	O
我	S	O
是	S	O
不	S	O
必	B	O
要	I	O
问	S	O
人	B	O
家	I	O
的	S	O
.	S	O
我	S	O
怎	B	O
么	I	O
问	S	O
人	B	O
家	I	O
?	S	O

就	S	O
可	B	O
以	I	O
问	S	O
她	S	O
,	S	O
你	S	O
说	S	O
我	S	O
告	B	O
诉	I	O
你	S	O
的	S	O
.	S	O
然	B	O
后	I	O
你	S	O
问	S	O
.	S	O

也	S	O
虽	B	O
然	I	O
说	I	O
是	S	O
三	S	B-DATE
周	S	I-DATE
,	S	O
但	B	O
是	I	O
在	S	O
路	B	O
上	I	O
耽	B	O
误	I	O
的	S	O
就	S	O
要	S	O
耽	B	O
误	I	O
一	S	B-DATE
个	S	I-DATE
星	B	I-DATE
期	I	I-DATE
,	S	O

对	S	O
对	S	O
对	S	O
对	S	O
,	S	O

对	S	O
,	S	O
所	B	O
以	I	O
说	I	O
我	S	O
就	S	O
我	S	O
就	S	O
没	S	O
给	S	O
他	S	O
弄	S	O
,	S	O
我	S	O
要	B	O
是	I	O
弄	S	O
的	B	O
话	I	O
也	S	O
我	S	O
想	S	O
大	B	O
概	I	O
会	S	O
给	S	O
你	S	O
,	S	O
就	B	O
是	I	O
说	I	O
先	S	O
给	S	O
你	S	O
送	S	O
去	S	O
,	S	O
然	B	O
后	I	O
那	B	O
个	I	O
,	S	O

嗯	S	O
,	S	O
不	S	O
,	S	O
问	B	O
题	I	O
是	S	O
传	B	O
真	I	O
我	B	O
们	I	O
接	S	O
不	S	O
到	S	O
,	S	O
我	S	O
我	S	O
这	B	O
边	I	O
是	S	O
接	S	O
不	S	O
到	S	O
的	S	O
,	S	O

呃	S	O
不	S	O
呃	S	O
对	S	O
,	S	O
我	S	O
知	B	O
道	I	O
,	S	O
就	B	O
是	I	O
说	I	O
会	S	O
给	S	O
你	S	O
悠	B	O
荡	I	O
的	S	O
,	S	O
然	B	O
后	I	O
哎	S	O
,	S	O
再	S	O
让	S	O
你	S	O
去	S	O
处	B	O
理	I	O
哎	S	O
,	S	O

就	S	O
是	S	O
啊	S	O
,	S	O

哎	S	O
对	S	O
,	S	O
我	S	O
说	S	O
这	S	O
这	B	O
个	I	O
就	S	O
,	S	O

嗷	S	O
,	S	O
那	S	O
这	B	O
个	I	O
是	S	O
,	S	O

就	S	O
先	S	O
放	B	O
一	I	O
放	I	O
,	S	O

哦	S	O
,	S	O

啊	S	O
,	S	O

那	S	O
这	B	O
个	I	O
事	B	O
情	I	O
就	S	O
放	S	O
下	B	O
来	I	O
了	S	O
是	S	O
吧	S	O
?	S	O

对	S	O
,	S	O
然	B	O
后	I	O
你	S	O
准	B	O
备	I	O
一	B	O
下	I	O
,	S	O
呃	S	O
看	B	O
看	I	O
咱	B	O
们	I	O
呃	S	O
回	B	O
去	I	O
探	B	O
讨	I	O
几	S	O
个	S	O
问	B	O
题	I	O
,	S	O

呃	S	O
,	S	O

怎	B	O
么	I	O
样	I	O
?	S	O

嗯	S	O
,	S	O
我	S	O
懂	S	O
了	S	O
,	S	O

呃	S	O
,	S	O

哎	S	O
,	S	O

然	B	O
后	I	O
我	S	O
这	B	O
样	I	O
子	I	O
你	S	O
你	S	O
最	B	O
好	I	O
定	B	O
出	I	O
一	S	O
个	S	O
时	B	O
间	I	O
,	S	O
然	B	O
后	I	O
跟	S	O
张	B	B-PERSON
莉	I	I-PERSON
商	B	O
量	I	O
一	B	O
下	I	O
.	S	O

哎	S	O
,	S	O
现	B	O
在	I	O
张	B	B-PERSON
莉	I	I-PERSON
我	S	O
不	S	O
知	B	O
道	I	O
我	S	O
能	S	O
不	S	O
能	S	O
联	B	O
系	I	O
上	S	O
她	S	O
,	S	O
因	B	O
为	I	O
她	S	O
给	S	O
我	S	O
只	B	O
是	I	O
她	S	O
那	B	O
个	I	O
地	B	O
址	I	O
都	S	O
不	S	O
都	S	O
就	S	O
是	S	O
一	S	O
个	S	O
酒	B	O
店	I	O
里	S	O
房	B	O
间	I	O
里	S	O
的	S	O
号	B	O
码	I	O
,	S	O

电	B	O
话	I	O
啊	S	O
?	S	O

嗯	S	O
,	S	O

嗷	S	O
,	S	O
不	S	O
好	S	O

她	S	O
这	S	O
看	B	O
看	I	O
我	S	O
拨	S	O
个	S	O
电	B	O
话	I	O
看	B	O
看	I	O
能	S	O
不	S	O
能	S	O
跟	S	O
朱	B	B-PERSON
虹	I	I-PERSON
联	B	O
系	I	O
上	S	O
,	S	O

呃	B	O
哼	I	O
,	S	O

朱	B	B-PERSON
虹	I	I-PERSON
还	S	O
是	S	O
导	B	O
班	I	O
呐	S	O
,	S	O

呃	B	O
呵	I	O
,	S	O

这	S	O
啊	S	O
,	S	O

行	S	O
我	S	O
知	B	O
道	I	O
,	S	O

我	S	O
负	B	O
责	I	O
跟	S	O
他	S	O
,	S	O

对	S	O
,	S	O
然	B	O
后	I	O
,	S	O

我	S	O
我	S	O
负	B	O
责	I	O
跟	S	O
他	S	O
联	B	O
系	I	O
,	S	O

我	S	O
这	B	O
样	I	O
,	S	O
呃	S	O
你	S	O
这	B	O
样	I	O
,	S	O
你	S	O
跟	S	O
他	S	O
定	S	O
那	B	O
个	I	O
什	B	O
么	I	O
,	S	O
你	S	O
呃	S	O
就	B	O
是	I	O
你	S	O
告	B	O
诉	I	O
他	S	O
你	S	O
什	B	O
么	I	O
时	B	O
候	I	O
回	B	O
去	I	O
,	S	O

好	S	O
不	S	O
好	S	O
?	S	O

然	B	O
后	I	O
,	S	O

嗯	S	O
,	S	O

然	B	O
后	I	O
呐	S	O
,	S	O
我	S	O
再	S	O
给	S	O
他	S	O
送	S	O
一	S	O
份	S	O
传	B	O
真	I	O
去	S	O
,	S	O
就	B	O
是	I	O
说	I	O
告	B	O
诉	I	O
他	S	O
我	S	O
我	S	O
回	B	O
家	I	O
的	S	O
日	B	O
期	I	O
,	S	O
然	B	O
后	I	O
你	S	O
跟	S	O
他	S	O
定	S	O
什	B	O
么	I	O
时	B	O
候	I	O
回	B	O
去	I	O
,	S	O
怎	B	O
么	I	O
样	I	O
?	S	O

呃	S	O
,	S	O
呃	S	O
呃	S	O
呃	S	O
,	S	O

嗯	S	O
,	S	O

那	B	O
个	I	O
哦	S	O
对	S	O
,	S	O
我	S	O
要	S	O
通	B	O
知	I	O
他	S	O
,	S	O
我	S	O
是	S	O
没	B	O
有	I	O
不	B	O
过	I	O
他	S	O
很	S	O
简	B	O
单	I	O
,	S	O
我	B	O
们	I	O
到	S	O
丹	B	B-GPE
东	I	I-GPE
先	S	O
给	S	O
他	S	O
打	B	O
电	I	O
话	I	O
都	S	O
来	B	O
得	I	O
-	S	O

那	S	O
呃	S	O
就	B	O
是	I	O
呃	S	O
就	B	O
是	I	O
至	B	O
少	I	O
礼	B	O
节	I	O
上	S	O
应	B	O
该	I	O
是	S	O
先	S	O
告	B	O
诉	I	O
一	B	O
声	I	O
,	S	O

知	B	O
道	I	O
,	S	O
那	S	O
可	B	O
以	I	O
,	S	O

对	S	O
吧	S	O
?	S	O

这	B	O
个	I	O
我	S	O
能	B	O
够	I	O
做	B	O
到	I	O
,	S	O

嗯	S	O
,	S	O

我	S	O
我	S	O
现	B	O
在	I	O
发	B	O
信	I	O
也	S	O
来	B	O
得	I	O
-	S	O
,	S	O

呃	B	O
哼	I	O
,	S	O

你	S	O
知	B	O
道	I	O
吗	S	O
?	S	O

行	S	O
,	S	O

如	B	O
果	I	O
我	S	O
发	B	O
信	I	O
呐	S	O
,	S	O
朱	B	B-PERSON
虹	I	I-PERSON
也	S	O
可	B	O
以	I	O
收	B	O
到	I	O
了	S	O
,	S	O
